…/x	20717
好/a	18377
剧情/n	15017
人/n	14928
剧/n	14928
太/d	13729
喜欢/v	12983
不错/a	11698
电视剧/n	9832
好看/v	9046
演技/n	8541
一个/m	8367
演员/n	8144
挺/d	8064
说/v	7825
觉得/v	7262
真的/d	6648
演/v	6429
星/n	6298
编剧/n	5593
感觉/n	5490
这部/r	5344
想/v	5324
有点/n	5203
真是/d	4756
拍/v	4671
一部/m	4600
看到/v	4586
最后/f	4546
狗血/n	4479
这种/r	4358
真/d	4162
女主/n	4155
故事/n	4070
知道/v	3613
戏/n	3589
最/d	3566
国产/n	3543
角色/n	3436
爱/v	3351
再/d	3316
实在/v	3272
结局/n	3251
完/v	3181
看过/v	3171
小/a	3158
中/f	3145
陪/v	3096
妈/n	3092
里/f	3071
死/v	3019
看完/v	2999
一起/m	2898
男主/n	2841
里面/f	2760
导演/v	2753
台词/n	2701
现在/t	2674
完全/ad	2671
一集/m	2663
人物/n	2649
情节/n	2644
～/x	2639
片子/n	2584
逼/v	2534
只/d	2521
比较/d	2485
后面/f	2429
傻/a	2192
差/a	2172
集/n	2169
几集/m	2150
生活/vn	2140
一点/m	2134
吐/v	2130
看不下去/v	2092
搞笑/v	2089
女/b	2086
烂/v	2075
哈哈哈/o	2061
脑/n	2061
特别/d	2056
中国/ns	2020
槽/ng	1989
剧本/n	1986
主角/n	1968
后/f	1951
爱情/n	1941
一直/d	1939
点/m	1916
前/f	1893
已经/d	1892
看着/v	1882
看看/v	1868
笑/v	1860
脸/n	1858
无聊/a	1839
集/q	1771
做/v	1765
电视/n	1757
恶心/n	1756
/x	1743
长/a	1739
这剧/r	1736
应该/v	1721
高/a	1719
可爱/v	1703
帅/a	1656
却/d	1648
片/q	1634
男/b	1633
弃/vg	1626
越/d	1625
原著/n	1623
真心/d	1611
两/m	1609
垃圾/n	1585
真实/d	1585
历史/n	1581
男人/n	1564
智商/n	1559
颜值/n	1549
拖沓/a	1545
可惜/v	1544
哭/v	1544
女人/n	1538
抗日/nz	1524
题材/n	1522
几个/m	1514
小说/n	1480
表演/v	1451
下去/t	1444
下/f	1435
现实/n	1425
版/n	1417
呵呵/v	1409
分/v	1403
节奏/n	1400
算/v	1398
两个/m	1381
感情/n	1360
	1352
残/a	1347
地方/n	1344
妈妈/n	1340
问题/n	1334
发现/v	1331
一下/m	1324
尴尬/a	1306
时间/n	1306
点/q	1295
三星/nz	1293
逻辑/n	1286
本来/t	1283
以为/c	1280
适合/v	1275
冲着/p	1274
跟着/v	1267
找/v	1252
结尾/n	1243
老妈/n	1236
良心/a	1232
讨厌/v	1221
观众/n	1214
行/zg	1205
配音/n	1205
全/a	1197
第一集/m	1196
造型/n	1195
偶像剧/n	1193
赞/v	1184
五星/nz	1181
孩子/n	1177
男女/n	1175
算是/v	1175
期待/v	1174
只能/v	1173
追/v	1173
三观/nz	1164
家庭/n	1156
不想/v	1152
一些/m	1151
无/v	1145
确实/ad	1145
主演/n	1140
希望/v	1138
年代/t	1137
感动/v	1135
年/m	1134
之后/f	1132
终于/d	1125
烂片/n	1124
东西/ns	1120
尤其/d	1110
写/v	1101
神剧/n	1101
前面/f	1098
女主角/n	1087
精彩/n	1082
特效/a	1081
演得/v	1077
剧中/n	1071
电影/n	1066
听/v	1056
话/n	1056
每个/r	1054
制作/vn	1051
广告/n	1050
讲/v	1045
鬼/n	1040
服装/vn	1036
难看/v	1019
越来越/d	1017
一定/d	1011
一颗/m	1009
扯/v	1006
所有/b	1003
少/a	997
萌/v	989
部分/n	987
好多/m	986
不好/d	977
漂亮/a	977
雷/n	971
值得/v	969
不行/v	967
剧里/n	964
低/a	961
抗战/nz	951
倒/v	939
豆瓣/n	939
尼玛/nrt	921
好像/v	918
时代/n	909
总/b	897
苏/j	894
毁/v	892
唯一/b	889
还好/v	887
男/n	886
两集/m	885
做作/v	884
爸妈/n	884
设/v	884
之前/f	880
吸引/v	876
有意思/l	871
原来/d	868
好好/d	862
还行/v	854
受不了/l	853
不够/v	848
整个/b	848
瞎/v	847
第一部/m	843
日本/ns	841
配角/n	840
够/v	837
弱智/n	837
作品/n	836
浮夸/v	832
以后/f	829
系列/q	829
玛丽/nr	828
假/a	827
最近/f	824
丑/a	823
负分/n	817
来说/u	805
名字/n	803
改编/v	803
走/v	800
以前/f	796
细节/n	796
是不是/l	784
搞/v	782
那种/r	781
总是/c	776
设定/v	775
样子/n	772
喜剧/n	764
心/n	761
没想到/l	759
逗/v	756
感人/n	753
感/v	750
性格/n	749
黑/a	742
男主角/n	740
镜头/n	740
评分/n	738
事/n	736
无法/n	733
四星/nz	731
在线/b	731
美/j	728
气/n	726
些/q	725
容易/a	725
加/v	723
到位/v	722
明显/a	721
哈哈哈哈/o	717
超级/b	716
推荐/v	707
幸福/a	706
表现/v	705
关系/n	703
美/ns	702
坚持/v	694
老师/n	694
需要/v	693
眼睛/n	692
吃/v	691
跳/v	690
出现/v	682
分钟/q	680
时/ng	679
一种/m	678
台/q	674
忍/v	674
人生/n	672
新/a	672
青春/ns	672
整体/n	670
开头/v	669
没什么/l	668
神/n	666
亮点/n	665
失望/v	665
爹/n	665
紧凑/a	665
一句/m	663
经典/n	662
根本/a	658
是因为/c	657
进/v	657
水平/n	654
直接/ad	654
坑/n	652
气质/n	652
太/n	651
奇葩/n	650
当时/t	649
当年/t	648
婆婆/n	647
放/v	645
整部/n	643
大陆/n	640
很棒/a	638
场景/n	636
主要/b	634
装/v	634
..../m	632
【/x	632
画面/n	632
圣母/n	631
天天/t	631
抄袭/v	631
明白/nr	629
至少/d	628
一群/m	626
意思/n	623
成/v	620
最好/a	620
强/a	618
作/v	617
剪辑/n	609
永远/d	609
支持/v	606
天/q	602
每次/r	600
社会/n	600
很好/a	599
每天/r	598
自然/d	598
第一次/m	597
接受/v	595
笑点/n	592
用心/n	591
风格/n	591
10/m	589
形象/n	587
继续/v	584
没看/v	583
变成/v	581
时/n	579
出彩/v	578
明明/t	578
内容/n	577
表情/n	577
欢乐/a	575
正/d	575
醉/v	575
请/v	572
一次/m	571
三个/m	571
钱/n	571
夸张/v	570
理解/v	567
胡歌/nr	567
成/n	566
印象/n	565
第二季/m	563
评价/n	563
世界/n	561
塑造/v	559
无力/n	555
20/m	554
唐嫣/nrfg	553
月/m	553
完美/a	549
符合/v	549
/x	547
反正/d	547
老套/n	547
小/n	546
播/v	545
背景/n	543
说话/v	542
懂/v	539
王/nr	538
虐/ag	537
爸/n	536
评论/n	536
接/v	533
配乐/vn	529
改/v	528
那段/r	526
成功/a	525
难/a	524
不到/v	523
网剧/n	523
古装/n	521
突然/ad	521
啊啊啊/nr	519
重要/a	518
钟汉良/nr	518
正常/d	515
声音/n	514
总体/n	514
奶奶/n	513
挺不错/i	513
第一季/m	512
为啥/r	511
爱看/v	511
字/n	508
还要/c	508
儿/n	504
年轻/a	504
戏份/n	504
主/n	503
演戏/n	503
可怕/c	498
太假/n	496
打发/v	494
老戏骨/n	494
棄/zg	492
纠结/v	492
配/v	492
分/q	491
老爸/n	490
俩/m	489
一边/d	488
张/q	488
北京/ns	487
父母/n	487
李/nr	486
现代/t	486
儿子/n	484
轻松/a	484
剧组/n	481
狗/n	481
发展/vn	480
套路/n	480
认真/ad	479
....../m	478
有人/r	476
翻拍/v	476
好听/v	475
/x	475
出戏/v	474
雷剧/n	474
记得/v	473
陈/nr	473
主旋律/n	472
第二部/m	472
超/v	472
全剧/n	471
开/v	470
线/n	470
脑子/n	470
烂剧/n	469
在家/r	468
厉害/a	467
有趣/a	467
假/n	466
更好/d	465
演绎/v	464
莫名其妙/i	463
变/v	461
爸爸/n	461
马/n	461
战争/n	459
美女/n	459
山寨/ns	458
开心/v	457
接地/v	457
简单/a	457
力/n	456
中间/f	455
先/d	455
此剧/r	454
矫情/a	454
烂/a	452
味道/n	451
牛/n	451
真正/d	451
】/x	450
bug/eng	449
太烂/n	449
结婚/v	448
今天/t	447
浪费/n	447
之间/f	446
女儿/n	446
硬伤/n	446
美好/a	445
侮辱/v	444
存在/v	444
肯定/v	443
大结局/n	442
片尾曲/n	441
类型/n	440
穿越/v	439
韩剧/nz	439
全部/n	438
事情/n	437
相当/d	437
一分/m	434
值得一看/l	434
下来/t	430
善良/a	430
国内/s	430
爆/v	430
老公/nr	430
大叔/n	429
心疼/a	429
老婆/n	427
杀/v	426
看见/v	426
估计/v	425
屌丝/n	425
芒果/n	425
网络/n	424
卖/v	423
一半/m	422
帅/nr	422
拖/v	421
朋友/n	420
拍摄/v	419
兄弟/n	418
告诉/v	417
玩意/n	417
屎/n	416
情感/n	416
换/v	416
Ep01/eng	415
烂尾/n	415
随便/d	415
衣服/n	414
B/eng	413
最大/a	413
弱/a	412
水准/n	412
央视/j	410
桥段/n	410
相信/v	410
特么/d	409
渣/n	408
女性/n	406
好笑/v	405
姑娘/n	405
李易峰/nr	405
神马/n	405
英雄/ns	404
回家/n	401
依然/d	400
上海/ns	399
想起/v	397
奇怪/v	396
所谓/b	396
漏洞/n	395
女神/n	394
幽默/a	394
好人/n	393
悬疑/v	392
书/n	391
可怜/v	391
猪脚/n	391
贱/a	391
不用/v	390
粗糙/a	390
意外/a	389
果断/d	389
30/m	387
一段/m	387
一星/n	386
能量/n	386
骂/v	385
后期/t	384
已/d	384
没法/v	384
回忆/v	382
选择/v	382
霍/nr	382
励志/n	381
扯淡/v	381
植入/n	381
玩/v	381
家/q	380
民国/n	376
女演员/n	375
拉/v	374
站/v	373
鬼子/n	370
弄/v	369
方面/n	368
朱亚文/nr	368
乱七八糟/i	367
刻画/n	367
也许/d	366
作/n	366
工作/vn	366
深刻/d	366
花/v	366
好评/v	365
想象/n	365
姐姐/n	364
看越/v	364
一眼/m	363
反派/v	363
意义/n	363
发型/vn	362
音乐/n	362
还原/v	361
抄/v	360
俗套/n	357
卫视/n	357
编/v	357
选/v	357
吃饭/v	356
多年/m	356
看得/v	356
乱/d	354
帅哥/nr	354
努力/ad	353
好帅/n	353
心里/s	353
严重/a	352
還/d	352
刘恺威/nr	351
有个/r	351
雷人/n	351
直视/v	350
一对/m	349
坏/a	349
推理/v	349
十分/m	346
少女/n	346
挺好/a	345
演出/v	345
生硬/a	345
建华/nz	344
过去/t	344
依旧/z	342
外/f	342
张嘉译/nr	342
进步/d	342
勉强/v	341
每集/v	340
道具/n	340
显得/v	339
80/m	338
剧集/n	336
很大/a	336
晚上/t	336
破/v	335
悲剧/n	334
穿/v	334
成为/v	333
内地/n	332
看点/n	332
男神/n	331
舒服/a	329
娘/n	328
婚姻/n	328
刘涛/nr	327
苦情/n	327
PS/eng	326
水军/n	326
赵丽颖/nr	326
霸道/n	325
了解/v	324
断断续续/i	322
女/n	321
有时候/l	321
坏人/n	320
妹子/n	320
特/d	320
鼓励/v	320
完整/a	319
白痴/nr	319
经历/n	319
东北/ns	318
不算/v	317
主/b	317
小时候/n	317
梗/v	317
相比/v	317
人性/n	316
惊喜/a	316
cp/eng	315
一堆/m	315
传奇/n	315
诚意/a	315
棒/a	314
跑/v	314
三集/m	313
农村/n	313
颜/n	313
家里/s	312
混乱/a	312
大学/n	311
妹妹/n	311
杨幂/nr	311
神经病/n	311
价值观/n	310
表示/v	310
不正/d	309
总裁/n	309
萌/nr	309
职场/n	308
韩国/ns	308
大人/n	307
家人/n	307
更是/d	307
眼神/n	307
魅力/n	307
cut/eng	306
模仿/v	306
罗晋/nr	306
→/x	304
媳妇/n	304
忍不住/v	304
精神/n	304
认识/v	304
原因/n	303
红/a	303
分数/n	302
一般般/l	301
不知/v	301
粉/n	301
谱/v	301
质量/n	301
几年/m	300
多么/r	300
杨/nr	300
离婚/v	300
处理/v	298
太丑/n	298
文章/n	298
刷/v	297
滴/v	297
设计/vn	297
充满/a	296
情/n	296
拍成/v	296
台湾/ns	295
搭/v	295
正剧/d	295
典型/n	293
凑合/v	293
句/q	293
夫妻/n	293
╯/x	292
一生/m	292
下限/v	292
全程/n	292
尊重/a	292
整容/n	292
眼泪/n	292
不忍/v	291
面瘫/n	291
有种/r	290
主题曲/n	289
几眼/m	289
说实话/l	289
▽/x	288
一天/m	288
好玩/v	288
对白/v	288
日/m	288
令人/nrt	287
智障/n	286
同学/n	285
彻底/ad	285
所有人/n	285
目前/t	285
神奇/a	285
解释/v	285
部/n	285
很漂亮/n	284
找到/v	284
煽情/v	284
￣/x	284
天宇/nr	283
幼稚/a	283
想要/v	283
新意/n	283
曾经/d	283
毛/nr	283
苦/a	283
伦理/ns	282
头/n	282
结束/v	282
遇到/v	282
承认/v	281
像是/v	280
妹/n	280
成长/v	280
玩意儿/n	280
一脸/m	279
办法/n	279
大妈/n	279
满分/d	279
看出/v	279
买/v	278
哥/n	278
对不起/l	278
王子/nr	278
虎头蛇尾/i	278
回来/v	277
年纪/t	277
手/n	277
语/ng	277
...../m	276
过程/n	276
问/v	276
一遍/m	275
想到/v	275
放弃/v	275
猪/n	275
稍微/d	275
矛盾/an	274
精良/a	274
脑洞/n	274
干/v	273
播出/v	273
能够/v	273
认为/v	273
方式/n	272
身上/s	272
靳东/nr	272
掉/v	271
无奈/d	271
段子/nr	271
硬/a	271
佩服/v	270
冲突/vn	270
残粉/n	270
饰演/n	270
CP/eng	269
主线/n	269
极品/n	269
个性/n	268
段/q	268
蠢/a	268
党/n	267
潜伏/v	267
哥哥/ns	266
程度/n	266
评/n	266
过瘾/n	266
选角/n	266
40/m	265
事儿/n	265
最/a	265
谍战剧/n	265
生命/vn	264
警察/v	264
这次/r	264
最终/d	263
真好/d	263
谍战/n	263
失败/v	262
感受/v	262
过来/t	262
前半部/n	261
国家/n	261
许多/m	261
惊艳/a	259
棒/zg	259
╰/x	258
主题/n	258
内心/n	258
姐/n	258
影响/vn	258
本剧/r	258
温馨/nr	258
版本/n	258
起码/n	258
亲情/n	257
岁/m	257
卧槽/n	256
哒/zg	256
太帅/n	256
擦/v	256
牺牲/v	256
第一/m	256
公主/n	255
闹/v	255
五分/m	254
偶像/n	254
古装剧/n	254
很烂/a	254
急/v	254
水/n	254
虐心/v	254
动作/n	253
长大/ns	253
清新/a	252
道/q	252
加一星/nr	251
温暖/an	251
牵强/v	251
加油/v	250
吴秀波/nr	250
宣传/vn	250
没意思/l	250
病/n	250
破案/v	250
合适/a	249
改变/v	249
养眼/n	248
子/ng	248
早/a	248
要死/v	248
黄轩/nr	248
我会/n	247
集弃/v	247
ps/eng	246
操/v	246
残剧/n	246
不足/a	245
住/v	245
佟丽娅/nr	245
抱/v	245
片头/m	245
路/n	245
郑爽/nr	245
一季/m	244
十集/m	244
场面/n	244
打分/v	244
都市/ns	244
鲜明/a	244
决定/v	243
受/v	243
古龙/nr	243
干嘛/n	243
恨/v	243
闫妮/nr	243
闺蜜/n	243
人们/n	242
心情/n	242
心理/n	242
欣赏/v	242
似乎/d	241
太好了/l	241
连续剧/n	241
骗/v	241
关注/v	240
发生/v	240
忘/v	240
扣/v	240
火/n	240
身边/s	240
麻麻/n	240
刻意/v	239
属于/v	239
强行/v	239
╭/x	238
乡村/n	238
後/nr	238
看电视/v	238
貌似/v	238
不断/d	237
嘴/n	237
甄/nr	237
布景/n	236
心中/s	236
青年/t	236
╮/x	235
优秀/a	235
医生/n	235
秀/ag	235
表达/v	235
远/a	235
其他人/rr	234
好感/n	234
难受/v	234
亮/v	233
教育/vn	233
歌/n	233
王凯/nr	233
真不错/i	233
长相/d	233
今年/t	232
天雷/n	232
当初/t	232
人物性格/n	231
关键/n	231
情况/n	231
有没有/v	231
眼/n	231
讨喜/v	231
看剧/v	230
要求/v	230
额/n	230
马苏/ns	230
回/v	229
国民党/nt	229
小孩/n	229
帅气/n	229
强大/a	229
明星/nr	229
陈乔恩/nr	228
专业/n	227
反映/v	227
型/k	227
挺/v	227
拯救/v	226
案子/n	226
赵/nr	226
」/x	225
一副/m	225
之外/f	225
后半段/t	225
太慢/a	225
母亲/n	225
粉丝/n	225
一家人/n	224
半集/m	224
热血/n	224
王丽坤/nr	224
美的/nr	224
行/v	224
诶/e	224
两眼/m	223
听说/v	223
大部分/m	223
姚笛/nr	223
慢/a	223
求/v	223
真是太/nr	223
一口气/i	222
几天/m	222
差点/n	222
深/a	222
点儿/n	222
两颗/m	221
怀疑/v	221
一辈子/m	220
小姐/nr	220
愿意/v	220
捉/v	220
耍/v	220
装逼/v	220
遗憾/a	220
o/x	219
张翰/nr	219
旁白/v	219
熟悉/v	219
追完/v	219
重/a	219
革命/vn	219
文化/n	218
无比/v	218
瞄/v	218
类/q	218
于妈/nr	217
别扭/a	217
够/zg	217
张歆艺/nr	217
情怀/n	217
戳/v	217
效果/n	217
這/r	217
酱油/n	217
一点点/m	216
二代/t	216
停不下来/v	216
游戏/n	216
设置/vn	216
辣/n	216
一把/m	215
不合理/n	215
伟大/a	215
创意/v	215
榜/n	215
烦/v	215
90/m	214
一如既往/i	214
一股/m	214
国军/n	214
日子/n	214
第二集/m	214
莫名/v	214
路线/n	214
风/n	214
公司/n	213
军旅/n	213
年龄/n	213
时期/n	213
最爱/a	213
生/vn	213
精致/a	213
光环/n	212
多集/m	212
狄仁杰/nr	212
类似/v	212
贾乃亮/nr	212
非/h	212
处/n	211
复杂/a	211
嬛/zg	211
慢慢/d	211
故事情节/n	211
有点儿/r	211
电视台/n	211
糟蹋/v	211
陈宝国/nr	211
从头到尾/i	210
做到/v	210
撑/v	210
美丽/ns	210
过年/t	210
逗比/v	210
兴趣/n	209
出场/n	209
李晨/nr	209
万万/m	208
不要脸/l	208
佟/nr	208
公寓/n	208
原谅/nr	208
同样/d	208
疯/v	208
聪明/a	208
12/m	207
low/eng	207
信仰/n	207
剪/v	207
化妆/n	207
家/m	207
张若昀/nr	207
被迫/d	207
⊙/x	206
乔振宇/nr	206
奔/v	206
好歹/n	206
嫩/a	206
就要/d	206
式/k	206
无脑/n	206
突破/vn	206
细腻/a	206
能力/n	206
不敢/d	205
功力/n	205
合理/vn	205
命运/n	205
少年/m	205
感/vg	205
抓/v	205
爱/n	205
男演员/n	205
凑/v	204
好久/m	204
弟弟/n	204
气场/n	204
泪/n	204
TM/eng	203
宋丹丹/nr	203
无敌/v	203
演技派/n	203
三颗/m	202
医院/n	202
后/t	202
得到/v	202
木/n	202
爷爷/n	202
老人/n	202
阿姨/nr	202
唱/v	201
外婆/n	201
小人物/n	201
影子/n	201
李小冉/nr	201
梦/n	201
漏洞百出/i	201
王志文/nr	201
理想/n	201
琊/g	201
胖/a	201
谍战片/n	201
原版/n	200
必要/d	200
撕/v	200
粗制滥造/i	200
续集/v	200
顺眼/d	200
颜/nr	200
一个个/m	199
傻子/n	199
吴奇隆/nr	199
皇帝/n	199
袁姗姗/nr	199
非要/b	199
变得/v	198
听到/v	198
娱乐/vn	198
扮相/v	198
暑假/t	198
道理/n	198
全家/n	197
好久没/i	197
实力派/n	197
思想/n	197
泪点/n	197
渣/nt	197
疼/v	197
评/v	197
面对/v	197
一路/m	196
包/v	196
呆/v	196
学习/v	196
温情/n	196
缺点/n	196
平衡/a	195
清楚/a	195
猜/v	195
穷/a	195
记忆/n	195
追求/v	195
一家/m	194
元素/n	194
好剧/n	194
姥姥/n	194
尾/n	194
惨/a	194
模式/n	194
红色/n	194
两位/m	193
刘诗诗/nr	193
想想/v	193
有钱/v	193
标准/n	193
武侠/nr	193
对比/v	192
年轻人/n	192
没见/v	192
美剧/n	192
补/v	192
角度/n	192
追剧/v	192
13/m	191
一塌糊涂/i	191
习惯/n	191
出演/v	191
剩下/v	191
在于/v	191
特色/n	191
相爱/v	191
两天/m	190
女二/nz	190
婆媳/n	190
霍思燕/nr	190
展现/v	189
幂/n	189
李雪健/nr	189
看头/v	189
蛋/n	189
顶/v	189
挑/v	188
槽点/n	188
消遣/v	188
一口/m	187
普通/nz	187
父亲/n	187
老太太/nr	187
俗/a	186
奋斗/v	186
我家/r	186
抽/v	186
观看/v	186
讲述/v	186
霸气/n	186
★/x	185
成熟/a	185
政治/n	185
老板/n	185
15/m	184
学生/n	184
服/v	184
滚滚/z	184
SB/eng	183
T/eng	183
值/n	183
十分钟/m	183
理由/n	183
画风/n	183
翻/v	183
陈浩民/nr	183
代表/n	182
宋/nr	182
山影/n	182
热巴/n	182
网上/s	182
菜/n	182
跪/v	182
上看/v	181
个个/r	181
丰满/a	181
何润东/nr	181
前半段/t	181
对话/n	181
张国立/nr	181
败笔/n	181
以外/c	180
囧/zg	180
底线/n	180
戚薇/nr	180
改成/v	180
紧张/a	180
这类/r	180
出品/n	179
友情/n	179
拍出/v	179
算了/v	179
诠释/v	179
身材/n	179
口味/n	178
正在/t	178
片花/n	178
糟糕/a	178
高分/n	178
剧名/a	177
吵/v	177
想法/v	177
感谢/v	177
星星/nz	177
片段/m	177
现实生活/n	177
老版/n	177
陈晓/nr	177
仓促/ad	176
四个/m	176
帮/v	176
拼/v	176
梦想/n	176
语言/n	176
审美/vn	175
救/v	175
甜/a	175
十年/m	174
忒/d	174
用力/n	174
言情/n	174
走向/v	174
韩雪/nr	174
介绍/v	173
军人/n	173
变态/n	173
安利/ns	173
态度/n	173
恋爱/v	173
杜淳/nr	173
白莲花/nr	173
乐/a	172
体现/v	172
出轨/v	172
团队/n	172
客串/n	172
换/nz	172
推敲/v	172
砸/v	172
精品/n	172
黄/a	172
50/m	171
一场/m	171
于正/nr	171
嘤/o	171
大为/d	171
嫁/v	171
恐怖/a	171
恶俗/a	171
悬念/n	171
略显/v	171
瞬间/t	171
一看/u	170
不怎么样/l	170
安以轩/nr	170
平淡/a	170
新颖/a	170
杨洋/nr	170
档/n	170
话剧/n	170
历史剧/n	169
吹/v	169
案件/n	169
洗脑/n	169
犯/v	169
谈恋爱/v	169
陆毅/nr	169
写实/v	168
大哥/n	168
导致/v	168
度/q	168
更新/d	168
毛/n	168
直/d	168
看多/v	168
高大/a	168
不让/v	167
偶然/d	167
再也/d	167
大团圆/n	167
天下/s	167
好不好/l	167
手机/n	167
拖拉/nz	167
滚/v	167
男二/n	167
自私/a	167
墨迹/n	166
换台/v	166
文艺/n	166
有时/r	166
狗屎/n	166
违/vg	166
坚强/v	165
挂/v	165
暖/a	165
沈阳/ns	165
袁弘/nr	165
不好意思/a	164
共产党/nt	164
实力/n	164
戏剧/n	164
服饰/n	164
电影版/n	164
久/a	163
五毛/n	163
忽略/d	163
正常人/n	163
第一个/m	163
绿茶/n	163
一套/m	162
先生/n	162
原本/n	162
反转/v	162
土匪/n	162
摄影/n	162
满满的/z	162
琼瑶/nr	162
组合/v	162
辛苦/a	162
重复/d	162
顺便/ad	162
叶璇/nr	161
周/nr	161
和谐/a	161
安排/v	161
家长里短/i	161
意淫/v	161
手法/n	161
言承旭/nr	161
重点/n	161
鲜肉/n	161
婊/n	160
小时/n	160
平凡/a	160
打光/v	160
有点像/v	160
爱情故事/i	160
美国/ns	160
送/v	160
雷/nr	160
下/v	159
岁月/t	159
思考/v	159
没劲/v	159
第三季/m	159
胡军/nr	159
脑袋/n	159
色调/n	159
货/n	159
错/v	159
韩/j	159
1./m	158
寒假/n	158
很久没/l	158
抢/v	158
片儿/m	158
范伟/nr	158
出色/v	157
变化/vn	157
失去/v	157
描写/v	157
杜/nr	157
活着/v	157
质感/n	157
b/eng	156
人心/n	156
怎么回事/l	156
说明/v	156
走心/v	156
超越/v	156
2./m	155
十足/d	155
痕迹/n	155
迷/v	155
冗长/n	154
劇情/n	154
好奇/a	154
小品/n	154
忍受/v	154
快乐/a	154
担当/v	154
痛苦/an	154
郝蕾/nr	154
面前/f	154
中央/n	153
几部/m	153
劲儿/n	153
同志/n	153
最烂/a	153
欲望/v	153
步步/n	153
足够/v	153
不可/v	152
付出/v	152
准备/v	152
剑/n	152
对手戏/l	152
心态/n	152
杨蓉/nr	152
欺负/v	152
爷们/r	152
黄磊/nr	152
传统/n	151
刘/nr	151
小宝/nr	151
林心如/nr	151
满满/v	151
腿/n	151
不该/v	150
冲动/vn	150
几位/m	150
包括/v	150
喷/v	150
弹幕/n	150
打一星/nz	150
挑战/vn	150
无语/v	150
时光/n	150
温柔/a	150
贴近生活/n	150
一张/m	149
两部/m	149
公子/n	149
却是/d	149
反应/vn	149
吐血/v	149
怀念/v	149
残/n	149
没事/v	149
突出/v	149
給/p	149
郭京飞/nr	149
一大/a	148
不靠/v	148
十三/m	148
哒/x	148
妆容/n	148
打动/v	148
放在/v	148
海清/nr	148
片名/m	148
突兀/v	148
血/n	148
一会儿/m	147
五颗星/nr	147
他妈的/l	147
土/n	147
无厘头/m	147
毕业/n	147
特点/n	147
看好/v	147
确定/v	147
节操/n	147
芈/o	147
蒋欣/nr	147
零分/n	147
太弱/a	146
姐妹/n	146
戴/v	146
提高/v	146
智慧/nr	146
汉子/n	146
点心/v	146
致敬/v	146
错过/v	146
难以/d	146
不停/d	145
几分钟/m	145
四集/m	145
挺好玩/a	145
混/v	145
言情剧/n	145
轻喜剧/n	145
重新/a	145
11/m	144
劇/n	144
圆满/a	144
妈呀/n	144
建议/n	144
打开/v	144
棒棒/n	144
浪漫/a	144
肥皂剧/n	144
表白/v	144
陈键锋/nr	144
命/n	143
唐人/nr	143
啰嗦/z	143
国/n	143
提/v	143
无数/m	143
每一集/i	143
深情/n	143
滚粗/z	143
满意/v	143
环境/n	143
說/v	143
该剧/r	143
进看/v	143
任性/n	142
入/v	142
孙红雷/nr	142
无感/n	142
本片/n	142
透/v	142
丰富/a	141
二号/m	141
五集/m	141
几次/m	141
刘/zg	141
前期/f	141
房子/n	141
拜托/nrt	141
无意/v	141
无论是/c	141
珍惜/a	141
耐看/a	141
记住/v	141
YY/eng	140
假期/t	140
单元/n	140
女孩/n	140
少爷/n	140
扮演/v	140
服化/vn	140
董洁/nr	140
装/n	140
颗星/nz	140
中年/t	139
刘海/nr	139
医疗/n	139
可圈可点/l	139
太太/n	139
头发/n	139
情绪/n	139
林/ng	139
津津有味/i	139
还算/v	139
预告/v	139
高中/s	139
2015/m	138
下午/t	138
主人公/n	138
全/n	138
实际/n	138
忘记/v	138
整天/m	138
文/n	138
是否/v	138
杨紫/nr	138
气息/n	138
爹妈/n	138
童年/t	138
再次/d	137
去年/t	137
回去/v	137
图/n	137
失忆/v	137
好好看/a	137
早就/d	137
未来/t	137
谢谢/nr	137
再见/v	136
功底/n	136
又臭又长/l	136
在看/u	136
控/v	136
相/v	136
相对/d	136
简介/v	136
色彩/n	136
越往后/nr	136
跌宕起伏/l	136
饱满/v	136
一块/m	135
坨/v	135
基情/n	135
妆/ng	135
宁静/nr	135
念/v	135
恶搞/a	135
播放/v	135
未/d	135
本子/n	135
欧阳/ns	135
甩/v	135
说好/v	135
赶紧/d	135
闹心/v	135
傻白甜/z	134
崩溃/v	134
张鲁/nr	134
折腾/v	134
残酷/a	134
片尾/m	134
至极/n	134
谈/v	134
贴近/v	134
TVB/eng	133
一身/m	133
以上/f	133
众/ng	133
叔叔/n	133
国产片/n	133
影视/n	133
本色/n	133
棒子/n	133
海报/n	133
深深/b	133
灵魂/n	133
瑕疵/n	133
神话/n	133
艺术/n	133
X/eng	132
一步/m	132
十几/m	132
好意思/l	132
感慨/v	132
捧/v	132
林永健/nr	132
柳云龙/nr	132
片头曲/n	132
电脑/n	132
瘦/a	132
香港/ns	132
N/eng	131
一年/m	131
不住/v	131
味儿/n	131
喊/v	131
女子/n	131
弃剧/v	131
总算/n	131
感到/v	131
时尚/n	131
曲折/a	131
清/a	131
热闹/a	131
生/v	131
短/a	131
词/n	131
16/m	130
∠/x	130
一会/m	130
不錯/a	130
元芳/nr	130
大写/n	130
客观/n	130
无限/v	130
毛病/n	130
看吧/n	130
看哭/v	130
睡/v	130
老子/n	130
18/m	129
不太好/v	129
中文/nz	129
交代/n	129
口音/n	129
喜/v	129
女生/n	129
少有/v	129
打算/v	129
拉拉/nrt	129
日剧/n	129
普通话/n	129
此片/r	129
消磨/v	129
特种兵/n	129
百度/n	129
错/n	129
难听/v	129
严谨/a	128
区别/n	128
叙事/v	128
合作/vn	128
国剧/n	128
地步/n	128
娶/v	128
完成/v	128
左右/m	128
差距/n	128
懒得/v	128
打着/v	128
李沁/nr	128
离开/v	128
自我/r	128
这点/mq	128
错误/n	128
BUG/eng	127
冷/a	127
复仇/v	127
极致/d	127
武打/v	127
老头/n	127
蛮好/a	127
转/v	127
黄志忠/nr	127
作者/n	126
使/v	126
回到/v	126
城市/ns	126
始终/d	126
感触/v	126
拉低/v	126
敌人/n	126
每晚/r	126
耐心/a	126
背景音乐/n	126
锅/n	126
T/x	125
三分/m	125
不易/a	125
及格/ad	125
史/ng	125
吓人/v	125
太棒了/nr	125
带来/v	125
执着/v	125
期间/f	125
标签/n	125
武林/nr	125
留下/v	125
过分/n	125
间/f	125
陈伟霆/nr	125
14/m	124
tm/eng	124
一帮/m	124
事件/n	124
五分钟/m	124
力量/n	124
勇气/n	124
华丽/nr	124
大学生/n	124
打死/v	124
江/nr	124
离谱/n	124
穿/zg	124
羡慕/v	124
频道/n	124
优点/n	123
会员/n	123
叔/n	123
宋佳/nr	123
巧合/v	123
张译/nr	123
描述/v	123
敢不敢/d	123
春节/t	123
曾/d	123
正面/ad	123
浪费时间/n	123
盗墓/n	123
胖子/n	123
视角/n	123
道德/nr	123
麻烦/an	123
sb/eng	122
丫/n	122
份上/n	122
发挥/v	122
可言/v	122
大发/nz	122
天/n	122
宝宝/nr	122
待见/v	122
蒋雯丽/nr	122
丈母娘/n	121
俞飞鸿/nr	121
剧是/n	121
吵架/v	121
哒/o	121
喜歡/v	121
夫妇/n	121
好丑/m	121
把握/v	121
撒/v	121
朴实/a	121
李幼斌/nr	121
武侠剧/n	121
爆炸/v	121
独立/v	121
阵容/n	121
雷点/n	121
震撼/v	121
默默/d	121
严肃/a	120
军装/n	120
猜到/v	120
瞅/v	120
身份/n	120
造型师/n	120
集/v	120
高度/n	120
何以/c	119
刚刚/d	119
加入/v	119
原作/n	119
只不过/c	119
喜感/n	119
怪怪的/z	119
日军/n	119
明/a	119
生气/n	119
着实/d	119
证明/n	119
负责/v	119
仙剑/n	118
佳音/n	118
冯远征/nr	118
卧底/n	118
小学生/nr	118
形容/n	118
心机/n	118
文革/n	118
无趣/n	118
昨天/t	118
殷桃/nr	118
般的/u	118
行为/v	118
部/q	118
难过/v	118
鸡/n	118
「/x	117
保持/v	117
半天/m	117
广电/nz	117
折磨/v	117
插曲/n	117
旁边/f	117
注定/v	117
满足/v	117
百合/n	117
真不知道/i	117
经不起/l	117
阳光/nr	117
陈赫/nr	117
•/x	116
万/m	116
事业/n	116
何冰/nr	116
刷新/v	116
士兵/n	116
大戏/n	116
大爷/n	116
天朝/t	116
完结/v	116
有血有肉/l	116
林峰/nr	116
洗白/v	116
舒畅/a	116
诡异/a	116
专门/n	115
严宽/nr	115
内涵/n	115
吐槽/v	115
四颗星/n	115
大姐/n	115
小姑娘/nr	115
正确/ad	115
爽/nr	115
特意/d	115
用来/v	115
稍/d	115
老三/nr	115
黄宗泽/nr	115
一言难尽/i	114
伤害/a	114
吻/v	114
学/v	114
展开/v	114
差劲/n	114
强烈/a	114
投资/vn	114
机会/n	114
歪/v	114
演成/v	114
脸上/s	114
两年/m	113
化/n	113
大气/n	113
天真/nz	113
女猪/n	113
无能/v	113
民族/n	113
深度/ns	113
片中/s	113
特工/n	113
生动/vn	113
相似/v	113
能看/v	113
丈夫/n	112
不愧/a	112
嫌/v	112
就让/v	112
惹/v	112
支撑/v	112
收视率/n	112
深夜/t	112
番/q	112
缺/v	112
脸谱化/n	112
自带/n	112
负/v	112
一件/m	111
个别/n	111
原创/n	111
发/v	111
好烂/a	111
富大龙/nr	111
市场/n	111
心酸/n	111
扫/v	111
撑起/v	111
杨志刚/nr	111
江湖/ns	111
留/v	111
硬是/d	111
花痴/n	111
逗我/v	111
隔壁/s	111
颖/nr	111
风景/n	111
．/x	111
一代/m	110
伤/v	110
侦探/v	110
冯绍峰/nr	110
动人/n	110
外传/n	110
嫌多/v	110
学/n	110
成本/n	110
打戏/v	110
技术/n	110
抛开/v	110
拒绝/v	110
星半/t	110
状态/n	110
男士/n	110
痴情/n	110
老娘/n	110
腔/q	110
视频/n	110
记/n	110
辣鸡/n	110
送给/v	110
饭/n	110
马桶/n	110
高潮/nr	110
60/m	109
产生/n	109
人物形象/n	109
凌潇肃/nr	109
吴倩/nr	109
小孩子/n	109
惨不忍睹/i	109
愣/v	109
拥有/v	109
朱雨辰/nr	109
枪/n	109
片/m	109
真够/a	109
神探/n	109
秒杀/n	109
许晴/nr	109
面/n	109
高富帅/n	109
/x	109
01/m	108
boss/eng	108
一片/m	108
于和伟/nr	108
仿佛/d	108
刺激/v	108
对方/n	108
幻想/n	108
张一山/nr	108
怀孕/v	108
收视/v	108
数/n	108
新人/n	108
科学/n	108
纯属/n	108
腹/ng	108
魔幻/n	108
/x	108
2014/m	107
丢/v	107
二星/nz	107
全集/n	107
出乎意料/l	107
刷/zg	107
咯/o	107
守/v	107
懂得/v	107
更多/d	107
最深/d	107
演員/n	107
灵气/n	107
王雷/nr	107
琅/nrfg	107
秦/nr	107
虐/v	107
解决/v	107
铺垫/n	107
面子/n	107
25/m	106
一部分/m	106
东方/s	106
于震/nr	106
任务/n	106
佳作/n	106
副/b	106
勇敢/a	106
古代/t	106
和平/nz	106
品味/n	106
小演员/n	106
应/v	106
心目/n	106
意涵/n	106
战/n	106
来演/v	106
某人/r	106
档次/n	106
气死/n	106
烦死/a	106
装扮/v	106
误会/n	106
这一/r	106
这年头/l	106
一条/m	105
僵硬/a	105
减/v	105
动力/n	105
包子/n	105
周一围/nr	105
家里人/nrt	105
技/n	105
显/v	105
有着/v	105
样/n	105
梁/nr	105
派/v	105
演员阵容/n	105
真诚/a	105
知识/v	105
秒/m	105
舔/v	105
超过/v	105
越狱/v	105
3.5/m	104
з/x	104
价值/n	104
偏/a	104
儿女/n	104
太雷/nr	104
嫁给/v	104
情侣/n	104
愿/v	104
最佳/z	104
武则天/nr	104
流畅/a	104
浓浓的/z	104
狗狗/n	104
穿着/v	104
第三集/m	104
累/a	104
职业/n	104
讽刺/v	104
这帮/mq	104
队长/n	104
100/m	103
亦/d	103
人类/n	103
低分/n	103
功夫/n	103
占/v	103
名/q	103
吴/nr	103
回头/v	103
姜武/nr	103
富/nr	103
将军/n	103
度/zg	103
影视剧/n	103
情商/n	103
披/v	103
新版/b	103
无耻/a	103
春天/t	103
是从/v	103
比不上/l	103
注意/v	103
第二/m	103
缺乏/v	103
胃口/n	103
转变/v	103
迪丽/nr	103
长沙/ns	103
食堂/n	103
麻痹/v	103
2012/m	102
一出/m	102
坐/v	102
学校/n	102
室友/n	102
就弃/v	102
常识/n	102
恩/nr	102
打斗/v	102
有毒/v	102
欠/v	102
正义/n	102
穿帮/v	102
翔/nr	102
要说/c	102
话题/n	102
逆袭/v	102
get/eng	101
←/x	101
❤/x	101
世纪/n	101
余/m	101
反感/v	101
回归/v	101
宽/a	101
宽容/a	101
小心/n	101
就别/d	101
影片/n	101
撕逼/v	101
特技/n	101
电视机/n	101
直到/v	101
近几年/l	101
鄙视/v	101
陈思成/nr	101
陪妈/n	101
2011/m	100
P/eng	100
一個/m	100
中规中矩/l	100
以往/t	100
口/q	100
君/n	100
味/n	100
婷婷/z	100
小宋佳/nr	100
小朋友/n	100
沙溢/nr	100
没了/v	100
湖南卫视/nt	100
爱国/ns	100
硬生生/n	100
考虑/v	100
街/n	100
读/v	100
过头/n	100
颠覆/v	100
3./m	99
不爽/a	99
他俩/r	99
共鸣/v	99
压力/n	99
同一个/b	99
搞不懂/l	99
放过/v	99
新鲜/ns	99
李小璐/nr	99
格局/n	99
棄/vg	99
氛围/n	99
沒有/v	99
真/n	99
真不/d	99
脱离/v	99
TAT/eng	98
包青天/nr	98
女王/n	98
好不容易/l	98
娜扎/nrt	98
张国强/nr	98
悲情/n	98
我爱你/l	98
扭曲/v	98
欲罢不能/i	98
流行/v	98
爆表/v	98
看不懂/v	98
立意/d	98
身/ng	98
领导/n	98
黄晓明/nr	98
BGM/eng	97
史实/nr	97
后半部/n	97
呦/e	97
太重/n	97
奇妙/a	97
开挂/v	97
当成/v	97
最高/a	97
男一号/n	97
篇/q	97
自制/v	97
说教/v	97
转型/n	97
＂/x	97
......./m	96
∩/x	96
二十/m	96
保护/v	96
化/v	96
号/m	96
同事/n	96
吸引力/n	96
定位/n	96
崩/v	96
律师/n	96
无语/nz	96
日常/d	96
气氛/n	96
没钱/v	96
烂/n	96
的么/d	96
笔记/n	96
老二/nr	96
讨论/v	96
许/m	96
诱惑/v	96
贫/ag	96
＝/x	96
http/eng	95
三角恋/n	95
事实/n	95
养/v	95
吴卓羲/nr	95
商战/n	95
娘亲/n	95
娘娘/n	95
战争片/n	95
揪心/a	95
标记/n	95
正好/a	95
清纯/a	95
炸/v	95
猥琐/an	95
第三部/m	95
群/q	95
集数/n	95
電視劇/n	95
黄金/n	95
21/m	94
com/eng	94
一幕/m	94
人才/n	94
低俗/a	94
分给/v	94
劲/n	94
家族/nz	94
彭/nr	94
惊心/a	94
斗争/vn	94
曹操/nr	94
查/v	94
每天晚上/i	94
淋漓尽致/i	94
狗屁/n	94
西游记/n	94
覺得/v	94
请问/v	94
赶脚/v	94
闹腾/v	94
O/x	93
一点儿/m	93
不伦不类/i	93
互动/d	93
伪装者/n	93
光洁/a	93
创新/v	93
初中/f	93
吓死/v	93
夏天/t	93
大片/n	93
好几个/m	93
妻子/n	93
嫌弃/v	93
封景/n	93
小哥/n	93
差/n	93
差远了/l	93
平安/a	93
情景喜剧/n	93
想着/v	93
我党/r	93
投入/v	93
接近/v	93
搜/v	93
改动/vn	93
杀人/n	93
祖峰/nr	93
结构/n	93
缺钱/v	93
胡/nr	93
胡编乱造/l	93
邓超/nr	93
麽/x	93
/x	93
2013/m	92
24/m	92
orz/eng	92
ω/x	92
不敢恭维/l	92
伤心/n	92
催泪/n	92
刑侦/j	92
取景/n	92
屏幕/n	92
巅峰/n	92
左小青/nr	92
应采儿/nr	92
强烈推荐/i	92
愛/v	92
戏码/n	92
摔/v	92
朱一龙/nr	92
正经/d	92
男友/n	92
疏影/n	92
笑笑/v	92
编辑/n	92
老百姓/n	92
衔接/v	92
衬托/n	92
辣/v	92
过度/n	92
选/zg	92
邱泽/nr	92
高级/b	92
一位/m	91
不出/v	91
后悔/v	91
堕落/v	91
堪称/v	91
小学/n	91
师/ng	91
张智尧/nr	91
搭配/v	91
收/v	91
方言/n	91
时不时/d	91
最差/a	91
烦人/a	91
班底/n	91
贴/v	91
2016/m	90
一分钟/m	90
人间/n	90
众多/m	90
唐/nr	90
啧啧/o	90
女二/n	90
总会/n	90
悲伤/a	90
戏路/n	90
晕/v	90
浓/a	90
湖南台/ns	90
笑料/n	90
表面/n	90
西藏/ns	90
觉着/v	90
一模一样/l	89
什麼/r	89
倒霉/a	89
兄妹/n	89
大胆/n	89
年前/t	89
戏骨/n	89
提升/v	89
昨晚/t	89
来自/v	89
猛/d	89
眼光/n	89
翻版/v	89
草/n	89
要命/v	89
达到/v	89
通病/n	89
门/n	89
韩栋/nr	89
高以翔/nr	89
黄渤/ns	89
一贯/m	88
亲切/a	88
充斥/v	88
兰陵王/nr	88
减一/vn	88
动漫/n	88
吃屎/v	88
大众/n	88
属/v	88
恋/v	88
期望/v	88
没错/v	88
演活/vn	88
男生/n	88
看不到/v	88
神烦/a	88
窝囊/n	88
糟心/a	88
结合/v	88
陈小艺/nr	88
雪豹/nz	88
三流/n	87
來/v	87
原/n	87
原型/n	87
同期/b	87
子弹/n	87
季/n	87
很快/d	87
战争场面/n	87
日语/nz	87
明天/t	87
暴露/v	87
有所/n	87
校园/n	87
流泪/n	87
激动/a	87
进行/v	87
集中/v	87
/x	87
22/m	86
OK/eng	86
不见/v	86
亲/v	86
代入/n	86
全员/n	86
全片/n	86
合格/n	86
同情/n	86
山/n	86
帅哥美女/nr	86
干净/a	86
平庸/a	86
影评/vn	86
打仗/v	86
扮/v	86
教主/n	86
清晰/a	86
爆发/v	86
爷们儿/n	86
症/ng	86
短评/v	86
秦海璐/nr	86
群众演员/l	86
不咋地/z	85
令人发指/i	85
军/n	85
创作/vn	85
剧情简介/vn	85
单薄/a	85
原班人马/ns	85
喝/vg	85
嘿嘿/o	85
妇女/n	85
山东/ns	85
幸好/a	85
战场/n	85
战斗机/n	85
放假/v	85
晚饭/n	85
會/v	85
本事/r	85
没话说/l	85
清流/n	85
演过/v	85
画/v	85
目的/n	85
见到/v	85
语/n	85
贱人/n	85
迷人/n	85
阿娇/nr	85
院长/n	85
一面/m	84
不值/n	84
前妻/n	84
台剧/n	84
后宫/n	84
天涯/n	84
姐夫/n	84
延续/v	84
形式/n	84
感叹/v	84
憋屈/a	84
打扮/v	84
看似/v	84
空间/n	84
立体/n	84
等待/v	84
网/n	84
背/v	84
英文/nz	84
遇见/v	84
集体/n	84
高露/v	84
黎明/nr	84
´/x	83
一家子/n	83
三年/m	83
世上/s	83
做人/n	83
只为/c	83
大多数/m	83
太监/n	83
套/q	83
对得起/v	83
广电总局/nt	83
心思/n	83
性/n	83
总结/n	83
恶/a	83
挫/v	83
每部/r	83
狼/n	83
珞丹/nz	83
白甜/nr	83
看一遍/v	83
看书/v	83
真真/d	83
瞟/v	83
纠葛/n	83
绝望/v	83
自杀/v	83
营养/n	83
这片/r	83
郭/nr	83
郭晓冬/nr	83
一下子/m	82
人演/n	82
份/q	82
侠/nr	82
军事/n	82
利用/n	82
卡司/n	82
坚定/a	82
大鹏/nr	82
害/v	82
对不上/l	82
差评/n	82
年度/n	82
廉价/n	82
很美/m	82
无知/v	82
明道/v	82
木有/b	82
杰克/nrt	82
深圳/ns	82
炒/v	82
煞笔/n	82
狗眼/n	82
秦岚/nr	82
讓/v	82
赚/v	82
还成/v	82
还给/v	82
追下去/v	82
郑元畅/nr	82
音/n	82
颜色/n	82
飞/v	82
鼻子/n	82
70/m	81
上瘾/v	81
乔任梁/nr	81
乱世/v	81
体会/n	81
借鉴/v	81
凤凰/nr	81
分明/v	81
唧唧/o	81
围绕/v	81
基友/n	81
太仓促/nr	81
尝试/vn	81
尺度/n	81
很美/a	81
推进/v	81
柳岩/nr	81
江珊/ns	81
洗/v	81
浮生/v	81
男猪/n	81
看不出/v	81
美貌/nz	81
美食/n	81
羞耻/a	81
肉/n	81
苗圃/nr	81
进入/v	81
部队/n	81
配合/v	81
/x	81
三部/m	80
上星/n	80
上面/f	80
二爷/n	80
仔细/ad	80
信/n	80
共党/n	80
兵/n	80
前夫/n	80
剩/v	80
合/v	80
周迅/nr	80
大牌/n	80
徐海/ns	80
思维/n	80
惊悚/a	80
战斗/vn	80
报/n	80
挖/v	80
改革开放/nz	80
无关/v	80
林志颖/nr	80
治愈/v	80
潘虹/nr	80
特写/n	80
老爹/nr	80
背后/f	80
草率/n	80
袁/nr	80
逗逼/v	80
高兴/b	80
17/m	79
一女/n	79
不忍心/l	79
压抑/v	79
反复/v	79
可看/v	79
境界/n	79
婆婆妈妈/n	79
孙俪/nr	79
尚可/d	79
教/v	79
法医/n	79
满屏/nr	79
班/n	79
着急/a	79
短发/b	79
科幻/n	79
缓慢/d	79
西施/n	79
闹剧/n	79
TMD/eng	78
一本正经/d	78
农民/n	78
刘晓庆/nr	78
剧能/n	78
外加/v	78
奇幻/n	78
姚晨/nr	78
宫/nr	78
彭于晏/nr	78
拍戏/v	78
撞/v	78
放心/v	78
案情/n	78
模样/n	78
次/q	78
汉奸/n	78
爆棚/n	78
爱人/n	78
真棒/n	78
种种/q	78
胜利/vn	78
至今/d	78
范/nr	78
范儿/nr	78
豪门/n	78
赵薇/nr	78
飞机/n	78
一秒/m	77
不合逻辑/l	77
优酷/a	77
作死/v	77
呜呜/l	77
宣扬/v	77
悲哀/a	77
情仇/n	77
正片/n	77
死去/v	77
漫画/n	77
為/p	77
爱恨/a	77
男性/n	77
看得出/v	77
真相/d	77
眼熟/a	77
瞎编/v	77
肿/v	77
赢/v	77
车祸/n	77
近期/t	77
进展/vn	77
随意/d	77
不变/v	76
作用/v	76
佳/a	76
删减/v	76
国外/s	76
多余/m	76
大战/nz	76
太子妃/nr	76
奕宏/z	76
屈原/n	76
干什么/l	76
很久/m	76
徐峥/nr	76
心计/v	76
成分/n	76
控制/v	76
服装道具/n	76
杨烁/nr	76
注水/v	76
渐入佳境/i	76
爱情片/n	76
狠/d	76
生活化/vn	76
皆/d	76
真让人/n	76
短剧/n	76
级/q	76
蒋/nr	76
触动/v	76
资源/n	76
赵本山/nr	76
路上/s	76
那年/r	76
隐忍/v	76
黄海波/nr	76
上位/n	75
上线/n	75
不用说/l	75
严歌苓/nr	75
仙/ng	75
冬雨/t	75
分手/v	75
博士/n	75
压/v	75
可笑/v	75
女一号/nz	75
学会/n	75
小花/n	75
就行了/l	75
废话/n	75
往往/t	75
性感/n	75
总/n	75
想看/v	75
放松/v	75
散/v	75
最初/t	75
李宗翰/nr	75
混蛋/n	75
激情/n	75
烂俗/n	75
爷爷奶奶/n	75
独特/a	75
男癌/n	75
疯狂/a	75
真他妈/n	75
精髓/n	75
终究/d	75
聊斋/nz	75
虐恋/v	75
过家家/n	75
连城/ns	75
逻辑性/n	75
過/ug	75
锤/ng	75
魔性/n	75
cry/eng	74
丫头/n	74
利益/n	74
剧照/n	74
品质/n	74
噗/zg	74
团长/n	74
填/v	74
大剧/n	74
對/p	74
川军/nr	74
张力/nr	74
张檬/nr	74
收获/v	74
本山/ns	74
波/j	74
热血沸腾/i	74
爸爸妈妈/nr	74
瑕不掩瑜/i	74
真情/n	74
神经/n	74
第二个/m	74
第四集/m	74
美剧/nt	74
美美/ns	74
老年/t	74
考究/vn	74
耳朵/n	74
萧/nr	74
贾静雯/nr	74
跳跃/v	74
這個/r	74
重温/n	74
零星/n	74
QAQ/eng	73
一枚/m	73
三十/m	73
中国式/nz	73
为数不多/l	73
信任/n	73
制服/v	73
制造/v	73
动画/n	73
千金/n	73
嘴巴/n	73
女主太/n	73
妞/ng	73
师傅/nr	73
怒/vg	73
恨不得/d	73
手段/n	73
拿捏/v	73
整/m	73
无辜/n	73
明朝/t	73
最美/a	73
歌颂/v	73
沉重/a	73
焦俊艳/nr	73
睡觉/v	73
磨叽/n	73
缺少/v	73
考验/vn	73
节目/n	73
薛凯琪/nr	73
黄金档/nr	73
三国/ns	72
不知所云/i	72
两口子/n	72
主流/b	72
动/v	72
口型/n	72
太阳/ns	72
扮演者/n	72
拿来/v	72
搅/v	72
无心/v	72
活生生/n	72
济公/nr	72
皇上/n	72
皇后/n	72
穿插/v	72
翟天临/nr	72
老实/n	72
艾玛/nr	72
范明/nr	72
赤裸裸/z	72
软/a	72
预告片/n	72
预期/vn	72
鸡皮疙瘩/l	72
️/x	72
bgm/eng	71
一声/m	71
三天/m	71
不能不要/l	71
业界/n	71
乔/zg	71
二女/n	71
全世界/n	71
具有/v	71
几十年/m	71
剧好/a	71
后续/v	71
呈现/v	71
四十/m	71
困难/an	71
圈粉/n	71
姐弟恋/n	71
孤独/a	71
张子健/nr	71
悬疑剧/n	71
想不到/l	71
战士/n	71
改名/v	71
方向/n	71
朱丹/nr	71
李立群/nr	71
男朋友/n	71
系/v	71
讲究/vn	71
跳舞/v	71
这俩/r	71
金/nr	71
S/eng	70
x/eng	70
乡土/n	70
二姐/n	70
停留/v	70
军队/n	70
叫做/v	70
周末/t	70
外衣/n	70
大龄/n	70
女朋友/n	70
好几/m	70
妈蛋/n	70
妥妥/a	70
屁/n	70
展昭/nr	70
广/a	70
开播/v	70
文/ng	70
旧/a	70
暧昧/a	70
没用/v	70
没能/v	70
法律/n	70
磨磨/v	70
第五集/m	70
艹/zg	70
裹脚布/i	70
觉/v	70
责任/n	70
金庸/nrfg	70
闲/v	70
2333/m	69
28/m	69
38/m	69
IP/eng	69
一只/m	69
一流/n	69
两遍/m	69
保证/v	69
力荐/v	69
可恨/v	69
史诗/nr	69
唱歌/n	69
噱头/n	69
回味/v	69
坐在/v	69
大赞/nr	69
张馨/nr	69
推/v	69
时刻/n	69
最起码/l	69
没完没了/l	69
现场/n	69
皮肤/n	69
纯真/a	69
群众/n	69
肤浅/a	69
胸/ng	69
自信/v	69
自由/a	69
说真的/l	69
调色/n	69
贼/n	69
那位/r	69
间谍/n	69
陪伴/n	69
23/m	68
36/m	68
上映/v	68
下饭/v	68
不通/a	68
享受/v	68
個/q	68
八点档/m	68
分/vn	68
北方/f	68
卖力/n	68
原则/n	68
吴磊/nr	68
喵/o	68
奇迹/n	68
奈何/v	68
孙菲菲/nr	68
宣传片/n	68
小雪/n	68
差强人意/l	68
恩怨/n	68
愚蠢/a	68
捏/v	68
掉/zg	68
摆脱/v	68
收尾/n	68
时装/n	68
爷/ng	68
环环相扣/l	68
痞子/n	68
眼里/s	68
线索/n	68
萌点/v	68
距离/n	68
郁闷/a	68
释小龙/nr	68
重播/vn	68
长辈/n	68
青岛/ns	68
33/m	67
NC/eng	67
man/eng	67
上演/v	67
不可思议/i	67
之中/r	67
仇/n	67
你好/l	67
傅红雪/nr	67
催/v	67
刘烨/nr	67
半星/n	67
反/v	67
吓尿/v	67
咆哮/v	67
喜剧片/n	67
嘻嘻/z	67
外公/n	67
天津/ns	67
姥爷/n	67
媽/n	67
字幕/n	67
快点/d	67
想象力/n	67
我国/r	67
担心/v	67
明月/t	67
显然/ad	67
普遍/ad	67
景甜/nr	67
照搬/v	67
燕双鹰/nr	67
王耀庆/nr	67
甯/zg	67
的的/u	67
级别/n	67
结巴/n	67
而看/u	67
腔调/n	67
般/u	67
蛇/n	67
蛮有意思/l	67
说出/v	67
输/v	67
面目全非/i	67
骂人/n	67
黑暗/z	67
點/q	67
一本/m	66
上班/v	66
不幸/a	66
不赖/v	66
乃文/v	66
创业/n	66
删/v	66
勒/v	66
十几年/m	66
喜爱/v	66
城/n	66
好些/m	66
子女/n	66
宿舍/n	66
张/nr	66
张钧/nr	66
怂/vg	66
悲惨/a	66
无所谓/l	66
曲/q	66
浮云/n	66
海棠/n	66
熬夜/v	66
玩儿/n	66
画质/n	66
突击/vn	66
笑话/n	66
糊弄/v	66
草草/n	66
超赞/v	66
达/v	66
适应/v	66
金钱/n	66
闪/v	66
﹏/x	66
19/m	65
happy/eng	65
no/eng	65
一度/mq	65
万茜/nr	65
不失/v	65
乔/nr	65
亲妈/n	65
偏见/v	65
关/v	65
包袱/n	65
受到/v	65
孙淳/nr	65
完毕/v	65
寻找/v	65
常理/n	65
张萌/nr	65
强多/v	65
微笑/vn	65
报复/v	65
拍到/v	65
招/v	65
换成/v	65
教授/n	65
敬业/n	65
有待/v	65
涉及/v	65
烂透/nz	65
热/a	65
犬夜叉/n	65
狗尾续貂/n	65
白冰/nr	65
真实感/n	65
知青/n	65
祸害/n	65
继/v	65
美化/ns	65
群演/n	65
英雄主义/nz	65
范儿/n	65
转折/v	65
这位/rz	65
逗乐/a	65
隔/v	65
飙戏/v	65
黑/n	65
/x	65
26/m	64
32/m	64
°/x	64
๑/x	64
□/x	64
一一/m	64
不符/v	64
两星/n	64
乐趣/a	64
乔恩/nr	64
从来不/d	64
反思/v	64
后边/f	64
吖/x	64
周围/f	64
唏嘘/v	64
塞/v	64
大量/n	64
女士/n	64
委屈/v	64
实现/v	64
少见/n	64
差别/d	64
微/n	64
恰到好处/i	64
悲壮/a	64
拼命/v	64
放到/v	64
時候/n	64
极限/a	64
沒/d	64
犀利/a	64
琛/g	64
盖/v	64
真挚/a	64
精湛/a	64
累/v	64
自以为是/l	64
艰难/a	64
英语/nz	64
讲话/n	64
调调/v	64
里边/f	64
集看/v	64
鸡巴/n	64
2010/m	63
一向/d	63
伯爵/nr	63
凌乱/a	63
剪辑版/n	63
十一郎/m	63
唯美/a	63
国人/n	63
土/zg	63
外焦里嫩/l	63
官/n	63
宫廷/n	63
家长/n	63
很正/d	63
性子/n	63
恋人/n	63
恐怖片/n	63
感/n	63
懦弱/ad	63
旗袍/n	63
本质/n	63
架空/s	63
泛滥/v	63
流氓/n	63
浑身/n	63
特务/n	63
狐狸/n	63
理想化/n	63
甜蜜/a	63
相处/d	63
秘史/n	63
編劇/n	63
纪录片/n	63
缺陷/v	63
薇/g	63
诙谐/a	63
超爱/v	63
这么久/r	63
那场/mq	63
阶段/n	63
ok/eng	62
www/eng	62
一两/m	62
一台/m	62
三位/m	62
下巴/n	62
下线/n	62
下降/v	62
不合/v	62
之下/f	62
乏味/a	62
五年/t	62
俊/nr	62
再演/v	62
动容/n	62
北平/ns	62
取/v	62
只好/d	62
四分/m	62
基督山/nz	62
外表/n	62
对待/v	62
怎麼/r	62
手动/n	62
抛弃/v	62
残片/n	62
深入/v	62
渲染/v	62
爹娘/n	62
王晓晨/nr	62
癌/n	62
看得人/v	62
眼前一亮/l	62
童话/n	62
纪念/n	62
组织/v	62
老年人/n	62
耶/nr	62
脾气/n	62
花絮/n	62
蜜汁/n	62
诗诗/n	62
贯穿/v	62
连续/a	62
hold/eng	61
s/eng	61
shi/eng	61
☆/x	61
上天/t	61
丝毫/m	61
住院/n	61
你个/r	61
健康/a	61
儿女情长/n	61
公公/n	61
六集/m	61
冰/n	61
华妃/nr	61
叙述/v	61
叨叨/v	61
太多/ns	61
安/v	61
害怕/v	61
展示/v	61
已弃/v	61
开篇/n	61
强迫症/n	61
想吐/v	61
扣人心弦/i	61
抖/v	61
抹/v	61
插/v	61
整/v	61
新闻/n	61
无视/v	61
时而/d	61
普通人/n	61
毒/n	61
淘宝/nz	61
火花/n	61
灾难/n	61
照片/n	61
犯罪/vn	61
猫/n	61
省/n	61
稀里哗啦/z	61
第六集/m	61
综/vn	61
落/v	61
路子/n	61
这人/r	61
雪/n	61
风云/n	61
骄傲/a	61
27/m	60
and/eng	60
yy/eng	60
一个样/m	60
一比/j	60
乔峰/nr	60
做好/v	60
军官/n	60
几句/m	60
勾心斗角/i	60
化妆师/n	60
可悲/a	60
同意/d	60
吼/v	60
嗎/y	60
夸/v	60
好玩儿/v	60
尿/n	60
崩坏/v	60
带给/v	60
平时/t	60
当做/v	60
微博/a	60
我心/n	60
戲/n	60
扎实/a	60
推动/v	60
晓得/v	60
曹曦文/nr	60
有戏/n	60
机智/n	60
标题/n	60
楚河/ns	60
次/m	60
欺骗/v	60
没关系/l	60
没得/v	60
没得说/l	60
渣男/nt	60
灿烂/a	60
炒作/v	60
热播/vn	60
熬/v	60
版权/n	60
甘/nr	60
生死/v	60
瞎眼/n	60
神作/l	60
米/m	60
胡扯/v	60
藏/j	60
观念/n	60
足/a	60
躺/v	60
问/n	60
骨子里/n	60
龙/n	60
......../m	59
35/m	59
一大堆/m	59
下载/v	59
下面/f	59
中午/t	59
人品/n	59
令/v	59
仨/m	59
体验/n	59
冬天/t	59
出身/v	59
刷完/v	59
办公室/n	59
即视/v	59
味/ng	59
圈/q	59
增加/v	59
备胎/n	59
大红/b	59
天生/n	59
女友/n	59
嫌疑/v	59
安心/v	59
师兄/nr	59
建国/ns	59
弥补/v	59
报告/n	59
暗黑/v	59
欢喜/v	59
正是/d	59
正气/n	59
母上/n	59
洒狗血/l	59
活该/v	59
浮躁/a	59
激烈/a	59
灰姑娘/n	59
烂烂/z	59
照顾/v	59
睿智/a	59
绑架/v	59
美颜/nr	59
脚/n	59
讨人喜欢/i	59
這麼/r	59
逼格/v	59
郑恺/nrfg	59
集才/n	59
顾/v	59
马特/nr	59
高清/nr	59
CCTV8/eng	58
CUT/eng	58
一类/m	58
不堪/v	58
不小/a	58
两分/m	58
为主/v	58
亲/d	58
假发/v	58
写成/v	58
刀/n	58
分别/d	58
南京/ns	58
同一/b	58
团/n	58
地下党/n	58
太脑/n	58
女婿/n	58
婚礼/n	58
宋茜/nr	58
客厅/n	58
很傻/a	58
心痛/n	58
必然/d	58
情结/n	58
探案/n	58
故弄玄虚/i	58
斯琴高娃/nr	58
曾小贤/nr	58
曾黎/ns	58
杉杉/nz	58
根本就是/n	58
江苏/ns	58
沈/nr	58
沧桑/ns	58
海/n	58
深沉/a	58
猴子/n	58
目前为止/i	58
相杀/v	58
真帅/n	58
研究/vn	58
破坏/v	58
碰到/v	58
秘密/n	58
端/v	58
细致/a	58
给毁/v	58
翻译/v	58
老人家/n	58
脑子里/n	58
荒诞/a	58
蜗居/n	58
贡献/n	58
过日子/n	58
这辈子/l	58
造作/vn	58
重阳/ns	58
鉴定/v	58
队友/n	58
陈数/nr	58
露/v	58
青春偶像/n	58
青春片/n	58
飞/n	58
马/nr	58
n/eng	57
一份/m	57
一致/d	57
不落/v	57
不過/c	57
中老年/j	57
丽/nr	57
俗气/n	57
再加/d	57
出生/v	57
分饰两角/n	57
十一/m	57
反差/v	57
向往/d	57
噢/e	57
基础/n	57
太美/a	57
官场/n	57
实属/n	57
小米/n	57
差太/n	57
帝国/n	57
庸俗/a	57
引人入胜/i	57
张学良/nr	57
张鲁一/nr	57
影视作品/n	57
往事/v	57
总能/n	57
恶意/v	57
感兴趣/n	57
技能/n	57
拖拖拉拉/z	57
挣扎/v	57
晃/v	57
有限/a	57
朱媛媛/nr	57
格格/n	57
武侠片/n	57
毛钱/n	57
沙发/nz	57
没救/v	57
渣渣/nt	57
炮灰/n	57
特殊/a	57
砍/v	57
联系/n	57
脖子/n	57
腐/a	57
虎/n	57
贴切/a	57
赚钱/v	57
雨/n	57
霸占/v	57
高智商/nr	57
鱼/n	57
黄圣依/nr	57
/x	57
･/x	57
ending/eng	56
the/eng	56
¯/x	56
一切都是/i	56
一回/m	56
下次/t	56
二人/nrt	56
偶/d	56
六组/m	56
冯/nr	56
准确/a	56
分不清/l	56
创造/v	56
剧作/n	56
半个/m	56
原音/n	56
反/zg	56
唯有/b	56
女主人/n	56
娜娜/nrt	56
孙子/nr	56
带劲/v	56
帮助/v	56
快进/a	56
成全/v	56
成天/t	56
成就/n	56
打架/v	56
拼凑/v	56
摆/v	56
改观/v	56
新/n	56
方木/n	56
有情有义/l	56
活泼/a	56
浙江/ns	56
狂/d	56
疯子/n	56
皮/n	56
相声/d	56
着看/v	56
秋瓷炫/nr	56
立新/d	56
粑/g	56
罪/n	56
老一辈/n	56
花瓶/n	56
行业/n	56
讲故事/n	56
许亚军/nr	56
足球/n	56
车晓/nr	56
铁/n	56
降低/v	56
高考/v	56
黄觉/n	56
鼻孔/n	56
/x	56
O/eng	55
一出场/m	55
不及/c	55
丢人/v	55
个人感觉/n	55
二十年/m	55
从没/d	55
以下/f	55
伏笔/n	55
余少群/nr	55
做出/v	55
八路/m	55
刁蛮/nr	55
分析/vn	55
啥时候/r	55
圈钱/n	55
声/n	55
太子/n	55
太渣/n	55
女强人/n	55
好几遍/m	55
娃/ng	55
宫斗/n	55
开场/n	55
当作/v	55
志/n	55
拙劣/a	55
招人/n	55
政委/n	55
无疑/d	55
暂时/d	55
欠缺/v	55
涛/nr	55
献给/v	55
直播/vn	55
眼球/n	55
眼看/v	55
瞪/v	55
红楼梦/nz	55
经费/vn	55
舍不得/v	55
言/vg	55
贫嘴/n	55
身为/v	55
身高/v	55
邢佳栋/nr	55
阴谋/n	55
震惊/v	55
青涩/a	55
风情/n	55
高端/n	55
鸡汤/n	55
D/eng	54
o/eng	54
中华/nz	54
亲人/n	54
仇恨/n	54
保姆/nrt	54
减分/v	54
千万别/i	54
单一/b	54
单身/n	54
双胞胎/n	54
啃/v	54
商业/n	54
地位/n	54
多点/m	54
大段/n	54
太短/n	54
好好笑/l	54
实际上/d	54
对了/p	54
巨大/a	54
引起/v	54
张子/nr	54
张居正/nrfg	54
强势/n	54
往后/t	54
患者/n	54
悲/vg	54
戏剧化/n	54
承受/v	54
敷衍/v	54
最最/d	54
朴海镇/nr	54
杠杠/n	54
段落/n	54
泡/v	54
相比之下/l	54
看不出来/v	54
睡着/v	54
窝/n	54
精美/a	54
综合/vn	54
老梗/n	54
舞乐/n	54
花千骨/i	54
荒唐/a	54
蒋勤勤/nr	54
虚假/a	54
行不通/v	54
计划/n	54
讲完/v	54
谢/v	54
起伏/v	54
越发/d	54
跟风/v	54
造成/v	54
遍/v	54
闺女/n	54
革命道路/nz	54
高圆圆/nr	54
高能/n	54
XX/eng	53
p/eng	53
一名/m	53
一心/d	53
三分之一/mq	53
不乏/v	53
不雷/v	53
东哥/ns	53
丧心病狂/i	53
保卫战/nz	53
分开/v	53
初恋/v	53
千年/m	53
可不可以/c	53
吵吵闹闹/v	53
咩/o	53
四爷/n	53
囧/y	53
囧/yg	53
场/q	53
坏蛋/n	53
城乡/n	53
堪忧/v	53
大丈夫/n	53
好戏/n	53
娄艺潇/nr	53
寂寞/a	53
对象/n	53
康熙/nrfg	53
忠于/v	53
忠实/a	53
才华/nr	53
换人/nrt	53
搭档/v	53
放下/v	53
数/m	53
斗智斗勇/i	53
晚/tg	53
有够/v	53
正直/d	53
气势/n	53
演完/v	53
烧脑/n	53
甜甜/a	53
看不惯/v	53
第一眼/m	53
老四/t	53
莽夫/n	53
蒋劲夫/nr	53
血腥/a	53
足以/v	53
身体/n	53
速度/n	53
遇上/v	53
遍/q	53
郭敬明/nr	53
难得一见/d	53
马马虎虎/nr	53
高于/v	53
tvb/eng	52
x/x	52
一味/m	52
下班/v	52
业余/n	52
于荣光/nr	52
五个/m	52
今晚/t	52
以来/f	52
传递/v	52
俞灏明/nr	52
六六/m	52
具体/a	52
冷静/a	52
凑集/v	52
到极点/l	52
剧场/n	52
包容/v	52
和尚/nr	52
咧/v	52
咯/v	52
唐一菲/nr	52
嗨/e	52
国民/n	52
地下/s	52
基调/n	52
大大的/nz	52
太后/nr	52
头脑/n	52
如同/d	52
妖艳/a	52
宇文邕/nr	52
害死/v	52
当代/t	52
憋/v	52
掩盖/v	52
整整/vn	52
斗/v	52
时代背景/n	52
朱/nr	52
枪战/n	52
满仓/v	52
潇洒/a	52
热爱/a	52
监狱/n	52
看一看/v	52
真烂/a	52
短片/n	52
祖国/n	52
稚嫩/a	52
第八集/m	52
红军/n	52
花钱/n	52
苏/ns	52
若曦/nr	52
行动/vn	52
贴合/v	52
超出/v	52
跟不上/v	52
违和/v	52
迪/nr	52
逐渐/d	52
道路/n	52
闯关东/n	52
难免/d	52
非/d	52
饰/v	52
马可/nr	52
鲜活/a	52
/x	52
－/x	52
42/m	51
gay/eng	51
一无是处/l	51
三遍/m	51
不连贯/i	51
不配/v	51
两次/m	51
书生/n	51
信念/n	51
假大空/n	51
八年/t	51
公平/n	51
啥意思/n	51
基/n	51
外面/f	51
太小/n	51
太精彩/nr	51
奉献/v	51
妖/n	51
孙艺洲/nr	51
审查/vn	51
尽力/d	51
平均/a	51
度过/v	51
徐/nr	51
循环/vn	51
微/a	51
心动/n	51
想不通/l	51
慌/a	51
抓住/v	51
抢戏/v	51
拽/v	51
日本鬼子/n	51
本书/r	51
条件/n	51
欢乐颂/l	51
歌曲/n	51
沉稳/a	51
灰/n	51
理智/n	51
眉毛/n	51
矫揉造作/i	51
简陋/a	51
精英/n	51
糟/v	51
缘/n	51
网友/n	51
耐/v	51
般配/a	51
调/v	51
败/v	51
赵宝刚/nr	51
逆/vg	51
道/n	51
重案/n	51
雖然/c	51
非主流/n	51
首播/vn	51
骗子/n	51
34/m	50
45/m	50
me/eng	50
≦/x	50
≧/x	50
不敢相信/i	50
不明/v	50
不服/v	50
专业户/n	50
世间/n	50
中途/b	50
丹丹/ns	50
儿童/n	50
八十年代/m	50
关晓彤/nrfg	50
典范/n	50
几分/m	50
凶手/n	50
前女友/n	50
去掉/v	50
双眼/m	50
口水/n	50
太棒/n	50
妖怪/n	50
嫂子/n	50
审核/v	50
局/n	50
峰/nr	50
强调/v	50
得罪/v	50
心灵/n	50
忙/v	50
怀旧/v	50
想念/v	50
抗日战争/nz	50
无法忍受/l	50
既视/b	50
最低/a	50
木兰/nr	50
机灵/n	50
欣慰/v	50
死亡/v	50
没的说/l	50
沦为/v	50
流/n	50
消失/n	50
渐渐/d	50
点点/n	50
爱奇艺/nr	50
生存/v	50
症/zg	50
百姓/n	50
真善美/nr	50
瞳/n	50
硬汉/n	50
稀烂/a	50
童鞋/nr	50
算不上/l	50
粉红/b	50
统一/vn	50
脱离现实/i	50
花儿/n	50
血性/n	50
该死/v	50
读书/n	50
谷智鑫/nr	50
负/n	50
蹭/v	50
这回/mq	50
這種/r	50
里头/f	50
陈妍/nr	50
陈翔/nr	50
高云/nr	50
一不小心/l	49
一辈/m	49
万年/m	49
不多/d	49
二叔/nrt	49
人气/n	49
做事/v	49
元/m	49
入戏/v	49
八路军/n	49
共同/d	49
剧终/v	49
勇士/n	49
华哥/ns	49
参与/v	49
双方/n	49
受众/n	49
噗/o	49
坏事/n	49
复婚/v	49
大街/ns	49
央/vg	49
姜妍/nr	49
娜拉/nrt	49
婚后/t	49
审美疲劳/i	49
富/n	49
小伙伴/n	49
小女孩/n	49
川/j	49
影帝/n	49
心想/n	49
必备/v	49
惊呆/v	49
惊讶/a	49
感同身受/l	49
拧/v	49
揍/v	49
攻/v	49
敬佩/nr	49
斗嘴/ns	49
无私/b	49
早上/t	49
暴力/n	49
男主女/n	49
真不容易/l	49
祖峰/n	49
素质/n	49
結局/n	49
胡静/nr	49
艰辛/a	49
范/n	49
荷尔蒙/nrt	49
莎莎/nr	49
谎言/n	49
豆列/n	49
踏实/a	49
过时/t	49
迎合/v	49
迷恋/v	49
那句话/c	49
金婚/n	49
集合/v	49
一段时间/l	48
乐观/a	48
于小伟/nr	48
人渣/n	48
人能/n	48
仙侠/n	48
低级/b	48
倪/nr	48
入木三分/l	48
号称/v	48
嘞/y	48
圆/n	48
姚芊羽/nr	48
官方/n	48
戏太/n	48
房间/n	48
拍点/n	48
撇开/v	48
操蛋/v	48
斗/vn	48
概念/n	48
欧阳震华/nr	48
水浒/n	48
永不/d	48
演员表/n	48
白百何/nr	48
眼瞎/n	48
眼镜/n	48
空洞/n	48
立场/n	48
终/d	48
网络小说/n	48
自觉/d	48
艹/y	48
苗子/nr	48
草泥马/n	48
获得/v	48
表/v	48
話/n	48
过审/v	48
这段/r	48
远离/v	48
通宵/n	48
郑嘉颖/nr	48
酒店/n	48
随时/d	48
顺带/n	48
首/m	48
︶/x	48
29/m	47
一周/m	47
丑化/n	47
二哥/ns	47
五毛钱/n	47
写出/v	47
凯凯/nr	47
制片/n	47
十/m	47
卖腐/n	47
厌恶/v	47
可谓/v	47
叶/nr	47
嗷嗷/o	47
坎坷/a	47
夏/nr	47
女孩子/n	47
婊子/n	47
媳妇儿/n	47
安慰/v	47
宝贝/nr	47
张黎/nr	47
情景剧/n	47
感冒/v	47
报仇/v	47
方法/n	47
朴素/nr	47
果/ng	47
毁掉/v	47
每年/r	47
没脑子/l	47
演到/v	47
熊/n	47
父子/n	47
王千源/nr	47
现象/n	47
画/n	47
直白/v	47
相遇/v	47
程/n	47
第二次/m	47
等于/v	47
红楼/n	47
统统/n	47
老爷子/n	47
苍白/z	47
观感/n	47
费/v	47
赵家/nrfg	47
躲/v	47
这他/r	47
這樣/r	47
造/v	47
那天/r	47
那条/mq	47
那麼/r	47
郭德纲/nr	47
问问/n	47
陈小春/nr	47
雪姨/nr	47
雷同/nr	47
靠着/p	47
颜丙燕/nr	47
驴/n	47
高尚/n	47
龙套/nz	47
BOSS/eng	46
一代人/n	46
一寸/m	46
不信/v	46
世界观/nz	46
两季/m	46
主创/n	46
人情/n	46
人无语/i	46
关心/n	46
动物/n	46
友谊/nr	46
双/n	46
变迁/vn	46
口碑/n	46
同名/n	46
地道/n	46
坐等/v	46
外形/n	46
天使/n	46
夫人/n	46
头疼/a	46
奶茶/n	46
宇宙/n	46
完爆/a	46
小人/n	46
岳母/nr	46
廖凡/nr	46
强奸/n	46
御姐/n	46
惨烈/a	46
扔/v	46
插入/v	46
旗号/n	46
春晚/t	46
显示/v	46
暗恋/v	46
栗子/nr	46
校花/n	46
求求/v	46
没事儿/l	46
没死/v	46
沦落/v	46
泡沫/n	46
港剧/n	46
炸裂/v	46
热情/n	46
王志飞/nr	46
生病/n	46
白富美/nr	46
神话剧/n	46
离奇/a	46
精/n	46
缘故/n	46
罗/j	46
胡子/nr	46
苦难/a	46
荧幕/n	46
董璇/nr	46
讨人厌/i	46
记录/n	46
蹩脚/a	46
车/n	46
转换/v	46
那啥/r	46
陷入/v	46
霍元甲/nr	46
/x	46
2.5/m	45
so/eng	45
一天到晚/l	45
上网/v	45
不切实际/l	45
不错呀/n	45
两分钟/m	45
丫鬟/n	45
任重/nr	45
何以堪/nr	45
便当/a	45
倒胃口/n	45
做成/v	45
傻傻的/z	45
儿媳妇/n	45
凸显/a	45
函数/n	45
剧荒/n	45
厚/a	45
古装片/n	45
可恶/v	45
后妈/n	45
因素/n	45
堪比/ns	45
大火/n	45
天空/n	45
太雷人/nrt	45
好事/n	45
妥协/v	45
安宁/ns	45
对手/v	45
尊严/a	45
巴/j	45
幸运/a	45
店/n	45
忍无可忍/i	45
情人/n	45
意识/n	45
成都/ns	45
指望/v	45
搜狐/nz	45
搞笑片/l	45
搬/v	45
撩/v	45
改革/vn	45
明朗/nr	45
有一/r	45
林依晨/nr	45
武松/nr	45
段时间/nr	45
没完/v	45
泪目/n	45
洞/n	45
灭/v	45
牛莉/nr	45
玄幻/nr	45
癌症/n	45
真人/n	45
真人版/n	45
笑容/n	45
篇幅/n	45
精病/n	45
编导/n	45
罗嘉良/nr	45
聒噪/a	45
胡说八道/i	45
落泪/v	45
蓝色/n	45
见面/n	45
赞助/v	45
近年/t	45
连贯/nr	45
還是/c	45
酷/d	45
马雅/nr	45
龙小羽/nr	45
31/m	44
不可多得/l	44
中心/n	44
亮眼/n	44
人员/n	44
仔仔/n	44
伐/v	44
使用/v	44
保留/v	44
傲娇/nr	44
傻蛋/n	44
几段/m	44
凯凯王/nr	44
出名/v	44
劝/v	44
半夜/m	44
半颗/m	44
压根/n	44
参加/v	44
叛徒/n	44
可看性/l	44
同类/n	44
吴刚/nr	44
唐朝/t	44
嘴唇/n	44
围观/n	44
天地/n	44
妹纸/n	44
婚/ng	44
孙/nr	44
守护/v	44
家伙/n	44
寡妇/n	44
导/v	44
小白/nr	44
小龙/nr	44
层次/m	44
平平/a	44
开口/n	44
张丰毅/nr	44
张云龙/nr	44
当兵/n	44
很多年/m	44
忽悠/z	44
恢复/v	44
情深/n	44
支线/n	44
无情/n	44
春/tg	44
更何况/l	44
有喜/a	44
李晟/nr	44
构思/v	44
柯南/nr	44
歇斯底里/ns	44
此类/r	44
汗/zg	44
江南/ns	44
汤/n	44
波叔/nr	44
泼辣/a	44
清明/a	44
渴望/v	44
灯光/n	44
熟/a	44
略有/v	44
白衣/n	44
真爱/a	44
石/n	44
稳定/a	44
经济/n	44
经验/n	44
耿直/nr	44
腻/v	44
苏剧/n	44
虚构/n	44
说不出/v	44
说服力/l	44
贱货/n	44
赞赞/v	44
较真/a	44
这份/mq	44
迷上/v	44
邢/nr	44
预算/v	44
鬼片/n	44
033/m	43
23333/m	43
CCTV/eng	43
feel/eng	43
kkw/eng	43
一阵/m	43
三次/m	43
乔燃/nr	43
乱入/v	43
予/v	43
争/v	43
保剑锋/nr	43
僵尸/n	43
前男友/n	43
剧太/n	43
博/nr	43
去世/t	43
受伤/v	43
唔/y	43
四川/ns	43
多数/m	43
大型/b	43
大神/n	43
头上/s	43
嫁人/n	43
学学/n	43
安静/nr	43
家乡/n	43
屌/zg	43
崛起/v	43
巍/nr	43
巨/nr	43
开放式/nz	43
思路/n	43
情景/n	43
扑街/n	43
抱歉/v	43
挑剔/v	43
掌握/v	43
提前/v	43
播完/v	43
教科书/n	43
明快/a	43
梅婷/nr	43
正/a	43
流/v	43
流水账/n	43
無/v	43
燕子/nr	43
牌/n	43
生活气息/l	43
痛/a	43
的看/u	43
相互/d	43
相差/v	43
知/v	43
磨练/vn	43
神仙/n	43
第三/m	43
第十集/m	43
缘分/n	43
美/q	43
群体/n	43
背叛/v	43
舞/v	43
艺术家/n	43
节奏快/n	43
苏苏/ns	43
蔡/nr	43
薛之谦/nr	43
融合/vn	43
血色/n	43
解放/v	43
言情小说/l	43
认同/v	43
豆腐/n	43
贝尔/nr	43
走到/v	43
踩/v	43
转粉/v	43
进水/v	43
追着/v	43
遭遇/n	43
酒/n	43
钟/n	43
阻止/v	43
雷到/v	43
霍霍/nr	43
面孔/n	43
驾驭/v	43
黑子/n	43
一枪/m	42
不谢/v	42
严/a	42
事实证明/l	42
亲生/n	42
仇人/n	42
偷/v	42
关怀/nr	42
勾起/v	42
包拯/nr	42
匪/ng	42
危机/n	42
去死吧/n	42
变青蛙/n	42
可耻/a	42
咋样/r	42
唐国强/nr	42
唯独/d	42
基/ng	42
外国/ns	42
夹/v	42
好烦/a	42
学到/v	42
容/a	42
小三/nr	42
峰峰/n	42
带入/v	42
干部/n	42
很爽/a	42
徐璐/nr	42
德行/j	42
接戏/v	42
提醒/v	42
摆渡/v	42
撑起来/l	42
改得/v	42
救命/vn	42
无以复加/l	42
旧版/n	42
月亮/n	42
有钱人/n	42
柯蓝/nr	42
框架/n	42
求婚/v	42
活活/vn	42
流星雨/n	42
港台/n	42
满脸/d	42
潜规则/n	42
烧/v	42
爆笑/v	42
犬/ng	42
白眼/n	42
百科/nz	42
相同/d	42
盼/v	42
看法/v	42
神秘/a	42
科幻片/n	42
精神病/n	42
纠缠/v	42
自动/vn	42
节奏感/n	42
萱/n	42
蔡明/nr	42
蛤/ng	42
训练/vn	42
诸多/m	42
路过/v	42
踢/v	42
郑恺/nr	42
金世佳/nr	42
钱雁秋/nr	42
附体/n	42
陈建斌/nr	42
陈彦妃/nr	42
陈紫函/nr	42
领/v	42
鬼鬼/n	42
麻辣/z	42
龙门/ns	42
4./m	41
MV/eng	41
cosplay/eng	41
nc/eng	41
wuli/eng	41
一个月/m	41
一手/m	41
一星/a	41
不禁/d	41
中年人/n	41
乡/n	41
云南/ns	41
亲爱/a	41
人会/n	41
伪/j	41
低成本/l	41
何在/d	41
何晟铭/nr	41
停/v	41
傻白甜的/z	41
关智斌/nr	41
凡是/d	41
切换/v	41
动画片/n	41
司令/n	41
听完/v	41
四合院/nt	41
围着/v	41
在我看来/l	41
多一点/m	41
大嫂/n	41
大脑/n	41
天际/n	41
太牛/n	41
如果说/c	41
娱乐圈/n	41
对着/p	41
小草/n	41
小贝/nr	41
工人/n	41
差异/n	41
帅帅/nr	41
平常/a	41
张含韵/nr	41
归来/v	41
彩虹/nz	41
徐帆/nr	41
得不到/v	41
心脏/n	41
恭喜/a	41
意境/n	41
战片/n	41
扇/q	41
扎/v	41
批/q	41
抵抗力/n	41
拍完/v	41
捡/v	41
政府/n	41
没人/v	41
法/j	41
温/nr	41
猪八戒/n	41
珍贵/a	41
班长/n	41
空军/n	41
素材/n	41
老爷/n	41
耽/nr	41
胜/v	41
苏有朋/nr	41
荧屏/n	41
葡萄/n	41
薄弱/a	41
蜀黍/n	41
装傻/v	41
计较/v	41
认/v	41
说不上/l	41
赶上/d	41
身世/n	41
选项/n	41
避免/v	41
金/n	41
陈寻/nr	41
降/v	41
颜丹晨/nr	41
饭后/t	41
ing/eng	40
⭐/x	40
一夜/m	40
一头/m	40
一线/m	40
一逼/i	40
三分钟/mq	40
下看/v	40
不多/m	40
不失为/v	40
不知所谓/l	40
中二/t	40
主动/b	40
些许/d	40
京片子/nz	40
从前/t	40
优雅/a	40
伤感/n	40
低调/v	40
修/v	40
儿媳/n	40
光辉/nr	40
兮兮/z	40
减肥/v	40
出新/v	40
制片人/n	40
前边/f	40
剧拍/n	40
包装/v	40
又名/n	40
叶开/nr	40
合拍/v	40
吴越/nr	40
回顾/v	40
因為/c	40
地球/n	40
复活/vn	40
大于/d	40
大师/n	40
好坏/v	40
姑姑/n	40
姓/v	40
宏大/a	40
小燕子/nr	40
山河/ns	40
带感/v	40
帽子/n	40
幸福生活/i	40
异常/d	40
当今/t	40
很丑/m	40
恶毒/n	40
惊/v	40
愉快/a	40
意犹未尽/i	40
感染力/n	40
感覺/n	40
手里/s	40
打败/v	40
打造/v	40
挺棒/n	40
捂/v	40
掰/v	40
搞定/v	40
故事性/n	40
敏感/a	40
敢爱敢恨/i	40
无可挑剔/l	40
无非/c	40
有爱/a	40
来到/v	40
杯具/n	40
极好/d	40
样/q	40
桃花/n	40
梨花/n	40
残忍/a	40
没演/v	40
波/ns	40
泪流满面/l	40
泼妇/n	40
淳朴/a	40
湖南/ns	40
满堂/nr	40
热泪盈眶/l	40
特地/n	40
独白/v	40
男子/n	40
痛快/a	40
痞气/n	40
白客/nr	40
美术/n	40
老太/n	40
营造/vn	40
虞小白/nr	40
被动/vn	40
负星/n	40
过渡/v	40
运气/n	40
运用/vn	40
遗产/vn	40
郭涛/nr	40
镖局/n	40
陈道明/nr	40
青云/ns	40
面具/n	40
音效/n	40
飘柔/a	40
魔仙/n	40
鸟/zg	40
/x	40
........./m	39
233/m	39
一系列/m	39
三十年/m	39
亏/v	39
产物/n	39
代价/n	39
传达/v	39
值/v	39
儿戏/n	39
党国/n	39
全家人/n	39
兽/ng	39
势力/n	39
博/n	39
叉/n	39
司机/n	39
吕/nr	39
咬/v	39
嘴脸/n	39
四大/j	39
在意/v	39
地震/n	39
埋/v	39
外国人/n	39
多一些/m	39
大地/n	39
太久/nr	39
女兵/n	39
好吃/v	39
好多年/m	39
妖孽/n	39
宝/n	39
小白兔/nr	39
希/v	39
干脆/d	39
庆幸/v	39
弘扬/nr	39
张博/nr	39
情谊/n	39
意味/n	39
意见/n	39
感悟/v	39
慈禧/nrt	39
打击/v	39
招人/v	39
探讨/v	39
摸/v	39
於/nr	39
无论如何/l	39
无话可说/l	39
早已/d	39
景色/n	39
曹/nr	39
最多/a	39
最让人/n	39
李佳航/nr	39
李多海/nr	39
核心/n	39
武器/n	39
歧视/v	39
死去活来/l	39
汪/nr	39
沈腾/nr	39
注重/v	39
炮/n	39
王艳/nr	39
玷污/v	39
琐碎/a	39
畸形/n	39
癌/zg	39
相关/v	39
碰/v	39
秦明/nr	39
稀罕/a	39
第二遍/m	39
精分/n	39
红颜/nr	39
翻来覆去/i	39
胡一菲/nr	39
自圆其说/l	39
舞台剧/n	39
花/n	39
苹果/n	39
蓝/a	39
裸/ag	39
观点/n	39
讨好/v	39
费劲/a	39
走上/v	39
赵四/nr	39
过得去/v	39
追到/v	39
那個/r	39
郑/ns	39
郝/nr	39
针对/p	39
限制/v	39
陪母/n	39
隐藏/v	39
青山/ns	39
颗/q	39
鬼扯/v	39
2009/m	38
XD/eng	38
v/x	38
一共/j	38
一块儿/d	38
一小/d	38
丁/nr	38
不俗/a	38
丫丫/n	38
了不起/v	38
人群/n	38
亿/m	38
军校/n	38
凌晨/t	38
几条/m	38
出门/v	38
前段时间/n	38
前途/n	38
劣质/n	38
十几分钟/m	38
十多/m	38
半截/m	38
卫国/ns	38
变身/v	38
吕一/nr	38
哥们/n	38
嘲笑/v	38
塘/j	38
处于/v	38
外挂/n	38
多久/m	38
大锤/n	38
女主长/n	38
威武/nrt	38
密集/n	38
封建/a	38
小鱼/n	38
废/v	38
座/q	38
弄死/v	38
张默/nr	38
心爱/n	38
心累/v	38
恋情/n	38
战剧/n	38
戴娇倩/nr	38
技巧/n	38
掌柜/n	38
掐死/v	38
摄像/v	38
摧残/v	38
放大/v	38
无意间/l	38
早点/d	38
明确/ad	38
最烦/a	38
李云龙/nr	38
条/n	38
楚留香/nr	38
歌词/n	38
正式/ad	38
母爱/nr	38
海陆/s	38
演/n	38
火车/n	38
现/tg	38
理直气壮/i	38
琍/zg	38
看前/v	38
石头/n	38
碎/a	38
素/n	38
结合部/n	38
老兵/n	38
老胡/nr	38
聊天/nz	38
肌肉/n	38
能干/n	38
腾讯/nz	38
臉/n	38
落入俗套/i	38
虚伪/a	38
蝴蝶/n	38
融入/v	38
补充/v	38
认出来/v	38
记者/n	38
起劲/v	38
进度条/n	38
逍遥/a	38
邪/a	38
配置/v	38
重庆/ns	38
野心/n	38
陈晓东/nr	38
陈柏霖/nr	38
雷死人/n	38
靠谱/n	38
高手/n	38
魏大勋/nr	38
鸟/n	38
/x	38
/x	38
｀/x	38
cctv8/eng	37
Д/x	37
の/x	37
一丝/m	37
一地/s	37
严密/a	37
主任/b	37
主旨/n	37
之上/f	37
井柏然/nr	37
似/d	37
你家/r	37
假装/n	37
全体/n	37
再有/v	37
冬青/nr	37
出于/v	37
出差/v	37
刘能/nr	37
办/v	37
北上/f	37
升华/nz	37
厕所/n	37
双眼皮/n	37
反胃/v	37
发作/vn	37
古/a	37
古剑/nr	37
可取之处/l	37
各種/r	37
名义/n	37
听见/v	37
响起/v	37
啧/o	37
圆/vg	37
土地/n	37
坚守/v	37
夏雨/nr	37
大杂烩/n	37
天堂/n	37
好片/n	37
孙悟空/nr	37
完整版/n	37
家/n	37
小事/n	37
小志/n	37
小言/n	37
小龙女/nr	37
岳飞/nr	37
幻城/n	37
建立/v	37
张丹峰/nr	37
强迫/a	37
心意/n	37
惊心动魄/i	37
想来/v	37
指着/v	37
掐/v	37
教官/n	37
整剧/n	37
整成/v	37
断/v	37
早日/t	37
服务/vn	37
杀手/v	37
杨丞琳/nr	37
柯达/nr	37
模特/a	37
次/t	37
武功/nr	37
永远都是/nz	37
活动/vn	37
活脱脱/z	37
流星花园/n	37
潘金莲/nr	37
炸/n	37
煎饼/n	37
物语/n	37
特有/b	37
玩/n	37
男主人/n	37
看得出来/v	37
真挺/a	37
瞎扯/v	37
神似/a	37
穆桂英/nr	37
童蕾/nr	37
算计/v	37
编排/v	37
罗嗦/v	37
美感/ns	37
老套路/n	37
腻歪/z	37
苛刻/a	37
萌哒/v	37
蒋梦婕/nr	37
见识/v	37
解闷/v	37
诗/n	37
贾/nr	37
赵吏/nr	37
迷妹/n	37
追看/v	37
逼真/v	37
那一刻/r	37
邻居/v	37
阿莫/nrt	37
需/v	37
项羽/nr	37
马伊/nr	37
魂/n	37
HE/eng	36
TT/eng	36
but/eng	36
you/eng	36
一批/m	36
一番/m	36
上乘/v	36
两对/m	36
主有/b	36
主要演员/n	36
乐子/n	36
乐视/n	36
争取/v	36
亲戚/n	36
休闲/v	36
倔强/a	36
倪萍/nr	36
偿命/v	36
先入为主/i	36
兔子/n	36
全面/n	36
内部/f	36
军统/n	36
准/v	36
刻薄/a	36
加强/v	36
匪夷所思/i	36
升级/vn	36
厚重/a	36
原配/v	36
名气/n	36
唐僧/nr	36
圣父/n	36
大作/n	36
大唐/nz	36
大开/ad	36
太漂亮/nr	36
姬/nr	36
孝顺/nz	36
审/v	36
容忍/a	36
将来/t	36
小唯/nr	36
小小/b	36
屁股/n	36
属性/n	36
左/m	36
巧妙/a	36
广告片/n	36
广大/a	36
张仪/nr	36
张卫健/nr	36
很小/a	36
忠诚/a	36
快餐/n	36
恶趣味/i	36
想弃/v	36
愤怒/v	36
懵/v	36
我军/n	36
战术/n	36
手术/n	36
扯蛋/v	36
拖泥带水/n	36
掌控/j	36
排/v	36
搓/v	36
新剧/n	36
旧事/n	36
来回/v	36
来得/v	36
标配/vn	36
欢喜冤家/l	36
正派/n	36
毛晓彤/nrfg	36
没火/v	36
泰剧/n	36
深思/n	36
演越/v	36
灵动/a	36
炎亚纶/nz	36
爱情观/n	36
犯贱/n	36
留给/v	36
病房/n	36
白发/nr	36
看上/v	36
看下/v	36
真受不了/l	36
眼影/n	36
祝/v	36
精华/nz	36
绝症/n	36
考/v	36
脑海/n	36
舞台/n	36
荣光/nr	36
营销/vn	36
要强/v	36
象/n	36
超能力/n	36
辜负/v	36
过后/t	36
进城/v	36
那部/r	36
邵庄/nr	36
郎/ng	36
酥/a	36
醉人/n	36
青梅竹马/ns	36
韩彩英/nr	36
颜/ng	36
高志航/nr	36
鬼吹灯/i	36
87/m	35
tmd/eng	35
┻/x	35
一首/m	35
万合天宜/i	35
上帝/n	35
两句/m	35
两种/m	35
中年妇女/n	35
人格/n	35
传播/vn	35
便是/v	35
八集/n	35
再现/v	35
凉/v	35
凑合着/a	35
前看/v	35
加分/v	35
劳资/vn	35
原声/n	35
反对/d	35
古力/n	35
吐出来/v	35
吧唧/o	35
咖/n	35
嗷/o	35
嘴炮/n	35
四年/m	35
国共/j	35
大小/b	35
好久不见/l	35
姜子牙/nr	35
小两口/n	35
小伙子/n	35
小姨/nr	35
小强/nr	35
崇拜/nrt	35
已然/d	35
心头/s	35
忠/nr	35
忧伤/v	35
悬崖/n	35
情义/n	35
戏剧性/n	35
我蓉/n	35
打人/n	35
挡不住/v	35
捅/v	35
撒娇/v	35
擅长/v	35
时代感/n	35
村/n	35
条线/n	35
架构/n	35
柳/n	35
死不了/l	35
死光/n	35
毛泽东/nr	35
河南/ns	35
洋气/n	35
洗洗/v	35
浓妆/n	35
滤镜/nz	35
潦草/a	35
潮流/n	35
火候/n	35
熊/nr	35
王宝强/nr	35
玏/zg	35
田/n	35
留在/v	35
目标/n	35
看不完/v	35
眼前/t	35
知识分子/n	35
矮/a	35
破产/v	35
磨难/n	35
约/d	35
纯情/n	35
经营/vn	35
羊/n	35
老干部/n	35
肉麻/n	35
苦大仇深/i	35
英勇/nr	35
菊/ng	35
薛佳凝/nr	35
藕/n	35
西装/n	35
视觉/n	35
角儿/n	35
证据/n	35
误导/n	35
质朴/n	35
赵子琪/nr	35
赵文瑄/ns	35
转台/v	35
轻/a	35
轻易/a	35
还珠格格/nz	35
还过得去/v	35
连长/v	35
迟瑞/nr	35
這部/r	35
造就/v	35
道歉/v	35
遭/v	35
重生/n	35
锦绣/n	35
长发/nz	35
长度/ns	35
长进/v	35
陈丰/nr	35
陈志/nr	35
陈瑶/nr	35
集是/n	35
雷阵雨/nr	35
韦小宝/nr	35
韩/nr	35
韩寒/nr	35
风范/n	35
风趣/n	35
马思纯/nr	35
默契/nrt	35
/x	35
4.5/m	34
41/m	34
GCD/eng	34
shit/eng	34
一巴掌/i	34
一根/m	34
一顿/m	34
不同于/c	34
中共/j	34
乡土气息/n	34
争斗/vn	34
交待/v	34
人士/n	34
优质/n	34
位置/v	34
佘诗曼/nr	34
保全/v	34
倍/m	34
儒雅/nz	34
元帅/nr	34
全是/n	34
八爷/n	34
出入/v	34
分集/v	34
别拍/v	34
制度/n	34
前任/n	34
剧要/a	34
千篇一律/l	34
双/m	34
口号/n	34
史/nr	34
告别/v	34
哭死了/l	34
商人/n	34
回事/v	34
国庆/t	34
堆/v	34
墩子/n	34
壮/v	34
外景/n	34
外貌/n	34
大少爷/nr	34
太苦/n	34
姜文/nr	34
威廉/nrt	34
婆媳关系/n	34
孙坚/nr	34
学姐/n	34
宝玉/nr	34
实习医生/n	34
家国/n	34
小儿科/nr	34
小生/n	34
屏/ng	34
平民/n	34
幸亏/d	34
广播剧/n	34
引发/v	34
张纪中/nr	34
张艺兴/nr	34
微微/d	34
心/s	34
怀着/v	34
愁/v	34
戏说/n	34
或者说/c	34
手榴弹/n	34
拆迁/v	34
招牌/v	34
持续/vd	34
故作/n	34
无数次/m	34
最多/d	34
权利/n	34
林/nr	34
案例/n	34
棍/ng	34
欢迎/v	34
正视/v	34
母女/n	34
气儿/n	34
江一燕/nr	34
沟通/v	34
注册/v	34
淡淡的/z	34
深入人心/i	34
演着/v	34
玄/a	34
王朝/nr	34
珞丹/nrt	34
白色/n	34
白血病/n	34
相见/v	34
碾压/n	34
神作/n	34
私心/n	34
科普/nrt	34
第四部/m	34
算得/v	34
算有/v	34
篡改/v	34
精明/a	34
糟践/v	34
终极/n	34
给予/v	34
综艺/n	34
缩影/n	34
胖/n	34
脸蛋/n	34
與/p	34
舍友/n	34
落后/a	34
装备/n	34
裤裆/n	34
认认真真/z	34
谈情说爱/i	34
资格/n	34
蹦/v	34
过关/v	34
这本/r	34
通篇/n	34
遥控器/n	34
邓/nr	34
配不上/v	34
阶级/n	34
阿哥/ns	34
陷害/v	34
骗人/n	34
高三/nr	34
高中生/nr	34
′/x	33
一二/m	33
一篇/m	33
三十多/m	33
不懂事/l	33
不顾/v	33
主帅/n	33
书记/n	33
仙女/n	33
传媒/n	33
何赛飞/nr	33
偏爱/v	33
做法/v	33
儿时/t	33
允许/v	33
光明/n	33
凌/nr	33
剧版/n	33
剪掉/v	33
劇/x	33
力作/n	33
力度/n	33
办案/n	33
医患/n	33
厦门/ns	33
只值/v	33
可贵/a	33
叶子/nr	33
叹息/v	33
后者/n	33
向前/t	33
咋咋呼呼/z	33
咩/zg	33
嘴里/s	33
大腿/n	33
天才/n	33
太坑/ns	33
太差/n	33
太平/ns	33
夸大/v	33
娘炮/n	33
婆妈/n	33
宾馆/n	33
小鬼子/n	33
尿点/n	33
巴拉/nrt	33
市井/n	33
带有/v	33
开放/v	33
弟/n	33
张静初/nr	33
征服/v	33
從/p	33
怪异/a	33
惊人/a	33
感想/v	33
扣分/v	33
承担/v	33
拍得/v	33
拜拜/ns	33
指导/n	33
挤/v	33
换来/v	33
揭露/v	33
收拾/v	33
收音/n	33
旅游/vn	33
无人/n	33
无赖/v	33
时髦/nr	33
最丑/t	33
有空/vn	33
服气/n	33
本土/n	33
松散/v	33
柔情/a	33
正午/t	33
武媚娘/nr	33
死/n	33
浓厚/a	33
深深地/i	33
清奇/a	33
清宫/n	33
溜/v	33
漫长/n	33
濮存昕/nr	33
炸弹/n	33
特警/n	33
电话/n	33
男主太/n	33
盆友/n	33
盛世/nr	33
目测/v	33
真性情/n	33
真理/n	33
真真是/d	33
破烂/v	33
神经质/n	33
稍稍/d	33
笑傲江湖/nr	33
簡直/d	33
纯洁/a	33
组成/v	33
终结/v	33
绝壁/n	33
编/n	33
罪/zg	33
老家/n	33
脏话/n	33
自卑/n	33
艾米/nr	33
范围/n	33
蛮帅/n	33
补完/v	33
要演/v	33
观剧/n	33
观影/n	33
课/n	33
调戏/v	33
贬低/v	33
贾青/nr	33
超好/v	33
郑晓龙/nr	33
部剧/n	33
配音演员/n	33
队/n	33
陕西/ns	33
难忘/v	33
集后/n	33
雷得/nr	33
雷得/v	33
饶/v	33
首歌/n	33
鸡毛蒜皮/i	33
黑白/z	33
I/x	32
OMG/eng	32
一幅/d	32
万岁/m	32
上海滩/ns	32
不合情理/l	32
不当/d	32
东东/ns	32
为此/r	32
也别/d	32
乱伦/z	32
云集/ns	32
人设/n	32
仗/n	32
作战/v	32
佳期/n	32
俏皮/a	32
催眠/v	32
傻傻/v	32
傻瓜/n	32
全局/n	32
出国/v	32
刘威葳/nr	32
删掉/v	32
参演/v	32
另类/n	32
合体/n	32
后期制作/l	32
回国/ns	32
土鳖/n	32
基/a	32
声/q	32
大长/n	32
太医/n	32
太狠/a	32
奇特/nz	32
女特务/n	32
好几年/m	32
姗姗/i	32
娇/v	32
嫉妒/v	32
孔笙/nr	32
实习/v	32
宫斗剧/n	32
寝室/n	32
小天使/nr	32
屌/y	32
屌/yg	32
岁数/n	32
平实/a	32
平平淡淡/z	32
平行/n	32
平静/a	32
强忍/a	32
当红/n	32
很早/d	32
很烦/a	32
忍住/v	32
忧郁/a	32
忽视/v	32
恶人/n	32
我天/r	32
批判/v	32
抠/v	32
拉高/nrt	32
拍片/n	32
捐/v	32
无可/v	32
暗算/v	32
李菲儿/nr	32
枪毙/v	32
格调/n	32
毛线/n	32
汗/n	32
法师/n	32
洗澡/v	32
浓郁/a	32
深得我心/i	32
清朝/t	32
湘/j	32
源于/v	32
灵/a	32
特別/d	32
王道/nr	32
珠/ng	32
白瞎/nr	32
相亲/v	32
破剧/v	32
神化/n	32
秦王/nr	32
称/v	32
稍/zg	32
笨/a	32
算了吧/l	32
精/a	32
练/v	32
绝世/v	32
缺心眼/i	32
羽/nr	32
肚子/n	32
肥皂/n	32
自虐/v	32
致/v	32
舍/v	32
色/ng	32
萝莉/n	32
蜕变/v	32
论文/nz	32
该是/r	32
贾玲/nr	32
走路/n	32
遍地/v	32
郭品超/nr	32
错觉/n	32
靓/g	32
韵味/n	32
预想/v	32
........../m	31
233333/m	31
37/m	31
48/m	31
is/eng	31
一步步/m	31
三部曲/m	31
不火/v	31
丑爆/a	31
中央台/nt	31
串/v	31
丹尼斯/ns	31
五官/n	31
作家/n	31
保障/v	31
信心/n	31
個/m	31
兄弟姐妹/n	31
入迷/v	31
几十/m	31
刘备/nrfg	31
刘循子/nr	31
刘猛/nr	31
刷分/v	31
前段/n	31
剩女/l	31
动脑子/n	31
十五/m	31
半部/m	31
参考/v	31
发现自己/l	31
古灵精怪/i	31
古装戏/n	31
吓到/v	31
吵吵/v	31
咔/o	31
哪吒/nrt	31
喜好/v	31
喝酒/v	31
回事儿/n	31
回路/v	31
固定/a	31
地上/s	31
夏洛克/nr	31
多岁/m	31
大美女/n	31
天桥/ns	31
太装/n	31
太赞/nr	31
太长/n	31
奔跑/v	31
女星/n	31
妨碍/v	31
娃娃/n	31
媲美/v	31
富/a	31
小小的/z	31
常见/a	31
幌子/n	31
床上/n	31
应有/v	31
张俪/nr	31
张铎/nr	31
强/v	31
当前/t	31
彪悍/a	31
想当年/l	31
打广告/l	31
打电话/l	31
打破/v	31
打给/v	31
承诺/v	31
抵制/v	31
拥抱/v	31
探长/v	31
插播/vn	31
改编自/nz	31
敲门/v	31
文学/n	31
无理取闹/l	31
春/n	31
是非/v	31
普及/ns	31
本煜/nrfg	31
权力/n	31
桌子/n	31
樊梨花/nr	31
欢笑/v	31
歪歪/z	31
毛林林/nr	31
没上/v	31
活下去/l	31
活宝/n	31
活灵活现/i	31
海洋/ns	31
涂/v	31
消费/vn	31
炖/v	31
烂成/v	31
烦躁/a	31
理念/n	31
璇/g	31
生生/n	31
白领/nr	31
盒饭/n	31
相反/v	31
瞥/v	31
福/n	31
种/m	31
第四季/m	31
细/a	31
缺失/v	31
网站/n	31
老剧/n	31
胡歌/n	31
自恋/v	31
花木兰/nr	31
花满楼/nr	31
范晓萱/n	31
茶余饭后/l	31
蒲巴甲/nr	31
裡/f	31
见证/v	31
角/n	31
警匪片/n	31
记/v	31
说完/v	31
赵子龙/nr	31
足矣/i	31
路人/n	31
踹/v	31
迅速/ad	31
这场/mq	31
远远/d	31
逊色/n	31
逝去/v	31
那俩/r	31
重要性/n	31
销魂/n	31
長/a	31
阴影/n	31
阴暗/a	31
饺子/n	31
骑/v	31
魏/nr	31
鸡血/n	31
44/m	30
die/eng	30
to/eng	30
一乐/a	30
一大家子/l	30
一级/m	30
七哥/ns	30
万分/m	30
不论是/c	30
中毒/nz	30
之内/f	30
乾隆/nr	30
二人转/l	30
五爷/n	30
交流/n	30
京剧/n	30
人为/n	30
人情味/n	30
仁显/a	30
会演/n	30
俊杰/nr	30
修改/v	30
假到/v	30
像样/v	30
免不了/v	30
入眼/v	30
全国/n	30
八套/m	30
其實/d	30
几把/m	30
分是/d	30
别墅/n	30
刮目相看/i	30
前/n	30
前进/v	30
剪成/v	30
功/n	30
勾搭/v	30
医学/n	30
十八/m	30
半点/m	30
单位/n	30
卡/n	30
危险/an	30
压缩/v	30
反反复复/l	30
古典/ns	30
可乐/a	30
叶问/nr	30
各路/r	30
含蓄/n	30
喔/e	30
坚决/ad	30
壮烈/a	30
大S/nr	30
大夫/n	30
大宝/nz	30
太不容易/l	30
太作/n	30
太强大/nz	30
失恋/v	30
好感度/l	30
嬷嬷/n	30
孙/zg	30
季/ng	30
宅/ng	30
安七炫/nr	30
安徽/ns	30
富有/v	30
对抗/v	30
小剧场/n	30
尼坤/ns	30
山海经/nr	30
巨制/n	30
平台/n	30
康/nr	30
建设/vn	30
得分/v	30
战友/n	30
战国/n	30
战神/n	30
戚继光/nr	30
所说/c	30
扑面而来/l	30
抹黑/v	30
拆/v	30
提供/v	30
搁/v	30
无味/d	30
无懈可击/i	30
无战事/l	30
无表情/n	30
无言以对/i	30
早期/t	30
时空/n	30
未必/d	30
杀死/v	30
样儿/n	30
欢快/a	30
欧豪/nr	30
正儿八经/nz	30
正面战场/n	30
歪曲/z	30
汉/j	30
浓缩/v	30
温婉/a	30
温州/ns	30
焦恩俊/nr	30
煎熬/v	30
爽/a	30
牙/n	30
狗带/n	30
狙击手/n	30
王爷/nr	30
现代戏/n	30
理性/n	30
琢磨/v	30
男孩/n	30
番号/n	30
番外篇/n	30
看待/v	30
碉堡/n	30
称得上/v	30
稀饭/n	30
窝囊废/n	30
第九集/m	30
答案/n	30
米/q	30
粗暴/a	30
紧/a	30
细看/v	30
老虎/nr	30
聊/v	30
联想/v	30
联盟/j	30
胡杏儿/nr	30
脆弱/a	30
英俊/nr	30
草根/n	30
薛/nr	30
行不行/v	30
行走/v	30
西安/ns	30
要好看/a	30
观/vg	30
认可/v	30
贤妻/n	30
贫/a	30
赏心悦目/i	30
超人/n	30
辛柏青/nr	30
进度/d	30
迷之/l	30
迷茫/z	30
配色/n	30
长成/v	30
长时间/l	30
门当户对/i	30
闭眼/v	30
陈白露/nr	30
難/a	30
颗星/n	30
飞行员/n	30
食物/n	30
骚/a	30
鱼旦/nr	30
黑化/n	30
黛玉/nr	30
JB/eng	29
cos/eng	29
v/eng	29
́/x	29
♡/x	29
一刀/m	29
一号/m	29
一朵/m	29
丁子峻/nr	29
七八/m	29
上次/t	29
不雷人/n	29
久违/v	29
之流/r	29
乐乐/a	29
亚洲/ns	29
交给/v	29
产品/n	29
任重/n	29
优柔寡断/i	29
传神/n	29
低估/v	29
信息/n	29
偏要/a	29
僵/a	29
关谷/n	29
内敛/v	29
刘佩琦/nr	29
别提/nr	29
前世/t	29
剧中人/n	29
剧评/n	29
劈/v	29
化解/v	29
单调/n	29
卻/d	29
发觉/v	29
古/n	29
叶/n	29
叶欣/nr	29
启发/v	29
吴孟达/nr	29
吸引住/l	29
吼吼/v	29
周一/t	29
周播/vn	29
品/v	29
哭哭/v	29
喷子/n	29
嗓子/n	29
四不像/v	29
四大名捕/n	29
四射/v	29
四川话/n	29
国语/nz	29
复习/v	29
多半/m	29
大义/n	29
大侠/nr	29
大卯/m	29
奇奇怪怪/i	29
奶/n	29
好处/d	29
姿态/n	29
宁财神/nr	29
宫女/n	29
寫/v	29
小妹/n	29
小家子气/n	29
尖/a	29
尚敬/nr	29
应景/n	29
德国/ns	29
心碎/v	29
恰当/d	29
惠英红/nr	29
感恩/v	29
懒/a	29
战胜/n	29
房/n	29
抄抄/v	29
抓狂/v	29
接触/v	29
教化/vn	29
新奇/nrt	29
无处不在/l	29
无悔/v	29
晚期/t	29
期待值/n	29
朱茵/nr	29
李倩/nr	29
林越/nr	29
林静/nr	29
树/v	29
楼/n	29
残到/v	29
母/b	29
气死人/n	29
法国/ns	29
添加/v	29
港/j	29
潘粤明/nr	29
炊事班/n	29
猴/ng	29
王传君/nr	29
现实主义/n	29
玲珑/a	29
班车/n	29
理/n	29
理想主义/n	29
病人/n	29
白天/t	29
盯/v	29
看吐/v	29
禁/v	29
科学家/n	29
积极/ad	29
稳重/a	29
笑声/n	29
第七集/m	29
组/v	29
给力/v	29
缺憾/n	29
翻出来/l	29
老段/n	29
老演/n	29
耽误/v	29
耿乐/nr	29
肖/nr	29
股/q	29
背着/v	29
胡八一/nr	29
胡兵/nr	29
脱/v	29
舒/zg	29
苏州/ns	29
范冰冰/nr	29
著名/a	29
虐到/v	29
袁立/nr	29
语气/n	29
谷/nr	29
走过/v	29
超长/v	29
路数/n	29
运动/vn	29
进快/d	29
连播/vn	29
追过/v	29
透露/v	29
這/zg	29
遗忘/v	29
那份/mq	29
郡主/n	29
陆小凤/nr	29
陆森/nr	29
陈孝正/nr	29
雍正/nr	29
面部/f	29
黑帮/nr	29
08/m	28
39/m	28
CCAV/eng	28
ED/eng	28
Home/eng	28
Orz/eng	28
b/x	28
cult/eng	28
×/x	28
̀/x	28
⁄/x	28
一次次/m	28
一脚/mq	28
一言不合/i	28
三六/m	28
上升/v	28
上学/n	28
不堪入目/i	28
不快/d	28
不演/v	28
丑女/n	28
专心/n	28
专注/v	28
东方不败/l	28
主义/n	28
主人/n	28
九十年代/m	28
了下/v	28
二胎/m	28
人文/n	28
人艺/n	28
任何人/r	28
休息/v	28
伯伯/nr	28
伴随/v	28
似曾相识/i	28
作业/n	28
依靠/v	28
侧面/f	28
借古讽今/i	28
借用/v	28
倾向/v	28
做梦/v	28
傻/n	28
八卦/n	28
兼/v	28
再多/d	28
再来/d	28
写照/v	28
冷酷/a	28
净/a	28
刑警/j	28
制作方/n	28
前提/n	28
剧透/n	28
动机/n	28
千山/ns	28
南笙/nr	28
原声/d	28
名著/n	28
唐栋/nr	28
国际/n	28
土气/n	28
在我心中/i	28
地点/n	28
堆砌/v	28
多个/m	28
好日子/l	28
好苏/v	28
妈咪/n	28
妈祖/n	28
姿势/n	28
孽/ag	28
宋晓峰/nr	28
完完全全/i	28
完蛋/v	28
实话/v	28
封面/n	28
小麦/n	28
常德/nr	28
幕后/s	28
干练/a	28
底层/n	28
开看/v	28
张佳宁/nr	28
张天爱/nr	28
张少华/nr	28
张庭/nr	28
张晓晨/nr	28
张睿/nrfg	28
弯弯/v	28
形成/v	28
得出/v	28
得知/v	28
心塞/n	28
忠义/n	28
悲欢离合/i	28
意/n	28
感染/v	28
戏子/n	28
托/v	28
批评/v	28
拖到/v	28
拖累/v	28
拙计/n	28
拿出/v	28
插科打诨/i	28
搜/zg	28
摄影师/n	28
放开/v	28
新娘/n	28
新闻联播/nz	28
新鲜感/n	28
方茴/n	28
旅/n	28
无条件/l	28
易/a	28
更让人/n	28
曾之乔/nr	28
有余/r	28
有史以来/l	28
未免/d	28
李少红/nr	28
楚楚/nr	28
模糊/a	28
横行/v	28
死掉/v	28
永恒/z	28
汉语/nz	28
沈璧/ns	28
沦陷/v	28
泪水/n	28
洗钱/v	28
流量/n	28
消息/n	28
爬/v	28
物质/n	28
犹如/v	28
玉/n	28
现状/n	28
田中/nr	28
百年/m	28
看不见/v	28
看谍/n	28
着想/v	28
瞪眼/v	28
矮油/n	28
禁播/vn	28
福尔摩斯/ns	28
积极向上/l	28
空/n	28
粮/n	28
精简/n	28
糖糖/n	28
糙/a	28
糙/zg	28
纳闷/v	28
网游/n	28
美艳/a	28
老外/n	28
老太婆/nr	28
耳光/n	28
肖书田/nr	28
胡乱/n	28
胡可/nr	28
脱俗/n	28
腦/n	28
艳俗/a	28
英姿/nz	28
茶/n	28
药/n	28
荼毒/v	28
豪华/a	28
贵人/n	28
跨越/v	28
辈/n	28
这件/mq	28
这群人/l	28
远不如/v	28
郑微/nr	28
郡王/n	28
部劇/n	28
酒窝/n	28
野鸭子/n	28
钧/q	28
锁/v	28
镜/ng	28
长篇/b	28
队伍/n	28
阴险/n	28
颗/m	28
风声/n	28
飘/v	28
飘飘/z	28
/x	28
ﾟ/x	28
46/m	27
__/x	27
my/eng	27
s/x	27
一发/m	27
三角/m	27
下场/n	27
不可理喻/i	27
不在乎/i	27
不弃/v	27
不脑/n	27
不落俗套/i	27
不解/v	27
丑陋/a	27
专家/n	27
且不说/l	27
两家/m	27
中意/n	27
主打/n	27
主题歌/n	27
之处/r	27
乔乔/nr	27
乱改/v	27
云/n	27
人生观/n	27
仗义/a	27
佳人/n	27
做饭/v	27
内战/n	27
冷漠/n	27
分离/v	27
刘若英/nr	27
南方/f	27
卫子夫/nr	27
双目/n	27
叛逆/v	27
口红/n	27
吃不消/l	27
吃晚饭/l	27
后半/t	27
向阳/nr	27
君/nz	27
咖啡/n	27
哄/v	27
哲理/n	27
唯/b	27
唱戏/n	27
嗦/x	27
土豪/n	27
坚持下去/i	27
基层/n	27
墨/n	27
大王/nrt	27
大道理/n	27
奇谭/i	27
奥/j	27
女角/n	27
娜塔莎/nrt	27
媒体/n	27
孔子/nr	27
宋凝/nr	27
密码/n	27
封/q	27
小七/nr	27
尽毁/v	27
建筑/n	27
张馨予/nr	27
彪/q	27
徐天/nr	27
心术/n	27
悬疑片/n	27
惋惜/a	27
战队/n	27
技/ng	27
折服/v	27
拍电影/n	27
拨/v	27
挺大/a	27
换换/v	27
描绘/v	27
提刑官/n	27
揭穿/v	27
改改/v	27
散发/v	27
文静/n	27
最帅/n	27
有心/a	27
朱梓/nrfg	27
李保田/nr	27
林婷/nr	27
柔弱/a	27
横店/ns	27
正扬/v	27
母神/n	27
毙/v	27
毛杰/nr	27
江郎才尽/i	27
污染/vn	27
济南/ns	27
深厚/a	27
演女/n	27
灵异/a	27
炫/v	27
点开/v	27
烦恼/a	27
狠狠/d	27
界/n	27
疯/a	27
白起/nr	27
百态/n	27
皆大欢喜/i	27
皱纹/n	27
监制/vn	27
盲人/n	27
眉/n	27
看于/v	27
短暂/a	27
硬着头皮/l	27
磨/v	27
神人/n	27
秀才/n	27
空/a	27
第二天/m	27
系列剧/n	27
累死/v	27
纸/n	27
结衣/n	27
缜密/a	27
老土/n	27
老牛/n	27
老财/n	27
肿么/v	27
能演/v	27
自闭症/n	27
舌/n	27
舍得/v	27
苗苗/n	27
荡气回肠/i	27
蕾/nr	27
蠻/d	27
表扬/v	27
該/r	27
讲道理/n	27
设计师/n	27
试/v	27
试试/vn	27
说不/l	27
说得过去/l	27
赵雅芝/nr	27
超棒/n	27
跳出/v	27
踏/v	27
轩辕剑/nr	27
较差/a	27
这家/r	27
这版/r	27
道明寺/nr	27
那么回事/l	27
铁三角/nr	27
铠甲/n	27
铭记/n	27
陶虹/nr	27
难能可贵/i	27
頭/n	27
题目/n	27
飞刀/n	27
香/ns	27
高虎/nr	27
鸡肋/n	27
鹿鼎记/nr	27
/x	27
ﾉ/x	27
.........../m	26
03/m	26
B/x	26
BG/eng	26
OP/eng	26
V/eng	26
X/x	26
a/x	26
ip/eng	26
mark/eng	26
why/eng	26
xx/eng	26
ಥ/x	26
●/x	26
一打/m	26
一樣/u	26
下部/f	26
不肯/v	26
不足以/v	26
不违/v	26
东君/nr	26
两三/m	26
两点/m	26
个头/n	26
主妇/n	26
久久/d	26
之人/r	26
乍一看/l	26
事实上/l	26
二次元/m	26
亲/n	26
人格魅力/i	26
人间正道/n	26
低下/v	26
倾城/n	26
偶/n	26
光头/n	26
公孙/n	26
具/v	26
军阀/n	26
冷艳/nr	26
出人意料/l	26
刘小锋/nr	26
刘德凯/nr	26
刘邦/nr	26
剧比/j	26
升职/v	26
厌烦/v	26
去过/vq	26
县长/n	26
右/f	26
吊/v	26
吊打/v	26
同过/c	26
名声/n	26
咬牙切齿/i	26
哥舒/nr	26
噁/yg	26
国立/b	26
在生活中/l	26
埋没/v	26
复出/v	26
大婶/n	26
大家庭/nr	26
大方/n	26
大男子主义/n	26
天马行空/n	26
太过分/l	26
奶爸/n	26
好心/n	26
如意/v	26
娘娘腔/n	26
完結/v	26
实则/n	26
家家/n	26
家属/n	26
小哇/ns	26
少不了/l	26
局长/n	26
工作者/n	26
巴掌/nr	26
带泪/v	26
平均分/n	26
广州/ns	26
延安/ns	26
引/v	26
张嘴/nr	26
弱化/n	26
归宿/v	26
影射/vn	26
很多很多/m	26
很高/a	26
徒弟/n	26
怀/v	26
悲/a	26
意料之中/l	26
感人至深/i	26
懂事/v	26
我他/r	26
戚/nr	26
手贱/n	26
承包/v	26
抒情/n	26
拍下去/v	26
掉线/v	26
撸完/n	26
文字/n	26
无时无刻/i	26
无误/v	26
明目张胆/i	26
最早/d	26
最雷/n	26
有度/d	26
未央/n	26
杨子/nr	26
架不住/v	26
楠竹/n	26
正太/nz	26
正的/z	26
毒舌/n	26
毛主席/n	26
江/ns	26
汪直/nr	26
没播/v	26
油/n	26
海岩/n	26
深井/ns	26
清水/n	26
温州人/nr	26
湾湾/ns	26
烦/a	26
热度/n	26
燃烧/v	26
牛/nr	26
猜出/v	26
王沥川/nr	26
现代版/vn	26
现实意义/n	26
珊/n	26
珍爱/a	26
生怕/v	26
白雪/nr	26
盗/vg	26
看不起/v	26
看惯/n	26
看成/v	26
看腻/n	26
瞎了眼/l	26
破绽/n	26
碗/q	26
碧瑶/nr	26
种/q	26
秦时/t	26
竟是/d	26
筋/n	26
精准/n	26
红/n	26
纯爱/a	26
绕/v	26
罗志祥/nr	26
老乔/nr	26
能比/v	26
脸/s	26
致命/v	26
舅/n	26
舞蹈/n	26
花样/n	26
落差/a	26
袁泉/nr	26
装疯卖傻/i	26
西门/ns	26
认出/v	26
谈不上/l	26
资料/n	26
资深/n	26
跌宕/v	26
跨度/n	26
身手/n	26
转身/v	26
软弱/a	26
这时候/r	26
远征军/nr	26
连看/v	26
连着/p	26
选得/v	26
透顶/n	26
逼死/v	26
邵峰/nr	26
里/m	26
金晨/nz	26
银幕/n	26
開始/v	26
阿四/nr	26
陈佩斯/nr	26
集太/n	26
集里/n	26
雷片/n	26
震/v	26
顺畅/a	26
风雨/n	26
飞起/v	26
﹁/x	26
﹃/x	26
｡/x	26
￢/x	26
360/m	25
95/m	25
G/eng	25
PK/eng	25
it/eng	25
w/x	25
zuo/eng	25
━/x	25
一世/t	25
一体/n	25
一处/m	25
一时/d	25
一毛钱/n	25
一笔/m	25
一见钟情/i	25
一點/m	25
万能/nz	25
三四/m	25
三季/m	25
不放过/l	25
不负责任/l	25
丑死/n	25
专一/b	25
世/n	25
义气/n	25
二舅/n	25
于毅/nr	25
人数/n	25
人物造型/n	25
今/tg	25
代替/v	25
优越感/b	25
伟人/n	25
伴/v	25
但凡/nr	25
低头/n	25
便宜/a	25
充/v	25
先是/d	25
党员/n	25
公/n	25
冒险/n	25
冯巩/nr	25
凡人/n	25
出事/v	25
出头/v	25
出奇/a	25
初期/t	25
剧会/n	25
剧烂/a	25
剧目/n	25
功能/n	25
加点/n	25
十几岁/m	25
午夜/t	25
半年/m	25
半路/m	25
单独/d	25
历史背景/n	25
原作者/n	25
古川/ns	25
可不/c	25
可演/v	25
各有特色/l	25
合情合理/n	25
名号/n	25
吓死人/v	25
吾/r	25
周韵/nr	25
品位/n	25
嗒/o	25
嘉/j	25
嚯/e	25
回放/v	25
固执/a	25
圣人/n	25
多些/r	25
大佐/nr	25
大半夜/t	25
大帅/n	25
大成/v	25
大过年/d	25
大饭店/ns	25
天上/s	25
天赋/n	25
天龙八部/nz	25
夫妻俩/n	25
头子/n	25
头饰/n	25
好开心/l	25
妇产科/n	25
姜/nr	25
定义/n	25
宛如/v	25
实实在在/z	25
小姑/n	25
小孩儿/n	25
小白脸/nr	25
小舅舅/n	25
层面/n	25
崔/nr	25
巴/ns	25
师爷/nr	25
希宇/nr	25
帝王/nr	25
干活/a	25
平心而论/i	25
年后/t	25
底子/n	25
开启/v	25
开枪/v	25
弟子/n	25
张弛/nrfg	25
张晓龙/nr	25
弯/v	25
当家的/n	25
很强/a	25
很足/a	25
律政/n	25
微妙/a	25
怎么着/r	25
性格特点/n	25
怼/g	25
恭/ag	25
恺/g	25
想不起来/l	25
慢镜头/n	25
扛/v	25
找来/v	25
护士/n	25
抱怨/v	25
拉长/v	25
捞/v	25
摊上/s	25
教会/n	25
文咏珊/nrfg	25
无极限/n	25
春光/n	25
曲子/n	25
未免太/n	25
权谋/n	25
来来回回/i	25
杨立新/nr	25
杭州/ns	25
某某/r	25
欧/ns	25
欧美/ns	25
歌功颂德/i	25
正统/n	25
毛要/b	25
民国时期/b	25
民族大义/nz	25
气愤/n	25
油腻/n	25
波多野/ns	25
浓浓/z	25
海涛/nr	25
深意/v	25
清高/a	25
演起/v	25
烂好人/n	25
熊乃瑾/nr	25
特/n	25
猪头/n	25
男主长/n	25
疼/a	25
百看不厌/i	25
真假/n	25
瞧/v	25
确/d	25
神态/n	25
福利/ns	25
私/ag	25
端庄/ns	25
第三个/m	25
结/v	25
给出/v	25
绝配/v	25
群戏/n	25
老气/n	25
聚/v	25
肥/n	25
背台词/n	25
胜过/v	25
能别/n	25
脉络/n	25
艾虎/nr	25
苍天/nr	25
苗/n	25
莫小棋/nr	25
菜鸟/n	25
落魄/a	25
蒋介石/nr	25
虚/d	25
褶子/n	25
要犯/v	25
要看/v	25
视感/n	25
解/v	25
詞/n	25
认知/v	25
设有/v	25
评书/n	25
试图/v	25
诟病/n	25
详细/ad	25
误解/v	25
调皮/n	25
贫/n	25
赐/v	25
走心/n	25
起点/n	25
邱/nr	25
郭碧婷/nr	25
重拍/v	25
量/n	25
陆贞/nr	25
陌生/n	25
雷死/nr	25
面上/f	25
顽强/a	25
饼/n	25
高希希/nr	25
高质量/n	25
高贵/a	25
魔/ng	25
鸳鸯/n	25
點/m	25
鼻涕/n	25
＿/x	25
00/m	24
250/m	24
5./m	24
BE/eng	24
BL/eng	24
CCTV1/eng	24
OTL/eng	24
op/eng	24
or/eng	24
real/eng	24
w/eng	24
ε/x	24
π/x	24
ㄒ/x	24
一个劲/d	24
一双/m	24
一帮人/n	24
一星/d	24
一票/m	24
丁丁/nr	24
七集/m	24
上个世纪/t	24
下海/ns	24
不倦/a	24
不多见/l	24
不离/v	24
不美/a	24
两条/m	24
严格/ad	24
主持人/n	24
主观/n	24
乔叔/nr	24
九回/m	24
亦正亦邪/nr	24
京腔/n	24
亵渎/v	24
人脸/n	24
介/nr	24
优势/n	24
会儿/n	24
伴侣/n	24
伺候/v	24
位/q	24
使劲/v	24
俗不可耐/l	24
做生意/v	24
傻乎乎/z	24
先烈/a	24
全身/n	24
关键时刻/n	24
内核/n	24
几处/m	24
凯丽/nr	24
出翔/v	24
刀锋/n	24
分享/v	24
刘星/nr	24
初中生/nr	24
初心/n	24
判断/v	24
剧强/a	24
剧看/a	24
力气/n	24
加盟/ns	24
包含/v	24
北爱/nr	24
卖点/n	24
卖肉/n	24
厚道/n	24
可怜天下父母心/l	24
吃亏/v	24
各类/r	24
合理性/n	24
合集/v	24
同人/n	24
同居/j	24
向上/d	24
吕丽萍/nr	24
呕吐/v	24
哇哇/o	24
哭戏/n	24
啥样/r	24
啪啪/o	24
嗓音/n	24
嘴型/n	24
噁/zg	24
国情/n	24
塑造成/n	24
壮士/n	24
复合/v	24
多出/m	24
够够/a	24
大半/m	24
大头/n	24
大家闺秀/i	24
大海/ns	24
天然/b	24
女装/n	24
好么/d	24
好几部/m	24
如玉/nr	24
妖精/n	24
姐弟/n	24
婚外情/n	24
嫦娥/n	24
孝庄/ns	24
完成度/l	24
官员/n	24
宣萱/n	24
富贵/a	24
小春/nr	24
少林寺/nr	24
尚/d	24
层出不穷/i	24
屠杀/vn	24
岳父/nr	24
工作人员/n	24
工具/n	24
巩汉林/nr	24
已經/d	24
平/n	24
广东/ns	24
开玩笑/v	24
张伟/nr	24
张智霖/nr	24
强悍/a	24
彭德怀/nr	24
很好/d	24
快速/d	24
怨妇/n	24
总演/n	24
情敌/n	24
情節/n	24
意大利/ns	24
意料/n	24
意识形态/l	24
手指/n	24
扑/v	24
打情骂俏/i	24
找回/v	24
报警/n	24
拍拍/v	24
拖后腿/n	24
招/n	24
挣钱/v	24
掉下来/v	24
推出/v	24
撸/n	24
收场/n	24
收看/v	24
政策/n	24
教育片/n	24
整出/v	24
整得/v	24
文演/n	24
新疆/ns	24
既有/c	24
时间跨度/vn	24
时隔/n	24
星期/t	24
显老/a	24
時/ng	24
智力/n	24
暮雪/n	24
有情人终成眷属/i	24
木头/n	24
机场/n	24
李元芳/nr	24
李彩桦/nr	24
来源于/v	24
枯燥/a	24
标注/v	24
案/n	24
梅长苏/nr	24
樱桃/n	24
欲/d	24
死板/n	24
段誉/nr	24
毁灭/v	24
每周/r	24
气死我了/l	24
污/vn	24
汤唯/nr	24
没选/v	24
河蟹/n	24
治/v	24
波折/vn	24
洒/v	24
活过来/l	24
浓重/a	24
淋漓/v	24
深爱/a	24
温和/a	24
点子/n	24
為了/p	24
热门/n	24
父辈/n	24
片里/m	24
猎奇/n	24
王丽云/nr	24
王伟/nr	24
瑞/j	24
田海蓉/nr	24
男儿/n	24
看够/v	24
看起/v	24
眼妆/n	24
瞎子/n	24
瞎折腾/v	24
破事/v	24
神棍/n	24
离不开/v	24
秋香/nr	24
章子怡/nr	24
童生/nr	24
第五/m	24
答应/v	24
算能/v	24
精心/n	24
纠纷/n	24
绮罗/nr	24
罢/v	24
翁虹/nr	24
考试/vn	24
肾/n	24
胡同/nr	24
能出/v	24
脸部/n	24
腰/n	24
舅舅/n	24
舒心/a	24
菁菁/nz	24
虐死/v	24
表现力/n	24
言语/nr	24
词儿/n	24
谭斌/nr	24
责任感/n	24
贵族/n	24
资本/n	24
超烂/v	24
趣味/n	24
跪求/v	24
边上/s	24
这季/r	24
违背/v	24
迟/a	24
逃/v	24
逗趣/a	24
遇/v	24
還/x	24
邬君梅/nr	24
重大/a	24
金三顺/nr	24
钗/ng	24
铃/ng	24
错乱/n	24
错综复杂/i	24
阉割/v	24
阶层/n	24
陈妍希/nr	24
隋唐/t	24
集能/v	24
集集/v	24
青少年/nr	24
面包/n	24
顾射/v	24
飘过/v	24
飙泪/v	24
魔女/n	24
鱼塘/n	24
鲜艳/a	24
黄/n	24
￥/x	24
06/m	23
200/m	23
2017/m	23
99/m	23
TG/eng	23
ccav/eng	23
high/eng	23
html/eng	23
ノ/x	23
・/x	23
一干/m	23
一座/m	23
一通/m	23
万千/m	23
不久/a	23
不可避免/l	23
不来/v	23
世俗/n	23
世家/n	23
两代/m	23
乐呵乐呵/z	23
书粉/n	23
了有/v	23
二十几/m	23
二流/b	23
京/ns	23
亲爹/n	23
他么/r	23
以此/c	23
仿/d	23
伊/j	23
伟光正/nz	23
佳佳/nz	23
倦/a	23
偏/d	23
偏执/v	23
傻笑/v	23
先/n	23
全场/n	23
全篇/m	23
共和/nz	23
关中/s	23
冠英/nz	23
决心/v	23
冷门/n	23
几场/m	23
出车祸/i	23
勿/d	23
十二/m	23
历史感/n	23
反面角色/n	23
变革/vn	23
口气/n	23
各色/r	23
吕子乔/nr	23
吵死/v	23
善恶/a	23
嚣张/a	23
国仇家恨/i	23
坦克/n	23
处长/v	23
外地/n	23
大哭/v	23
大法/n	23
大清/b	23
天女/n	23
太水/n	23
失踪/v	23
头套/n	23
女主丑/n	23
好奇心/l	23
好惨/a	23
姨太太/n	23
媛/x	23
季洁/nr	23
安娜/nr	23
定情/n	23
客栈/n	23
寄/v	23
富家/n	23
对付/vn	23
将士/n	23
小女生/nr	23
小资/n	23
小雨/nr	23
小鹿/nr	23
尤小刚/nr	23
帅呆了/nr	23
带动/v	23
年少/v	23
幺/nr	23
广坤/ns	23
强推/vn	23
强烈要求/l	23
彬彬/i	23
很酷/a	23
总归/v	23
情定/n	23
战役/n	23
截图/v	23
手下/s	23
手枪/n	23
扫把/v	23
抵不过/v	23
拍不出/v	23
指/v	23
挨/v	23
掺和/v	23
揉/v	23
搭戏/v	23
撅/v	23
放手/v	23
敏/ag	23
料/n	23
时常/d	23
时段/n	23
有情/n	23
朝代/n	23
李莫愁/nr	23
李逍遥/nr	23
条街/n	23
来的/u	23
枭雄/n	23
校服/n	23
梁冠华/nr	23
梁静/nr	23
梦幻/n	23
模子/n	23
步枪/n	23
死活/v	23
毛毛/nr	23
水分/n	23
没给/v	23
没落/v	23
涵香/nr	23
滑稽/a	23
满地/n	23
点播/v	23
煮/v	23
爱好/a	23
父爱/n	23
片场/n	23
牙痒痒/l	23
状况/n	23
犹豫/a	23
王鸥/nr	23
玫瑰/n	23
环节/n	23
现代人/n	23
珠玉在前/i	23
理论/n	23
琐事/n	23
男人味/n	23
疲劳/a	23
痞痞/n	23
登场/n	23
盗版/v	23
相/d	23
真多/d	23
真实性/n	23
眼角/n	23
瞄/zg	23
礼拜/ns	23
神情/n	23
福/ns	23
禽兽/n	23
箭/n	23
素素/n	23
红高粱/nr	23
组/zg	23
绅士/n	23
结/n	23
缅怀/ns	23
罕见/a	23
罪犯/n	23
美男子/nr	23
老王/nr	23
老脸/n	23
胡编/v	23
胡闹/nr	23
自称/v	23
良好/a	23
艳丽/a	23
芬芳/nz	23
花轿/n	23
萌好/v	23
萨日娜/nr	23
萱萱/n	23
董小伟/nr	23
蜜/n	23
西/f	23
观赏/v	23
视/vg	23
计/n	23
讨巧/a	23
评判/vn	23
调侃/v	23
豆/n	23
贡米/n	23
财/n	23
货色/n	23
贪官/n	23
资金/n	23
赞赏/v	23
超帅/n	23
趋势/n	23
轰炸/v	23
轰轰烈烈/i	23
连带/n	23
迷住/v	23
追下来/v	23
选秀/v	23
這劇/r	23
通通/vn	23
遥远/a	23
那一/r	23
邪恶/a	23
郑少秋/nr	23
重情/n	23
重逢/v	23
钢铁/n	23
销售/vn	23
闻/v	23
電視/n	23
霸/n	23
非要/d	23
面临/v	23
飙/v	23
马景涛/nr	23
骗钱/n	23
骨头/n	23
高帅富/nr	23
高明/nr	23
鸡飞狗跳/i	23
麻木/nr	23
／/x	23
07/m	22
7.5/m	22
cctv/eng	22
over/eng	22
一再/d	22
一波三折/i	22
万箭穿心/i	22
上身/v	22
上阵/v	22
下集/v	22
不为过/l	22
不入/v	22
不及格/i	22
不可否认/i	22
不过关/l	22
个剧/n	22
个星/n	22
中國/ns	22
中老年人/n	22
临时/b	22
为难/v	22
主席/n	22
主持/v	22
乐死/nr	22
乖乖/d	22
乱来/v	22
争吵/v	22
事迹/n	22
二少爷/nr	22
五十/m	22
交织/n	22
人选/n	22
付辛博/nr	22
令人感动/l	22
何等/r	22
你俩/r	22
便秘/a	22
偷偷/d	22
光芒/n	22
八分/m	22
公务员/n	22
六小龄童/n	22
内伤/n	22
准时/v	22
凑活/a	22
凡/d	22
出镜/n	22
分裂/v	22
勾引/v	22
匆忙/z	22
化身/n	22
十万/m	22
十万八千里/m	22
压迫/v	22
原汁原味/n	22
参差不齐/i	22
受虐/v	22
可愛/v	22
吊儿郎当/l	22
后台/n	22
否认/v	22
唐艺昕/nr	22
喜怒哀乐/i	22
嗎/x	22
嚼/v	22
处女/n	22
复制/v	22
复古/vn	22
外星人/n	22
夜晚/t	22
大好/d	22
天理/n	22
太穷/a	22
太糙/a	22
太难受/l	22
央/j	22
失控/vn	22
奋斗史/l	22
好剧/v	22
妓女/n	22
姚/nr	22
姨妈/n	22
娇娇/v	22
婊的/n	22
子墨/nr	22
子萱/n	22
孔/nr	22
学院/n	22
宝/nr	22
宫锁/nr	22
家破人亡/i	22
寒碜/v	22
實在/d	22
封杀/v	22
導演/v	22
小乔/nr	22
小屁孩/nr	22
小笼包/n	22
少数/m	22
崩塌/v	22
帮忙/v	22
幾個/m	22
广场/n	22
张嘉倪/nr	22
张孝全/nr	22
很久以前/l	22
很二/m	22
很甜/a	22
心烦/a	22
忍不/i	22
忽略不计/l	22
思念/n	22
怨念/n	22
总共/b	22
恩爱/nr	22
想不/l	22
想不开/v	22
感太/n	22
愤青/a	22
憋着/a	22
應該/v	22
我們/r	22
所幸/n	22
找出/v	22
抉择/v	22
抢眼/v	22
拉到/v	22
拉小/nr	22
提到/v	22
搞错/v	22
播出来/v	22
文戏/n	22
新一代/t	22
无从/v	22
无常/d	22
无法形容/l	22
无法自拔/i	22
映射/v	22
有劲/a	22
有名/a	22
有用/v	22
期盼/v	22
机关/n	22
杂志/n	22
李亚鹏/nr	22
李依晓/nr	22
村姑/n	22
林申/nr	22
档案/n	22
歷史/n	22
死心塌地/i	22
母子/n	22
毒害/n	22
毕业生/n	22
沉着/v	22
没一搭/v	22
没到/v	22
没变/v	22
泰国/ns	22
活佛/d	22
浮沉/a	22
涨/v	22
演艺圈/n	22
潘长江/nr	22
潜力/n	22
灌输/vn	22
点破/v	22
燃/n	22
犊子/n	22
狭隘/a	22
率真/d	22
玉兰/nr	22
王刚/nr	22
玩游戏/n	22
甚/d	22
画外音/n	22
痴/a	22
白敬亭/nr	22
的说/u	22
眼中/s	22
碰上/v	22
祸/n	22
秋天/t	22
科科/n	22
穷人/n	22
空虚/n	22
窝火/n	22
糟粕/n	22
絮絮叨叨/z	22
红脸/n	22
经理/n	22
绯闻/n	22
维持/v	22
综/ng	22
缉毒/v	22
美景/n	22
美满/a	22
翻身/v	22
聂远/nrfg	22
股子/n	22
胃/n	22
胡冰卿/nr	22
胭脂/n	22
腐败/an	22
艰苦/a	22
花花绿绿/z	22
苏联/ns	22
茜/nr	22
落下/v	22
著/v	22
虐得/v	22
袭/v	22
规矩/n	22
解读/v	22
该片/r	22
请来/v	22
谢广坤/nrfg	22
质疑/v	22
走来/v	22
赶着/v	22
跟上/f	22
路人甲/nr	22
跳楼/v	22
踏踏实实/z	22
转黑/v	22
轻松愉快/z	22
迷失/v	22
追逐/v	22
退出/v	22
逃脱/v	22
逗死/v	22
邰伟/nr	22
邵兵/nr	22
配戏/v	22
酷酷/a	22
重重/a	22
金句/n	22
金陵/nr	22
铁蛋/n	22
长安/ns	22
闷骚/n	22
集结/v	22
靓丽/a	22
顶级/n	22
顺利/ad	22
颇为/v	22
风光/n	22
香/a	22
马克/nr	22
高科技/nz	22
龙器/n	22
249/m	21
43/m	21
76/m	21
D/x	21
NB/eng	21
bg/eng	21
douban/eng	21
glee/eng	21
in/eng	21
kimi/eng	21
mv/eng	21
oh/eng	21
what/eng	21
一万个/m	21
一刻/m	21
上司/n	21
下一代/t	21
不二/m	21
不对劲/l	21
不管怎么/l	21
与时俱进/l	21
丑/n	21
世事/n	21
丧失/v	21
个女/n	21
举手投足/i	21
乌托邦/nr	21
乔杉/nr	21
九儿/m	21
乱套/n	21
了噜/v	21
了看/v	21
争夺/v	21
于莎莎/nr	21
互换/v	21
京华/nz	21
亮剑/n	21
今生/t	21
代/q	21
令狐冲/nr	21
份儿/n	21
众人/n	21
会战/n	21
会长/n	21
低于/v	21
俊/a	21
保养/v	21
們/k	21
倒数/n	21
倚天/v	21
借口/n	21
借钱/v	21
倩/nr	21
充实/ad	21
全部都是/n	21
兩/m	21
关掉/v	21
具备/v	21
减掉/v	21
几岁/m	21
几遍/m	21
出众/n	21
出手/v	21
出神入化/l	21
刀子/n	21
分不清楚/l	21
利落/n	21
剧演/n	21
剩女/n	21
剪切/vn	21
功劳/n	21
加长版/n	21
动荡/v	21
十个/m	21
半小时/b	21
历程/n	21
原书/n	21
受够了/l	21
召唤/v	21
吃完饭/l	21
吃货/n	21
合成/v	21
含/v	21
吹捧/v	21
呀呀/y	21
呆呆/z	21
呕像/v	21
周/n	21
和珅/z	21
喜闻乐见/i	21
嘴角/n	21
回不去/v	21
地区/n	21
坚韧/a	21
大嘴巴/ns	21
大宅门/n	21
大巴/n	21
大维/n	21
大舅/n	21
太乱/n	21
太坏/n	21
太烦/a	21
好莱坞/ns	21
妩媚/a	21
娜/x	21
婚/n	21
嫩草/n	21
宁波/ns	21
家丁/n	21
宿命/n	21
實在/v	21
将领/n	21
小公子/n	21
小李飞刀/nr	21
小混混/nr	21
小男孩/n	21
小角色/n	21
少数民族/n	21
就快/d	21
局限/n	21
展/v	21
巧/a	21
巨作/n	21
帥/a	21
并存/v	21
廉洁/a	21
徘徊/v	21
忍耐/v	21
忍辱负重/i	21
思密达/nr	21
怨/v	21
悟空/n	21
意料之外/l	21
愛情/n	21
慕容/nr	21
憧憬/v	21
憨厚/a	21
戏演/n	21
成立/v	21
扎堆/ns	21
扒/v	21
打出/v	21
执念/v	21
抽风/v	21
拍成电影/n	21
拍越/v	21
拔/v	21
拖出去/v	21
挡/v	21
挫折/n	21
捕头/v	21
搜索/v	21
故乡/n	21
敲/v	21
明加/v	21
明王朝/nr	21
明知/v	21
時間/n	21
景/ng	21
更深/d	21
曹炳琨/nr	21
未婚/v	21
李侠/nr	21
李赫男/nr	21
杜若溪/nr	21
条目/n	21
杯/q	21
档期/n	21
樊少皇/nr	21
正事/n	21
毋庸置疑/l	21
比較/d	21
毕/v	21
沈浩/nr	21
沒/v	21
没拍/v	21
法制/n	21
淡/a	21
混混/a	21
港片/n	21
演好/v	21
澎湃/v	21
炉火纯青/i	21
点评/v	21
热烈/a	21
爛/v	21
爱恋/nr	21
父王/n	21
爸媽/n	21
牙齿/n	21
状/ng	21
狐狸精/n	21
狗娃/n	21
献礼/v	21
王姬/nr	21
王晶/nr	21
玩玩/n	21
现今/t	21
珊珊/nrt	21
珞丹/ns	21
現在/t	21
甚/dg	21
用力过度/l	21
男装/n	21
畜生/n	21
略带/v	21
當/p	21
疑问/v	21
白子/n	21
白眼狼/nr	21
盲目/n	21
看著/v	21
真切/a	21
真得/d	21
真美/a	21
知己/n	21
知足/v	21
砍掉/v	21
秘书/n	21
稳/a	21
精力/n	21
结论/n	21
继承/v	21
维护/v	21
编出来/v	21
翠花/nr	21
翻白眼/l	21
老张/n	21
老总/nr	21
老范/n	21
老马/n	21
耳/n	21
肢体/n	21
草原/n	21
荒谬/a	21
葛莉儿/nr	21
董小宛/nr	21
蒙/v	21
虚高/a	21
蜀山/ns	21
表哥/n	21
裤子/n	21
观望/v	21
解放前/t	21
誰/r	21
警匪/n	21
贤惠/a	21
赋予/v	21
起承转合/n	21
超有/v	21
超高/v	21
輕/a	21
轩/nr	21
轮回/v	21
迟帅/nr	21
追不/v	21
通常/d	21
邓小平/nr	21
郭晓婷/nr	21
郭珍/nr	21
都行/n	21
配得/v	21
醒/v	21
铁血/n	21
银/ng	21
铺/v	21
长官/n	21
长得帅/nr	21
门口/s	21
闷/v	21
随随便便/z	21
难以想象/l	21
难度/d	21
雷劈/n	21
靠近/v	21
靳/nr	21
骚/v	21
鬼厉/i	21
麻雀/n	21
鼓掌/v	21
鼠/n	21
/x	21
02/m	20
05/m	20
09/m	20
JP/eng	20
KC/eng	20
MD/eng	20
girl/eng	20
jb/eng	20
一律/d	20
一碗/m	20
一首歌/m	20
七年/m	20
万人迷/nz	20
三口/m	20
上乘之作/i	20
上部/f	20
不如说是/c	20
不屑/v	20
不惜/v	20
不腻/a	20
不许/d	20
不适/a	20
丑恶/a	20
世道/n	20
中段/n	20
串联/ns	20
之恋/nr	20
九妹/n	20
九集/m	20
书迷/n	20
乱的/z	20
事物/n	20
五四/m	20
人马/n	20
件/q	20
但胜/nr	20
体制/n	20
侦破/v	20
侧/v	20
借着/p	20
值得称赞/l	20
傲/a	20
光荣/nr	20
克拉/nrt	20
全民/n	20
六个/m	20
关/n	20
养父/n	20
军服/n	20
军营/n	20
冬冬/t	20
冲击/vn	20
冷笑/nr	20
凄凉/a	20
减压/v	20
分镜/n	20
刷到/v	20
剧透/a	20
办事/n	20
加给/v	20
千古/ns	20
占领/v	20
印小天/nr	20
卷/m	20
历经/d	20
厨子/n	20
反抗/v	20
发人深省/l	20
发音/n	20
古风/n	20
只/m	20
台/ns	20
台詞/n	20
同步/d	20
周/t	20
周霆琛/nr	20
哪部/r	20
哭哭啼啼/z	20
哭泣/v	20
哭笑不得/l	20
哲学/n	20
啥子/r	20
善/v	20
嘟嘴/v	20
回报/v	20
团圆/n	20
国防生/n	20
土豆/n	20
块/q	20
壁/ng	20
处女座/n	20
外遇/n	20
多少倍/m	20
多部/m	20
大喊/v	20
大度/n	20
大爱/b	20
大胡子/nr	20
大门/n	20
大队/n	20
太平公主/n	20
太郎/n	20
失/v	20
夹杂/v	20
套用/n	20
女配角/n	20
好几条/m	20
好友/n	20
妆/n	20
妈剧/n	20
姥姥家/ns	20
婚恋/n	20
媽媽/n	20
嬴/g	20
孙耀琦/nr	20
学武/n	20
宋江/nr	20
审美观/n	20
封景/nr	20
小姨子/nr	20
小川/nr	20
少帅/n	20
尧/nr	20
尸体/n	20
尿性/n	20
峥嵘/z	20
崖/ng	20
已婚/v	20
干净利落/n	20
引导/v	20
张晨光/nr	20
张益达/nr	20
录音/n	20
彤/n	20
彰显/v	20
很火/a	20
得意/v	20
心理学/n	20
怀里/s	20
性质/n	20
情报/n	20
意想不到/l	20
愿望/v	20
憨/ng	20
成员/n	20
成年人/n	20
才子/n	20
扎西/ns	20
执行/v	20
抗/v	20
拍剧/v	20
拍烂/v	20
拿到/v	20
指/n	20
挖掘/v	20
挺烂/a	20
挺舒服/z	20
探/v	20
接点/n	20
撑不下去/l	20
收藏/v	20
教练/vn	20
整/n	20
整一个/m	20
文明/nr	20
旋律/n	20
无可救药/i	20
无所不能/i	20
早早/t	20
明/t	20
星球/n	20
昧着良心/nz	20
晒/v	20
晕倒/v	20
晚间/t	20
暑期/t	20
曦/nr	20
更年期/t	20
最新/d	20
有效/a	20
朵/q	20
李老师/nr	20
根/p	20
根/q	20
梅花/nr	20
森/n	20
概括/v	20
榜样/n	20
模式化/n	20
正史/n	20
此生/t	20
步入/n	20
残粉/v	20
民主/n	20
江山/ns	20
沉浸/v	20
沉迷/v	20
没事干/l	20
法庭/n	20
泥/n	20
洒脱/v	20
洞开/v	20
流产/vn	20
流水/n	20
浪子/n	20
深处/s	20
湿/a	20
满口/ns	20
满嘴/ns	20
演点/n	20
炫/vg	20
炸死/v	20
热/n	20
熬过/v	20
燕/nr	20
爆破/v	20
爆粗/n	20
爱国主义/nz	20
爱女/n	20
牡丹/ns	20
牵手/v	20
玉/nr	20
王宁/nr	20
王小蒙/nr	20
现代化/vn	20
生子/n	20
生搬硬套/i	20
生长/n	20
由此/c	20
疼/n	20
的剧/d	20
皇宫/n	20
真差/n	20
真当/d	20
真情实感/l	20
着迷/v	20
知性/n	20
碰撞/v	20
礼貌/n	20
祝福/nr	20
离异/v	20
种马/n	20
称呼/v	20
穿衣/n	20
笙箫/n	20
糖/n	20
系统/n	20
纷争/n	20
经得起/v	20
网文/n	20
美中不足/i	20
美版/n	20
老好人/n	20
老白/nr	20
聪慧/a	20
聽/v	20
胖胖的/z	20
能耐/n	20
脏/a	20
脱节/v	20
腐/an	20
腚/zg	20
腻味/v	20
自古/d	20
自行车/n	20
自言自语/i	20
英气/n	20
草草了事/i	20
药丸/n	20
萌死/v	20
葛大妮/nr	20
藏雷/nr	20
袁咏仪/nrfg	20
裸婚/v	20
見/v	20
說/zg	20
诅咒/v	20
说不清/l	20
说到底/l	20
说成/v	20
说法/v	20
调子/n	20
负面/n	20
财富/n	20
贪婪/a	20
赛/nz	20
赞同/v	20
赞美/ns	20
赵文卓/nr	20
超乎/v	20
跟班/v	20
较大/a	20
辨识/v	20
辫子/n	20
迂腐/v	20
过不去/t	20
过气/n	20
过硬/a	20
近乎/d	20
还能/v	20
这话/r	20
违和/vn	20
退休/v	20
退步/v	20
郑凯/nr	20
酸/n	20
长亭/ns	20
长生/n	20
闲着/v	20
陈家/nrfg	20
陈旧/nr	20
障碍/n	20
难以忍受/l	20
雷雷/nr	20
霓裳/n	20
露出/v	20
面/q	20
鞋拔子/n	20
韩春明/nr	20
预感/n	20
风流/n	20
风骚/n	20
风骨/n	20
飞天/n	20
饭店/n	20
香水/ns	20
魏千翔/nr	20
麻花/n	20
黄昏恋/nr	20
黄金时间/n	20
黑社会/nt	20
2333333/m	19
JQ/eng	19
anyway/eng	19
baby/eng	19
good/eng	19
love/eng	19
of/eng	19
sa/eng	19
ゝ/x	19
一代宗师/i	19
一圈/m	19
一大半/m	19
一盆/m	19
七七/m	19
三哥/ns	19
三点/m	19
三生/b	19
三线/m	19
上放/v	19
下功夫/n	19
不上/d	19
不可收拾/i	19
不多/v	19
不良/a	19
为虐/v	19
丽颖/nr	19
乏善可陈/l	19
乐意/n	19
乔安/nr	19
乱造/v	19
了得/v	19
二百五/m	19
云中/ns	19
五一/m	19
京/j	19
京味/nz	19
亲家/n	19
今后/t	19
从小到大/l	19
他們/r	19
代表作/n	19
伞兵/n	19
何家劲/nr	19
作风/n	19
使命/v	19
保安/nz	19
信息量/n	19
信服/n	19
倾国倾城/n	19
偏低/v	19
克制/v	19
兒/n	19
兩個/m	19
八子/m	19
公婆/n	19
公正/nr	19
兰菲/nr	19
共军/n	19
养老/nr	19
内地版/n	19
再好/d	19
冒充/v	19
冤/v	19
冤枉/v	19
冰山/ns	19
凄惨/a	19
凭着/p	19
出來/v	19
出自/v	19
初次/d	19
删除/v	19
到来/d	19
刺/v	19
剧嘛/n	19
剧挺/a	19
功课/n	19
动态/n	19
十四/m	19
十岁/m	19
协调/v	19
卑微/a	19
厉/a	19
原剧/n	19
双双/m	19
取得/v	19
受欢迎/v	19
变味/n	19
变好/v	19
古偶/n	19
古巨基/nr	19
只能靠/v	19
可不是/c	19
叼/v	19
叽叽喳喳/o	19
吃药/v	19
各种各样/l	19
同行/j	19
名叫/v	19
名头/n	19
否定/v	19
听听/v	19
启示/v	19
吸毒/v	19
周渝民/nr	19
味十足/i	19
咳咳/v	19
哗哗/v	19
喜剧演员/n	19
嘿嘿嘿/o	19
噩梦/n	19
四五/m	19
地狱/n	19
培训/vn	19
堂堂/n	19
墨/nr	19
处事/v	19
夏家三/nr	19
外企/j	19
大儿子/n	19
大将军/nr	19
大笑/v	19
太多/nrt	19
太能/n	19
奚美娟/nr	19
女孩儿/n	19
女明星/n	19
女特工/n	19
好似/v	19
好得多/l	19
好样/d	19
如出一辙/i	19
妻/n	19
娃娃脸/n	19
娓娓道来/l	19
婉/ag	19
婚姻生活/n	19
实习生/n	19
实验/vn	19
家产/j	19
封神/nr	19
小伙/n	19
小市民/n	19
小红花/nr	19
屋/n	19
岳/nr	19
布局/n	19
带走/v	19
带领/v	19
幻剧/n	19
幽默感/n	19
弄成/v	19
张三/nr	19
张作霖/nr	19
张涵予/nr	19
弦子/n	19
强烈建议/l	19
彩旗/n	19
影像/vn	19
影版/vn	19
得以/v	19
心底/s	19
忍着/v	19
志愿军/n	19
恩仇/nr	19
恶/n	19
恶作剧/n	19
悲/an	19
想像/v	19
愉悦/a	19
意图/n	19
感情纠葛/ns	19
慎重/a	19
懵懂/v	19
戏曲/n	19
我一/r	19
战线/n	19
扁/a	19
打开方式/l	19
打成/v	19
打脸/v	19
承载/v	19
抑郁症/i	19
投资方/n	19
折/v	19
抽死/v	19
拔高/v	19
拖时间/n	19
拼搏/v	19
挺无语/i	19
挽回/v	19
推广/v	19
提不起/v	19
搂/v	19
摆在/v	19
收到/v	19
改进/v	19
救赎/i	19
敬/v	19
文人/n	19
斗法/vn	19
旅行/vn	19
无与伦比/i	19
无处/d	19
无病呻吟/i	19
昀/g	19
晚节不保/n	19
替身/v	19
有力/n	19
有始有终/l	19
有意/v	19
有缘/n	19
朝廷/ns	19
木讷/z	19
本性/n	19
李念/nr	19
杜撰/nr	19
杜鹃/nr	19
杨桃/nr	19
杨雪/nr	19
板凳/n	19
极少/d	19
构图/v	19
果不其然/i	19
标志/n	19
格蕾/nr	19
欢/a	19
止不住/v	19
残阳/n	19
每個/r	19
民间/n	19
水花/n	19
汉服/nz	19
沈傲君/nr	19
沧浪/ns	19
泡面/n	19
浪费资源/n	19
海军/n	19
海归/ns	19
涛姐/n	19
混合/vn	19
温润/n	19
满天飞/nr	19
满脑子/l	19
满面/n	19
演义/n	19
演法/n	19
演演/v	19
激起/v	19
炒冷饭/v	19
烟/n	19
烟云/n	19
熟人/n	19
爲/y	19
父/n	19
狗屁不通/l	19
猜中/v	19
王大花/nr	19
生意/v	19
生机/n	19
生物/n	19
男权/n	19
画面感/n	19
略过/v	19
痛心/v	19
痛恨/v	19
痞帅/n	19
瘾/n	19
登/v	19
皇子/n	19
看清/v	19
真人秀/nr	19
睫毛/n	19
瞄过/v	19
碎/v	19
神片/n	19
离去/v	19
称为/v	19
穿梭/v	19
窗/s	19
童谣/nr	19
管理/vn	19
結尾/n	19
约会/n	19
细细/a	19
织女/n	19
绣/v	19
羞涩/a	19
脱离实际/i	19
脸型/n	19
腐女/n	19
芦芳生/nr	19
芳/nr	19
范畴/nr	19
莲心/n	19
落地/n	19
蠢货/n	19
表妹/n	19
袁珊/nrfg	19
要点/n	19
解放军/nt	19
讲清楚/l	19
说起/v	19
课文/n	19
谜/n	19
谢君豪/nr	19
负数/n	19
赖/v	19
走出/v	19
赵柯/nr	19
超群/n	19
跨/v	19
轨迹/n	19
轩轩/nr	19
较量/d	19
边城/n	19
近些年/t	19
逼迫/v	19
邋遢/a	19
采用/v	19
采访/v	19
重义/n	19
金子/n	19
金牌/n	19
长久/d	19
长期/d	19
闪婚/v	19
阴阳怪气/i	19
集团/n	19
非常适合/i	19
韩丁/nr	19
顺溜/z	19
频繁/a	19
颜和/n	19
风衣/n	19
飚/v	19
饭点/n	19
饿/v	19
马虎/nr	19
高冷/a	19
高原/ns	19
高点/n	19
麼/y	19
黑色/n	19
/x	19
0.5/m	18
58/m	18
8.5/m	18
Bug/eng	18
CG/eng	18
ab/eng	18
copy/eng	18
for/eng	18
style/eng	18
ww/eng	18
―/x	18
‵/x	18
一品/m	18
一支/m	18
一点半点/m	18
一班/m	18
一瞬间/m	18
一顆/m	18
七个/m	18
万历/nz	18
上古/ns	18
上官/n	18
上课/v	18
下属/v	18
下手/v	18
不入流/i	18
不在/v	18
不太能/n	18
不感兴趣/l	18
不换/v	18
不负/v	18
不造/v	18
与狼共舞/i	18
丢脸/v	18
两只/m	18
中学/n	18
中学生/n	18
中心思想/i	18
主戏/n	18
义/ng	18
乡下/s	18
二十分钟/m	18
二十多/m	18
二货/n	18
仅此而已/l	18
今日/t	18
传闻中/n	18
但有/c	18
低能/v	18
低龄/n	18
体谅/v	18
作出/v	18
例外/v	18
依据/p	18
侵略/v	18
修睿/nrt	18
倒叙/v	18
倭寇/n	18
停止/v	18
先进/a	18
全新/d	18
共产主义/n	18
共产党员/n	18
冢/ng	18
冤家/n	18
几件/m	18
几句话/l	18
凤/nr	18
凹/a	18
出不来/v	18
出发/v	18
分量/n	18
分钱/v	18
刘佳/nr	18
刘蓓/nr	18
剃/v	18
剪接/v	18
动脑/n	18
区/n	18
半分/m	18
南北/ns	18
厨师/n	18
又哭又笑/l	18
及时/c	18
反恐/v	18
受不鸟/l	18
受过/v	18
变形/n	18
古怪/a	18
各方/r	18
名/n	18
后人/n	18
周家/n	18
喽/zg	18
四少/m	18
在乎/v	18
坐牢/v	18
基佬/nz	18
复/v	18
夏/tg	18
多尔衮/nrt	18
大款/n	18
大玉儿/nr	18
大腕/n	18
天龙/nz	18
太乱/a	18
太嫩/ns	18
夫/n	18
奉/v	18
女权/n	18
好点/n	18
妻/ng	18
姑/n	18
娇/a	18
娘家/n	18
学兵/n	18
安全/an	18
完满/v	18
完胜/v	18
宜昌/ns	18
容/v	18
对应/vn	18
小保姆/nr	18
小兵/n	18
小帅哥/nr	18
小弟/n	18
小玉/nr	18
少林/n	18
尖锐/a	18
尾巴/n	18
帝/n	18
年龄段/n	18
幾集/m	18
庞/nr	18
开朗/ns	18
异域/n	18
当今社会/l	18
影后/n	18
彻头彻尾/i	18
很俗/a	18
快节奏/n	18
念头/n	18
怨气/n	18
总/d	18
总局/n	18
总监/n	18
情愫/n	18
意味着/v	18
愚昧/a	18
感化/v	18
成名/v	18
成长史/n	18
战斗力/n	18
打得/v	18
打磨/v	18
扛不住/l	18
扣掉/v	18
扭/v	18
技术含量/n	18
抻/v	18
拍给/v	18
指数/n	18
挑/vn	18
接到/v	18
接吻/v	18
掩饰/v	18
摇摆不定/l	18
操心/v	18
擦肩而过/l	18
收养/v	18
放不下/v	18
文物/n	18
斩/v	18
断续/v	18
新四军/nt	18
方力申/nr	18
无数个/m	18
日/j	18
明月刀/nr	18
星座/n	18
晋/j	18
晓/vg	18
暂且/d	18
更丑/v	18
有理/vn	18
有违/v	18
朦胧/a	18
本來/t	18
朱泳腾/nr	18
朵朵/q	18
权当/n	18
村里/s	18
松/v	18
构架/n	18
校园剧/n	18
桑/nr	18
梅/nr	18
植物/n	18
歌手/n	18
正宗/nz	18
正面人物/l	18
步/q	18
毒/zg	18
汗颜/n	18
江姐/nr	18
沈梦辰/nr	18
沉默/a	18
没事找事/l	18
没教养/l	18
没说的/l	18
河北/ns	18
泡妞/n	18
洗发水/nz	18
洛神/nr	18
活力/n	18
浅/a	18
浓烈/a	18
浪/n	18
消化/vn	18
添/v	18
添堵/v	18
清醒/a	18
满眼/d	18
炫酷/a	18
照样/d	18
牌子/n	18
特地来/d	18
狗日/n	18
狡猾/a	18
猪肉/n	18
王宝钏/nr	18
王茜/nr	18
玛利亚/ns	18
璧/zg	18
瓜/n	18
电台/n	18
男男女女/l	18
病态/n	18
白开水/nr	18
百出/m	18
皇/n	18
皮衣/n	18
目光/n	18
直面/ad	18
真服了/l	18
真牛/n	18
睡醒/v	18
瞒/v	18
禁欲/v	18
私人/n	18
科长/n	18
秒/n	18
穆/nz	18
站长/v	18
童/nr	18
笔墨/n	18
符合实际/n	18
管家/n	18
系/n	18
素养/n	18
累赘/an	18
红安/nz	18
纰漏/n	18
维德/nrt	18
绿/a	18
编成/v	18
罗晋演/nr	18
美如画/nr	18
美工/j	18
群像/n	18
老头子/n	18
老李/nr	18
老派/n	18
肆意/d	18
能换/v	18
能看懂/l	18
腐剧/n	18
自有/v	18
自毁/v	18
自豪/n	18
花式/n	18
花心/n	18
苛求/v	18
苦/n	18
英剧/n	18
茶馆/n	18
莺/ng	18
营长/n	18
萧峰/nr	18
落入/v	18
薄/a	18
虐待/v	18
街上/s	18
装傻充愣/i	18
装酷/n	18
观察/v	18
角度看/v	18
解忧/v	18
认不出来/v	18
语速/n	18
说不定/l	18
说服/v	18
说白了/l	18
谢祖武/nr	18
豪情/n	18
败给/v	18
赢家/n	18
赶不上/d	18
越好/d	18
轮番/d	18
过往/t	18
这事/r	18
途中/s	18
通/v	18
逼到/v	18
那版/r	18
郑爽/a	18
配上/v	18
酱/v	18
酸甜苦辣/z	18
醉醉/nr	18
金刚/nr	18
钟/nr	18
锥子/n	18
镖/n	18
长假/n	18
阅历/v	18
阴差阳错/i	18
阵亡/v	18
陈少杰/nr	18
限度/n	18
陷/v	18
青春期/t	18
靖宇/nr	18
静秋/nr	18
革命者/n	18
鞋/n	18
预测/vn	18
风采/n	18
首次/m	18
首部/m	18
骨/ng	18
高/n	18
高出/v	18
高层/n	18
鲜血/n	18
鹏/nr	18
麦子/nr	18
黑色幽默/nr	18
49/m	17
85/m	17
AV/eng	17
ORZ/eng	17
Q/eng	17
btw/eng	17
darker/eng	17
excuse/eng	17
h/x	17
movie/eng	17
play/eng	17
show/eng	17
∀/x	17
一剧/d	17
三代/t	17
三十岁/m	17
上午/t	17
下乡/v	17
下滑/v	17
不予/v	17
不争/n	17
不容/n	17
不正经/d	17
不看/v	17
不羁/v	17
不耐烦/a	17
世奇/n	17
东子/n	17
两姐妹/n	17
两岸/f	17
两段/m	17
两边/f	17
中国空军/nt	17
主见/n	17
义无反顾/i	17
乔美人/nr	17
乖/a	17
买房/n	17
二个/m	17
二舅妈/n	17
五六/m	17
亲戚家/n	17
人分/n	17
人大/j	17
人妖/n	17
人质/n	17
今/t	17
伪/n	17
低幼/d	17
低端/n	17
何冰演/nr	17
你肿么/l	17
佳品/n	17
依依/z	17
依赖/v	17
倔/a	17
偏向/n	17
偏离/v	17
做做/v	17
傅程鹏/nr	17
僵/n	17
全能/n	17
八台/m	17
六十/m	17
兴奋/v	17
内牛/n	17
冒出来/v	17
写死/v	17
凑在一起/v	17
凶/a	17
出租车/n	17
刁/a	17
利器/n	17
别样/r	17
制/n	17
制片方/n	17
制造矛盾/l	17
刷屏/n	17
刻骨铭心/i	17
剧才/n	17
加班/v	17
十五分钟/m	17
十来/d	17
卓/nr	17
卡斯/nrt	17
印度/ns	17
压不住/v	17
厚重感/n	17
原班/n	17
厨房/n	17
反角/n	17
反讽/v	17
受得了/l	17
叛变/v	17
叫好/v	17
可取/v	17
可歌可泣/l	17
可比/v	17
吃力/n	17
吃饭时间/l	17
吉泽明/nr	17
后才/t	17
君子/n	17
告白/v	17
呼应/v	17
哗众取宠/i	17
哪般/r	17
哪里找/l	17
哭成/v	17
哼哼/v	17
喜剧效果/n	17
喝茶/v	17
嗲/l	17
嘲讽/v	17
嘴皮子/n	17
团结/a	17
围巾/n	17
圣女/n	17
地儿/n	17
垮/v	17
培养/v	17
夜/t	17
大声/m	17
大局/n	17
大当家/l	17
大炮/n	17
天下第一/l	17
天明/nz	17
太俗/n	17
太白/n	17
套/n	17
女主女/n	17
女鬼/n	17
好下场/n	17
妹夫/n	17
娘们/n	17
嬉笑怒骂/i	17
季节/n	17
安全感/nr	17
安然/nr	17
完好/a	17
实景/n	17
寄托/v	17
对不住/v	17
封神榜/nr	17
小可/nr	17
小姑子/nr	17
小组/n	17
少妇/n	17
少陵/n	17
尔/nr	17
尤为/d	17
尼姑/nr	17
尿酸/n	17
屋里/s	17
山庄/ns	17
峰回路转/i	17
崇高/nrt	17
师妹/n	17
底/f	17
张无忌/nr	17
当之无愧/i	17
很多遍/m	17
很惨/a	17
很穷/d	17
徐正曦/nr	17
御/vg	17
总得/v	17
悲凉/a	17
感性/n	17
手上/s	17
打到/v	17
抗美援朝/j	17
抗联/nz	17
抬头/v	17
拜/v	17
挺有/v	17
撑死/v	17
撤/v	17
放得/v	17
救救/v	17
教训/vn	17
整片/n	17
斓/x	17
料到/v	17
断案/n	17
新年/t	17
新片/n	17
方世玉/nr	17
旅长/n	17
旋风/n	17
无双/m	17
无需/v	17
时长/n	17
明台/n	17
明晓溪/nr	17
映像/v	17
晚饭时间/n	17
晟/g	17
智斗/n	17
暗示/v	17
更惨/a	17
最为/d	17
最少/d	17
最惨/a	17
有大/a	17
有本/a	17
有气无力/l	17
有点烦/l	17
期/q	17
李金铭/nr	17
来刷/v	17
来劲/v	17
来集/v	17
构成/v	17
林子/nr	17
林恒/nr	17
标/n	17
标榜/n	17
样板戏/n	17
款/m	17
此时/c	17
武打戏/l	17
武术/n	17
武汉/ns	17
死忠/v	17
毁剧/v	17
毅力/n	17
毓泰/nz	17
气魄/n	17
江天/ns	17
沉淀/v	17
治病/v	17
洗脚/v	17
活得/v	17
浆糊/n	17
浮/v	17
海盗/n	17
消耗/n	17
清/t	17
清秀/a	17
滥用/v	17
演不出/v	17
漫/v	17
烟火/n	17
烽火/n	17
照抄/v	17
爆发力/n	17
爱好者/n	17
爱心/n	17
爱情喜剧/n	17
爹爹/n	17
爽快/a	17
片长/n	17
特定/d	17
犯人/n	17
狐/nr	17
狗男女/l	17
率/v	17
玉观音/nr	17
王老师/nr	17
王茜华/nr	17
玩电脑/n	17
玻/n	17
甚/zg	17
甜甜的/z	17
生死线/n	17
生涩/a	17
电梯/n	17
男孩子/n	17
發現/v	17
百/m	17
皱眉/n	17
目/t	17
盲/ng	17
相识/v	17
省心/n	17
看不上/v	17
看热闹/v	17
看透/v	17
真人真事/i	17
真傻/a	17
真没想到/l	17
真该/d	17
瞄到/v	17
硬件/n	17
磨皮/n	17
神神/n	17
神经兮兮/l	17
秃/a	17
秉承/v	17
空气/n	17
竖/v	17
童菲/nr	17
笑/n	17
笔下/n	17
签/v	17
算不算/v	17
粗略/n	17
精细/a	17
紧张感/n	17
紫薇/nr	17
總/b	17
纵横/v	17
经典之作/n	17
编不/v	17
罗/nr	17
罗晶晶/nr	17
罗海琼/nr	17
美人/n	17
翅膀/n	17
老一套/nr	17
耻辱/n	17
胥渡/nr	17
腾飞/nr	17
自大/a	17
自尊/v	17
舌头/n	17
花哨/n	17
苦命/n	17
英/j	17
英国/ns	17
英子/n	17
莫过于/d	17
萌到/v	17
蓝正龙/nr	17
薛丁山/nr	17
蜗牛/n	17
补标/n	17
裡面/f	17
西北/ns	17
西方/s	17
规定/n	17
討厭/v	17
設/v	17
认不出/v	17
说得好/l	17
谢广坤/nr	17
豆友/n	17
豆豆/n	17
财产/n	17
赛/v	17
赢得/v	17
赵默笙/nr	17
起到/v	17
跟前/f	17
跟著/v	17
跟踪/v	17
路转粉/n	17
跳脱/v	17
转转/v	17
软件/n	17
软肋/n	17
边缘/n	17
辽宁/ns	17
迎来/v	17
这方面/mq	17
进完/v	17
迟迟/d	17
迫不及待/i	17
适用/v	17
逃避/v	17
逆转/v	17
选错/v	17
那首歌/nr	17
重演/vn	17
金手指/nz	17
金超群/nr	17
闪回/v	17
闲暇/n	17
闲来无事/i	17
闲着没事/l	17
阵营/n	17
阻碍/v	17
阿琪/nr	17
附身/v	17
陈其乾/nr	17
陶红/nr	17
随心所欲/i	17
隐隐/z	17
青盲/n	17
预定/v	17
风味/n	17
风四娘/n	17
风头/n	17
香肠/n	17
高伟光/nr	17
鲁一/nr	17
鸡腿/n	17
黄渤的/ns	17
黄瓜/n	17
黑马/ns	17
/x	17
/x	17
##/x	16
1.5/m	16
120/m	16
180/m	16
C/eng	16
M/eng	16
SM/eng	16
cn/eng	16
d/eng	16
hin/eng	16
just/eng	16
max/eng	16
t/x	16
youku/eng	16
ˋ/x	16
д/x	16
一战/j	16
一杯/m	16
一枝花/i	16
一环扣一环/l	16
一百倍/m	16
一笔带过/l	16
一米/m	16
一阵子/m	16
七零八落/i	16
三分之二/m	16
三大/j	16
三妹/n	16
三斤/m	16
三炮/n	16
上官婉儿/nr	16
不吃/v	16
不好玩/a	16
不尽/d	16
不明不白/l	16
不烦/a	16
不爱/a	16
不由/a	16
不轻/a	16
与众不同/i	16
世人/n	16
中日/t	16
中村/ns	16
为首/v	16
九门/ns	16
书里/s	16
争议/n	16
事事/n	16
二位/m	16
亚/j	16
亲兄妹/n	16
人剧/n	16
他家/r	16
会议室/n	16
何其/c	16
余文乐/nr	16
你們/r	16
侄子/n	16
供/v	16
保卫/v	16
俞/zg	16
俨然/v	16
倒退/v	16
倪虹洁/nr	16
偏激/v	16
偷懒/v	16
兜兜/n	16
八妹/n	16
具/vg	16
典故/n	16
养成/v	16
冷血/v	16
凄美/a	16
减少/v	16
凑热闹/z	16
几季/m	16
出点/n	16
出血/v	16
切入点/n	16
利索/n	16
别以为/nr	16
到哪去/z	16
力推/v	16
加工/vn	16
加戏/v	16
加持/v	16
加粗/nr	16
动作片/n	16
勿扰/l	16
包公/nr	16
匹配/v	16
原地/n	16
友善/a	16
反省/n	16
发光/v	16
发福/vn	16
古人/n	16
叨逼/v	16
台湾人/n	16
台灣/ns	16
叶祖新/nr	16
叶青/nr	16
叽/o	16
叽叽/o	16
同理/n	16
同胞/n	16
名单/n	16
吕中/nr	16
吵闹/v	16
吹牛/n	16
呆滞/a	16
哈士奇/nr	16
哈尔滨/ns	16
唐喜/nr	16
商场/n	16
喻恩泰/nr	16
噢/y	16
回答/v	16
回过/v	16
因果/c	16
圆滑/a	16
國產/n	16
地主/n	16
场子/n	16
多线/m	16
多遍/m	16
夜/tg	16
够呛/v	16
大同小异/i	16
大学毕业/n	16
大明/nz	16
大智若愚/nr	16
大漠/n	16
太多太多/nrt	16
奇侠/nz	16
奥/nr	16
女主们/n	16
女主脸/n	16
奶奶家/n	16
好多遍/m	16
好无语/i	16
好汉/n	16
如是/c	16
妃子/n	16
妞儿/n	16
妲/g	16
姊妹篇/n	16
姨太/n	16
娇俏/a	16
孔雀/nr	16
孙海英/nr	16
孙策/nr	16
宇文/nz	16
守候/n	16
安顺/nr	16
实质/n	16
宠/v	16
客气/n	16
宫丽/nr	16
家庭妇女/n	16
寄萍/nr	16
对外/s	16
尊敬/v	16
小三儿/nr	16
小丫头/nr	16
小女儿/nr	16
小媳妇/n	16
小子/n	16
小日子/nr	16
小综/z	16
小胡子/nr	16
小蝶/n	16
小青年/nr	16
层层/n	16
工资/vn	16
差差/n	16
差点儿/l	16
师奶/n	16
帝/j	16
平/v	16
平和/a	16
幼儿园/nr	16
废柴/n	16
废物/n	16
开会/v	16
开拍/v	16
开车/v	16
张子栋/nr	16
张瑞希/nr	16
张韶涵/nr	16
弱点/n	16
很早以前/l	16
得有/v	16
心灵鸡汤/i	16
心脏病/n	16
念念/n	16
恍恍惚惚/z	16
恐怖分子/n	16
恰/d	16
悠悠/z	16
情境/n	16
情爱/n	16
情理/n	16
情理之中/l	16
情色/n	16
惊天动地/i	16
惊奇/a	16
惊悚片/i	16
惩罚/vn	16
惯/v	16
感激/v	16
成人/n	16
成语/n	16
打不死/v	16
打工/v	16
打打闹闹/l	16
抠门/a	16
报应/v	16
拆散/v	16
拉出去/v	16
拌嘴/v	16
拖延/v	16
指挥/v	16
挣/v	16
挤眉弄眼/i	16
挺雷/v	16
挽救不了/n	16
捞钱/v	16
排斥/v	16
排除/v	16
接档/v	16
推崇/v	16
掺杂/v	16
搞成/v	16
改造/v	16
放完/v	16
新编/n	16
无不/d	16
无亮点/z	16
无爱/v	16
无穷/d	16
日常生活/i	16
明摆着/l	16
晚年/t	16
景/n	16
晴川/nz	16
暗河/n	16
暴发户/n	16
暴躁/a	16
有事/r	16
有勇有谋/i	16
有失/v	16
有情人/l	16
有感/a	16
有神/n	16
服装设计/n	16
朕/g	16
朝阳/ns	16
木府/n	16
末/f	16
本年度/n	16
机枪/n	16
杂乱/n	16
权/n	16
材料/n	16
杨光/nr	16
杨瑞/nr	16
极差/n	16
某党/r	16
柔软/a	16
标杆/n	16
梁羽生/nr	16
欠火候/l	16
次数/n	16
欧巴/ns	16
歇/v	16
正东/ns	16
此刻/r	16
武装/n	16
每句/d	16
毫不犹豫/l	16
毫无疑问/l	16
气人/n	16
气度/n	16
水土不服/l	16
水灵/n	16
江西/ns	16
汤姆/nr	16
没头没尾/l	16
没换/v	16
没法儿/l	16
泡菜/n	16
泥煤/n	16
泥马/n	16
泼/v	16
洁癖/n	16
洪流/n	16
流露/v	16
浩/nr	16
海藻/n	16
海边/s	16
消磨时光/n	16
深究/v	16
游击队/n	16
滋味/n	16
满秋/nr	16
潮/n	16
激励/v	16
火爆/a	16
灵性/n	16
烧死/v	16
父女/n	16
片酬/n	16
牌坊/n	16
犯罪心理/n	16
狂/zg	16
狙击/v	16
猜出来/vn	16
王媛/nr	16
王小玉/nr	16
王小贱/nr	16
王海涛/nr	16
现任/n	16
珠光宝气/nz	16
璧/v	16
甚远/d	16
生死恋/n	16
甯/y	16
电/n	16
男一男二/i	16
男主们/n	16
男方/n	16
画皮/n	16
畅快/a	16
痣/n	16
白大褂/n	16
白搭/nr	16
白菜/n	16
的哥/n	16
相守/v	16
相应/v	16
真谛/n	16
着装/v	16
睡不着/v	16
知名/v	16
短/b	16
短小精悍/i	16
砖头/n	16
硬撑/v	16
碧莲/nr	16
神勇/nr	16
神韵/n	16
禁止/v	16
私生子/n	16
秋/tg	16
科技/n	16
秦川/ns	16
空姐/n	16
空战/n	16
窄/a	16
窝/v	16
章/q	16
童瑶/nr	16
端正/nz	16
竹下/n	16
第一步/m	16
第三者/nz	16
索然无味/i	16
红红火火/l	16
纯纯/a	16
细心/n	16
给钱/v	16
综艺节目/l	16
罗永浩/nr	16
罗飞/nr	16
美军/j	16
美瞳/v	16
翩翩/nr	16
老严/n	16
老乡/n	16
老成/nrfg	16
老血/n	16
耐人寻味/i	16
聚在一起/i	16
肝/n	16
肯/v	16
胆子/n	16
胖胖/z	16
能否/v	16
腻腻歪歪/z	16
自私自利/i	16
自闭/v	16
至尊/v	16
艺人/n	16
苍蝇/n	16
苦苦/a	16
茬/q	16
萌上/v	16
葛布/nr	16
董鄂妃/nr	16
薛岳/nr	16
虚荣/a	16
衍生/v	16
衣着/n	16
要死要活/n	16
观众们/n	16
解决问题/n	16
言情片/n	16
计谋/n	16
讨/v	16
记不住/v	16
设/n	16
评个/n	16
诗意/n	16
诞生/v	16
说不出来/l	16
调情/n	16
谢文东/nr	16
贴心/v	16
贵/a	16
赔/v	16
赴死/v	16
赵匡胤/nr	16
赵宁/nr	16
超现实/n	16
路桥/ns	16
身影/n	16
身段/n	16
轶可/n	16
连贯性/nr	16
逃不过/v	16
逗你玩/n	16
逼剧/v	16
逼成/v	16
逼看/v	16
邓家佳/nr	16
那大/ns	16
配方/n	16
醒来/v	16
释怀/nr	16
释放/v	16
重现/v	16
重视/v	16
野史/n	16
野性/b	16
野蛮/a	16
金希澈/nr	16
钟馗/nr	16
铁林/n	16
锻炼/v	16
长江/ns	16
长脸/d	16
门第/nr	16
闫学晶/nr	16
闭/v	16
闲/n	16
阻挡/v	16
陆励成/nr	16
陆陆续续/n	16
陈三六/nr	16
陈冲/nr	16
陈浩明/nr	16
陌生人/n	16
陷阱/n	16
难念/n	16
集来/v	16
集齐/v	16
青/a	16
青蛇/n	16
青青/nr	16
项目/n	16
风尘/n	16
食/v	16
首页/m	16
马娅舒/nr	16
马浚伟/nr	16
骂街/n	16
高雯/nz	16
鬼故事/i	16
鸡毛/n	16
黑人/n	16
︵/x	16
2000/m	15
500/m	15
666/m	15
84/m	15
98/m	15
AB/eng	15
BTW/eng	15
K/eng	15
N年/n	15
QQ/eng	15
RPG/eng	15
be/eng	15
do/eng	15
gcd/eng	15
i/x	15
min/eng	15
rain/eng	15
with/eng	15
xxx/eng	15
┳/x	15
ヽ/x	15
一万/m	15
一星半点/m	15
一气呵成/i	15
一盘/m	15
七仙女/nr	15
三十几/m	15
三条/m	15
上播/v	15
上有/v	15
上比/j	15
不帅/n	15
不放/v	15
不装/v	15
不讲理/l	15
专/d	15
丝丝入扣/i	15
丢/zg	15
两星半/m	15
个脑/n	15
中/ns	15
中年男人/l	15
中期/t	15
丽子/nr	15
乐呵呵/z	15
乱搞/v	15
乱糟糟/z	15
予/vg	15
二婶/n	15
亡/vg	15
交/v	15
产业/n	15
京城/ns	15
人名/n	15
人情世故/i	15
付/v	15
代言/n	15
优良/z	15
传承/v	15
伤痛/a	15
伪装/v	15
似得/d	15
低劣/a	15
体/n	15
修炼/v	15
倒贴/v	15
傻大姐/n	15
光明正大/i	15
全开/ad	15
兰晓龙/nr	15
关爱/v	15
内心独白/i	15
再接再厉/i	15
冰冰/z	15
凉凉/a	15
凌霄肃/nr	15
几对/m	15
几张/m	15
出卖/v	15
出息/v	15
分分合合/n	15
刘德华/nr	15
刘心悠/nr	15
初衷/d	15
刻板/n	15
前后矛盾/l	15
前辈/n	15
割/v	15
割舍/nrt	15
剽窃/v	15
劇本/a	15
劇本/n	15
包裹/v	15
医/n	15
厚朴/a	15
反腐/v	15
反面/d	15
受气/v	15
变坏/v	15
口口声声/i	15
口头禅/n	15
只求/v	15
可可/v	15
可比性/l	15
右手/n	15
叶翔/nr	15
吃不下/l	15
吃醋/v	15
吃饱/v	15
员工/n	15
周游/f	15
命令/n	15
和服/nz	15
咪蒙/nz	15
响/v	15
商/n	15
喂狗/v	15
喜庆/ns	15
喽/y	15
嗓门/n	15
嚷嚷/v	15
四部/m	15
回老家/n	15
团团转/i	15
圆圆/n	15
地域/n	15
块钱/n	15
墙/n	15
增长/v	15
大厨/nz	15
大庆/ns	15
大明宫/nr	15
大案/n	15
大特写/nr	15
大衣/n	15
大起大落/l	15
大连/d	15
太正/nr	15
太烦人/n	15
太苏/ns	15
夫仔/n	15
失落/v	15
夺/v	15
奏/v	15
奢侈/a	15
女主能/n	15
女方/n	15
女贼/n	15
女郎/n	15
好男儿/l	15
姐妹篇/n	15
嫁入/v	15
嫌疑人/n	15
孔连顺/nr	15
孙大雷/nr	15
孤单/a	15
学霸/n	15
安安/ns	15
安琪/nr	15
宋思明/nr	15
宋朝/t	15
官僚/n	15
定型/b	15
定律/n	15
宣太后/nr	15
室内/s	15
宫/n	15
害人/n	15
尊/q	15
小偷/d	15
小爱/nr	15
小葱/b	15
尔康/nr	15
尔虞我诈/i	15
尤/d	15
居家/n	15
工厂/n	15
巨塔/nr	15
差些/d	15
已成/v	15
布置/n	15
师父/n	15
常年/d	15
幕/q	15
干掉/v	15
平均水平/n	15
床/n	15
应当/v	15
廖/nr	15
开除/v	15
张悬/nr	15
张扬/nr	15
强国/n	15
彩蛋/n	15
很感兴趣/l	15
很纯/a	15
心境/s	15
心甘情愿/i	15
心路历程/l	15
心软/a	15
忘不了/v	15
怀抱/v	15
性情/n	15
怪兽/n	15
恒娘/n	15
恶劣/a	15
恶魔/n	15
悲/n	15
想不出/v	15
想必/d	15
惹人厌/i	15
愈发/d	15
戈壁/nr	15
战友情/n	15
戴眼镜/nr	15
所在/b	15
手中/s	15
扶额/n	15
抗争/nz	15
护卫/nz	15
抽空/v	15
拍死/v	15
拎/v	15
拜金女/n	15
挠/v	15
换汤不换药/n	15
捶/v	15
掀/v	15
探索/v	15
探险/n	15
接拍/v	15
接盘/v	15
摊手/n	15
擦擦/v	15
支离破碎/i	15
改为/v	15
整过/v	15
文艺片/n	15
族/ng	15
无助/v	15
无名/v	15
无良/z	15
无间道/l	15
日后/t	15
旧社会/n	15
明媚/a	15
曲筱绡/nr	15
最强/a	15
有生之年/l	15
期望值/n	15
本土化/n	15
李东/nr	15
李勤勤/nr	15
李卫/nr	15
村民/n	15
杨怡/nr	15
极具/n	15
林海/nr	15
果敢/d	15
架势/n	15
栏目/n	15
棋/n	15
森森/nr	15
楷模/n	15
楼上/s	15
楼下/s	15
樱子/n	15
欧洲/ns	15
正义感/n	15
正反/v	15
此处/r	15
死角/n	15
毀/v	15
母/n	15
比赛/vn	15
求别/v	15
汉武大帝/nr	15
江路/ns	15
沥川/n	15
法治/n	15
洗眼/v	15
洗礼/nz	15
清爽/a	15
滚蛋/n	15
演变/v	15
演艺/n	15
潇潇/z	15
灵感/a	15
点赞/v	15
炼成/v	15
烘托/v	15
爆米花/n	15
狄/nr	15
狸猫换/n	15
猜得到/v	15
猜测/vn	15
王八蛋/nr	15
理所当然/i	15
甜美/a	15
生/n	15
生产/vn	15
用到/v	15
用得着/v	15
由衷/d	15
男人帮/n	15
男女关系/l	15
男帅/n	15
画蛇添足/i	15
留学/v	15
疙瘩/n	15
痴迷/v	15
皇军/n	15
相提并论/i	15
相貌/n	15
省略/n	15
省钱/n	15
看中/v	15
看会/v	15
看得懂/v	15
真相大白/l	15
眼线/n	15
瞧不起/v	15
破片/n	15
确认/v	15
碧池/n	15
神雕/n	15
福气/n	15
离别/v	15
秋/t	15
科/n	15
程慈航/nr	15
穆帅/nr	15
穷酸/n	15
童话故事/i	15
笑一笑/l	15
笑死人/n	15
等等等等/b	15
等级/b	15
篇/m	15
粉色/n	15
精巧/a	15
精神分裂/i	15
糟/a	15
繁琐/a	15
红果/n	15
绝佳/z	15
绝大多数/m	15
绝色/n	15
缅甸/ns	15
编出/v	15
缠/v	15
罗里/ns	15
美女如云/i	15
老五/n	15
老天/t	15
老奶奶/n	15
老板娘/n	15
老赵/nr	15
老鼠屎/n	15
考研/vn	15
耍流氓/l	15
耍酷/l	15
胆小/a	15
背书/n	15
背影/n	15
胸怀/n	15
脊梁/n	15
膝盖/n	15
自负/v	15
舒/nr	15
良知/n	15
艳/a	15
艺/n	15
芙蓉/n	15
苦瓜脸/i	15
莉莉/nrt	15
菊花/n	15
蒙蔽/a	15
蔡少芬/nr	15
虐成/v	15
處/n	15
虚幻/n	15
蚁族/n	15
血淋淋/z	15
表姐/n	15
表现手法/n	15
衬衫/n	15
裙子/n	15
西游/f	15
西皮/n	15
觀眾/n	15
觉悟/v	15
角落/n	15
解说/v	15
警官/n	15
诚实/a	15
诛仙/v	15
话语/n	15
语调/n	15
说书/v	15
谁家/r	15
调台/v	15
调度/n	15
调整/vn	15
谈谈/vn	15
谢尔曼/nr	15
谢霆锋/nr	15
谭耀文/nr	15
豪宅/n	15
贾一平/nr	15
赵云/nr	15
赵烨/nr	15
超强/v	15
越不/d	15
跑龙套/nz	15
蹦出来/v	15
轰/v	15
轴/n	15
辞职/v	15
辣妈/n	15
还演/v	15
这般/r	15
迫害/v	15
迷你/b	15
連/u	15
邓萃雯/nr	15
郑/nr	15
都木/nr	15
酒吧/n	15
重光/n	15
钟欣桐/nr	15
钟白/nr	15
钦佩/v	15
钱泳辰/nr	15
铃声/n	15
镇/n	15
长征/n	15
關/v	15
问号/n	15
闹着玩/v	15
阔/a	15
阴丽华/nr	15
阵容强大/n	15
陆/nr	15
陪看/v	15
陪衬/v	15
隋俊波/nr	15
随手/d	15
难以置信/i	15
集会/n	15
雕琢/v	15
靓女/n	15
靖王/nr	15
静下心来/l	15
静静/nr	15
非凡/d	15
非诚/d	15
面相/n	15
韩毅/nr	15
顶天/n	15
顺序/n	15
领域/n	15
领悟/n	15
题/n	15
风情万种/i	15
风流倜傥/i	15
餐厅/n	15
首尔/d	15
香格里拉/nrt	15
骂声/n	15
骨气/n	15
高估/v	15
高雅/nr	15
鬼怪/n	15
魄力/n	15
麦麸/n	15
默/z	15
＼/x	15
............./m	14
............/m	14
0.0/m	14
6.5/m	14
62/m	14
75/m	14
8.8/m	14
81/m	14
BB/eng	14
OOC/eng	14
OST/eng	14
OTZ/eng	14
WTF/eng	14
XXX/eng	14
bb/eng	14
bilibili/eng	14
drama/eng	14
hhh/eng	14
id/eng	14
level/eng	14
like/eng	14
this/eng	14
video/eng	14
ˉ/x	14
∇/x	14
√/x	14
╥/x	14
〒/x	14
一两个/m	14
一出戏/i	14
一刚/d	14
一箩筐/nr	14
七侠五义/nz	14
七分/m	14
三宝/nz	14
三种/m	14
上层/b	14
上档次/b	14
下岗/v	14
不亚于/v	14
不够看/l	14
不尽人意/i	14
不烂/a	14
不由自主/i	14
不累/v	14
不能自拔/i	14
不说/c	14
中华民族/nz	14
为止/v	14
主一/b	14
主导/b	14
主次/b	14
举/v	14
乐/n	14
九州/ns	14
乞丐/n	14
书上/s	14
了行/v	14
二嫂/n	14
二次/m	14
二集/m	14
云修/nr	14
云子/n	14
交换/v	14
产生共鸣/l	14
亲娘/n	14
人儿/n	14
人组/n	14
人见人爱/l	14
仁慈/nr	14
今儿/t	14
代沟/n	14
代表性/n	14
以示/v	14
以资鼓励/l	14
仰望/v	14
休/v	14
作得/v	14
佟林/nr	14
俄罗斯/ns	14
保健/nr	14
保家卫国/ns	14
修养/v	14
倒下/v	14
值得一提的是/l	14
偏颇/nz	14
做主/v	14
健身/v	14
偶遇/n	14
偷情/v	14
先前/t	14
先辈/n	14
免费/vn	14
全劇/n	14
全方位/m	14
八仙/n	14
八百/m	14
公众/n	14
公开/ad	14
关注度/n	14
关系户/n	14
兴致/v	14
兵马俑/n	14
内在/b	14
再生缘/v	14
再配/v	14
军训/n	14
冠军/n	14
冷兵器/n	14
冷清/nr	14
凑数/v	14
几下/m	14
凯/nr	14
凶残/a	14
凸/v	14
刀片/n	14
切入/v	14
剖析/vn	14
剧被/n	14
剪刀手/n	14
动心/n	14
助理/vn	14
勤劳/a	14
北大/j	14
匮乏/v	14
华/ns	14
卵/n	14
厉/nr	14
原以为/nr	14
原先/d	14
原始/v	14
反面人物/l	14
发指/v	14
发明/v	14
变/vn	14
变丑/v	14
可塑性/n	14
可说/v	14
司命/n	14
合乎/v	14
吉安/ns	14
名演员/n	14
后裔/n	14
后遗症/n	14
向东/nr	14
向来/v	14
吓哭/v	14
吓坏/v	14
吕布/nr	14
启蒙/v	14
吴建豪/nr	14
周星驰/nr	14
命中注定/l	14
咬牙/v	14
唐突/nr	14
唠/v	14
唤醒/v	14
唯/d	14
問題/n	14
啪/o	14
喔/o	14
喧宾夺主/i	14
地被/n	14
坏掉/v	14
坚信/v	14
坟/n	14
埋汰/v	14
塑料/n	14
外/n	14
外人/n	14
外套/n	14
外婆家/n	14
多处/m	14
多种/m	14
大坑/n	14
大大咧咧/z	14
大好时光/l	14
大院/n	14
天气/n	14
太坑/n	14
太天真/nr	14
太爽了/l	14
太特/nrt	14
奇异/a	14
奇烂/a	14
奢华/a	14
女主像/n	14
女扮男装/l	14
好怀念/l	14
好比/v	14
好累/v	14
妾/n	14
婴儿/n	14
孕妇/n	14
孙中山/nr	14
学期/n	14
安稳/a	14
完事/v	14
完善/v	14
定制/v	14
定格/n	14
定邦/n	14
宝国/ns	14
害羞/a	14
家庭主妇/n	14
对决/v	14
对此/d	14
寻求/v	14
小儿子/nr	14
小区/n	14
小气/n	14
小狗/nr	14
小马/n	14
尖酸刻薄/l	14
尽显/v	14
居多/d	14
屠岸贾/nr	14
岔气/n	14
峯/zg	14
崔始源/nr	14
巨/a	14
已有/v	14
师团/n	14
师姐/nr	14
帝都/n	14
常用/b	14
年初/t	14
建军/n	14
引用/v	14
张口/nr	14
张小凡/nr	14
彭玉/nr	14
待遇/n	14
很浓/l	14
得像/v	14
得当/v	14
微信/vn	14
德/j	14
德/ns	14
心怀/n	14
心胸/n	14
念念不忘/i	14
思议/n	14
急转直下/i	14
总体而言/c	14
惆怅/a	14
惊险/a	14
意识流/n	14
感好/v	14
慢动作/n	14
成片/n	14
我方/r	14
戒指/n	14
戛然而止/i	14
截/v	14
手雷/n	14
打卡/v	14
打负/v	14
把持/v	14
投/v	14
抗拒/v	14
折射出/n	14
抽烟/v	14
挂羊头卖狗肉/i	14
挽救/v	14
掌柜的/n	14
接收/v	14
揭示/v	14
搞不清楚/l	14
搞怪/v	14
搭调/v	14
摇/v	14
摧毁/v	14
撑场/n	14
撕心裂肺/l	14
撸了/n	14
政治家/n	14
敌我/n	14
救人/n	14
救国/n	14
教坏/v	14
敢当/d	14
数量/n	14
整集/v	14
新生代/n	14
旁/f	14
无巧不成书/i	14
早年/t	14
早晚/t	14
明亮/a	14
春妮/n	14
春生/n	14
昨天晚上/t	14
時代/n	14
普普通通/nz	14
智/ng	14
曰/vg	14
曾志伟/nr	14
有情人终/i	14
有的是/l	14
有鬼/n	14
服道/v	14
期/n	14
李宝莉/nr	14
条/q	14
杨恭如/nr	14
极点/d	14
枉/vg	14
林超/nr	14
林黛玉/nr	14
枪林弹雨/n	14
校长/n	14
核桃/n	14
梁朝伟/nr	14
梅子/nr	14
欠揍/v	14
欧/j	14
歌声/n	14
正果/n	14
武/n	14
武工队/nt	14
武戏/n	14
武术指导/n	14
死人/n	14
毁容/v	14
比例/n	14
比新/d	14
比比/nrt	14
沉闷/a	14
沉香/v	14
没道理/l	14
河南人/n	14
治疗/v	14
流利/n	14
流水线/n	14
海潮/n	14
淡定/v	14
温/n	14
渺小/a	14
湄公河/ns	14
演来/v	14
演的/n	14
漫天/z	14
火蓝/n	14
点击/v	14
点有/v	14
烂死/v	14
烈士/n	14
热点/n	14
焦裕禄/nr	14
煞/v	14
燃起/v	14
爽朗/a	14
牵挂/v	14
特征/n	14
特种部队/n	14
特质/n	14
狗血淋头/i	14
狠毒/an	14
玄乎/nr	14
玩命/n	14
琳琅/n	14
瑞/ns	14
甘/ns	14
甜心/n	14
生出/v	14
生命力/n	14
生涯/n	14
生育/vn	14
甯/yg	14
白展堂/nr	14
白玉堂/nr	14
白马王子/nr	14
皇叔/n	14
盐商/n	14
盛夏/nr	14
相伴/v	14
相对来说/l	14
相机/d	14
相濡以沫/i	14
相符/v	14
眼睁睁/d	14
睇/vg	14
知夏/n	14
短小/b	14
短短/z	14
石榴/n	14
硬气/n	14
磁性/n	14
磕/v	14
科班出身/n	14
积累/v	14
空降/v	14
笑场/n	14
笑果/n	14
第一句/m	14
第一天/m	14
策划/n	14
简/a	14
節奏/n	14
粉儿/n	14
粉底/n	14
粘/v	14
粤语/nz	14
精妙/a	14
糊涂/a	14
紧密/a	14
結果/n	14
红衣/n	14
组长/v	14
终成眷属/i	14
终生/n	14
结合体/n	14
统治/v	14
编得/v	14
美少女/nr	14
美色/n	14
美食家/n	14
翡翠/n	14
老友记/nr	14
老实人/n	14
老道/n	14
老鼠/n	14
耳目一新/i	14
聚焦/v	14
聲音/n	14
肖然/nr	14
肤色/n	14
胸/n	14
脑门/n	14
脱颖而出/i	14
自行/r	14
舆论/n	14
船/n	14
艹/yg	14
荣石/nr	14
菇/ng	14
葛/nr	14
葛一青/nr	14
蔡锷/nr	14
藏族/nz	14
虚拟/v	14
蛇尾/n	14
补拍/v	14
补补/v	14
表明/v	14
衬/v	14
袁世凯/nr	14
被删/v	14
装束/v	14
裏/zg	14
裹/v	14
观音/n	14
觉得很有/nr	14
解开/v	14
解脱/v	14
讲/n	14
许久/m	14
许龄/nr	14
证实/n	14
诋毁/v	14
词汇/n	14
诱人/n	14
说来/v	14
诸如/nr	14
调节/vn	14
谈判/vn	14
谦/nr	14
谨慎/a	14
谷/ng	14
贤妻良母/n	14
账号/n	14
贺军翔/nr	14
越走越远/i	14
跳到/v	14
蹲/v	14
身后/f	14
车/zg	14
转世/v	14
轻浮/a	14
远去/t	14
连接/v	14
迷得/v	14
進/v	14
逼人/v	14
避开/v	14
還行/v	14
那人/r	14
部门/n	14
都还没/nr	14
配对/v	14
配版/v	14
醒醒/v	14
錢/n	14
钢/n	14
铠同/n	14
银行/n	14
铺陈/v	14
镜头感/n	14
闪亮/z	14
阐述/v	14
陈学冬/nr	14
陈怡蓉/nr	14
陶墨/nr	14
電/n	14
需求/v	14
霍去病/nr	14
青春校园/nr	14
韩版/nt	14
领导人/n	14
颇深/d	14
颜控/n	14
额头/n	14
颤抖/v	14
风华/n	14
飞哥/n	14
饱和度/n	14
饿死/v	14
香川/ns	14
马尾/nrt	14
马甲/nr	14
马路/n	14
高一/b	14
高官/n	14
高校/n	14
高潮迭起/l	14
高超/nr	14
魔力/n	14
鱼蛋/n	14
黄/nr	14
黔驴技穷/i	14
齐飞/nr	14
/x	14
/x	14
/x	14
/x	14
/x	14
/x	14
55/m	13
63/m	13
66/m	13
86/m	13
BTV/eng	13
GG/eng	13
LOW/eng	13
MM/eng	13
No/eng	13
TV/eng	13
VIP/eng	13
bitch/eng	13
bl/eng	13
flag/eng	13
omg/eng	13
on/eng	13
pose/eng	13
review/eng	13
ˊ/x	13
『/x	13
』/x	13
一丁点/m	13
一匹/m	13
一同/d	13
一层/m	13
一帧/m	13
一方/m	13
一枝梅/nr	13
一百/m	13
一秒钟/i	13
一章/m	13
一道/m	13
三世/nrt	13
三岁/m	13
下架/v	13
不了了之/i	13
不介意/l	13
不作/v	13
不准/v	13
不动/v	13
不差/a	13
不开/v	13
不愧为/v	13
不是太好/l	13
不显/a	13
不清不楚/l	13
不遗余力/l	13
不难/d	13
与其说是/c	13
东/ns	13
东京/ns	13
个毛/n	13
中等/b	13
中肯/nz	13
主在/b	13
主编/b	13
丽丽/nr	13
久远/d	13
义务/n	13
之余/r	13
乏力/a	13
乐儿/nr	13
书写/n	13
争风吃醋/i	13
于晓光/nr	13
亏了/v	13
云海/ns	13
五号/m	13
五颜六色/i	13
交集/v	13
京东/ns	13
人呐/n	13
人和事/n	13
人格分裂/i	13
人设太/nt	13
从容/v	13
代人/n	13
令人讨厌/i	13
以德报怨/i	13
任逸帆/nr	13
优美/a	13
会计/v	13
伪君子/n	13
体贴/n	13
何为/c	13
何楚天/nr	13
佘/nr	13
作孽/n	13
作文/n	13
佼佼者/n	13
例子/n	13
俊男靓女/nr	13
信手拈来/i	13
假死/v	13
做菜/n	13
停下来/v	13
催人泪下/i	13
儿/ng	13
儿童剧/n	13
兩集/m	13
公子哥/nr	13
公安/n	13
关联/ns	13
几家/m	13
出道/v	13
分都/d	13
分饰/v	13
列表/n	13
刘翔/nr	13
別/d	13
别离/v	13
刷刷/v	13
剁/v	13
剧编/n	13
剿匪/v	13
动情/n	13
助攻/vn	13
勇于/v	13
勾/v	13
勿忘/l	13
包养/v	13
北/f	13
北/ns	13
匪/dg	13
十七/m	13
十几个/m	13
十多年/m	13
十来/t	13
午饭/n	13
半死/n	13
卑鄙/a	13
单身男女/l	13
卖弄/v	13
卫生员/n	13
历史观/n	13
历练/n	13
参谋/v	13
发疯/v	13
发行/v	13
发誓/v	13
取胜/v	13
受尽/v	13
口中/s	13
只用/v	13
可长/v	13
台面/n	13
叹为观止/i	13
叹气/v	13
各有千秋/i	13
同感/n	13
同款/n	13
名人/n	13
名利/n	13
后腿/n	13
吻戏/v	13
告/v	13
周乙/nr	13
周旋/nr	13
周芷若/nr	13
哄哄/v	13
哪家/r	13
唇膏/nz	13
唐伯虎/nr	13
唠叨/z	13
唬/v	13
唱起来/l	13
啥事/r	13
喝醉/v	13
嘈点/z	13
嘴上/s	13
嘻嘻哈哈/z	13
四十多/m	13
四川人/nz	13
回看/v	13
回过头来/l	13
困惑/a	13
围城/n	13
圆圆的/z	13
圈/v	13
圈子/n	13
在职/v	13
坤哥/ns	13
城府/n	13
基片/n	13
堂而皇之/i	13
堵/v	13
境地/s	13
增添/v	13
复仇记/n	13
夏/t	13
外壳/n	13
外行/n	13
多于/d	13
多伦/nrt	13
多情/n	13
多角恋/nr	13
大二/m	13
大人物/n	13
大姨/n	13
大娘/n	13
大家族/nz	13
大打折扣/i	13
大治/n	13
大跃进/nz	13
大队长/n	13
天佑/nz	13
太土/n	13
太爷/n	13
太美/ns	13
失真/v	13
头晕/n	13
夹杂着/v	13
奇女子/n	13
奋不顾身/i	13
奢望/a	13
好片/m	13
好色/n	13
妈宝/n	13
姚木兰/nr	13
姨/n	13
婚前/t	13
嬛/yg	13
存活/vn	13
孙女/nr	13
孟/nr	13
孤儿/nr	13
学好/v	13
宅斗/n	13
宋佳演/nr	13
宋美龄/nr	13
完完整整/z	13
宝国叔/nr	13
实景拍摄/i	13
审视/v	13
宫斗戏/n	13
家中/s	13
寡淡/a	13
寨/ng	13
对错/v	13
对面/n	13
小丑/nr	13
小冉/nr	13
小猪/n	13
小蒙/nr	13
小镇/nr	13
少奶奶/n	13
少点/m	13
尽头/d	13
屏蔽/n	13
岁月不饶人/l	13
峰哥/n	13
川普/nr	13
工作室/n	13
巴拉巴/ns	13
市长/n	13
师徒/n	13
带上/v	13
幸福感/nr	13
庆祝/v	13
庐山会议/nz	13
底下/f	13
庞大/a	13
延伸/v	13
开创/v	13
开发/v	13
开门/v	13
张哲瀚/nr	13
张显宗/nr	13
张柏芝/nr	13
强力/n	13
强加/v	13
当官/n	13
律/nr	13
得来/v	13
心声/n	13
心理变态/l	13
忍俊不禁/i	13
忍耐力/i	13
忍让/v	13
快感/a	13
念/n	13
态/n	13
急死了/l	13
急诊室/n	13
性命/n	13
怪侠/n	13
总菊/n	13
恐惧/an	13
悲喜/a	13
悲痛/a	13
惨死/v	13
惨绝人寰/i	13
惯性/n	13
想养/v	13
意/ng	13
慈航/nr	13
戏服/n	13
我俩/r	13
战/vg	13
战乱/n	13
扁平/n	13
扑朔迷离/i	13
打入/v	13
打打/v	13
打游戏/l	13
打赢/v	13
扫射/v	13
扭捏/v	13
找不出/v	13
抖/zg	13
报国/n	13
抱错/a	13
抵抗/vn	13
抵挡/v	13
拐/v	13
挺虐/v	13
捕快/v	13
掉价/v	13
掩护/v	13
提及/v	13
揣摩/v	13
揪/v	13
搞清楚/l	13
撒花/nz	13
收官/n	13
敌/ng	13
教养/n	13
教师/n	13
文康/nr	13
斗来斗去/i	13
斯文/nr	13
方便/a	13
旗/n	13
无功/a	13
无理/v	13
无语凝/nr	13
无过/c	13
明年/t	13
星扣/n	13
晨/nr	13
晶晶/n	13
暖暖的/z	13
曾哥/nr	13
替代/n	13
月份/n	13
有好/a	13
有完没完/nr	13
有所突破/i	13
服/vn	13
朝鲜/ns	13
未/t	13
朱元璋/nr	13
朵/m	13
李媛/nr	13
李治/nr	13
村/zg	13
来临/v	13
杨树/nr	13
松弛/a	13
林妙/nr	13
林木/nr	13
林殊/nr	13
枪手/n	13
架子/n	13
标/v	13
桂林/nr	13
案/ng	13
梗概/n	13
概率/n	13
次方/n	13
欢天喜地/i	13
欲望都市/n	13
正道/v	13
此人/r	13
武指/n	13
残无/i	13
殘/a	13
毫无意义/l	13
民族英雄/n	13
水浒传/nz	13
永不磨灭/i	13
汇集/v	13
汉人/n	13
汐/g	13
污/ng	13
汽车/n	13
沉沦/v	13
沙漠/n	13
没戏/v	13
没点/v	13
没颜值/l	13
洋溢/v	13
活到/v	13
流眼泪/n	13
浪漫主义/n	13
海青/nr	13
消极/n	13
涵盖/v	13
淡然/z	13
深感/a	13
深重/a	13
清一色/i	13
渗透/v	13
渤演/n	13
溢出/v	13
满心/v	13
漏/v	13
演习/v	13
演多/v	13
演烂/v	13
演绎出/n	13
潘/nr	13
潜质/n	13
激发/v	13
炮弹/n	13
炮火/n	13
点题/n	13
烂剧/v	13
烟台/n	13
熟女/n	13
熟面孔/n	13
爆款/v	13
爱护/v	13
片里/s	13
牛奶/n	13
牛粪/n	13
狂奔/v	13
猖狂/a	13
猛/a	13
王/n	13
王牌/n	13
王胖子/nr	13
玩吧/n	13
玩家/n	13
玻璃/n	13
玻璃心/n	13
珠江/ns	13
球/n	13
琴/n	13
生日/t	13
用心良苦/l	13
电影吧/n	13
电影院/n	13
男一男二/l	13
男主像/n	13
画壁/n	13
疼爱/n	13
痞/n	13
痴呆/z	13
白朗/nr	13
百事/n	13
的样/u	13
皇太极/n	13
盒子/n	13
直升机/n	13
直至/v	13
相亲相爱/l	13
相当于/v	13
相知/v	13
相认/v	13
相较/d	13
看不清/v	13
看来看去/l	13
真实写照/n	13
真没/d	13
眼眶/n	13
眼袋/n	13
睿/a	13
瞎搞/v	13
瞎胡闹/l	13
短板/n	13
砍死/v	13
研究生/n	13
碟/q	13
神龙/nz	13
祭奠/v	13
种子/n	13
科班/n	13
租/v	13
称之为/v	13
站上/s	13
竞争/vn	13
童星/nr	13
童雪/nr	13
端木/n	13
笑喷/z	13
笨蛋/n	13
第一位/m	13
简短/v	13
简简单单/z	13
精辟/v	13
糊弄人/i	13
红剧/n	13
纪实/n	13
纪律/n	13
纯净/a	13
纶/x	13
练练/v	13
组/q	13
组团/n	13
终身/d	13
经典台词/n	13
结了婚/v	13
续/v	13
绽放/v	13
绿叶/n	13
绿帽/n	13
缩水/v	13
置景/n	13
老丈人/n	13
老媽/n	13
老母/n	13
老潘/nr	13
耐不住/l	13
耐性/n	13
耳濡目染/i	13
脱离生活/i	13
脸谱/n	13
腕儿/n	13
膏药/n	13
膜拜/v	13
臆想/v	13
自如/r	13
自始至终/l	13
自强/v	13
至上/d	13
至此/d	13
舍弃/v	13
舒坦/a	13
良品/n	13
艾/nr	13
花朵/n	13
花红/nr	13
苏珊/ns	13
苏秦/nr	13
若干/m	13
英姿飒爽/i	13
茉莉/n	13
草草收场/n	13
莲花/n	13
菩萨/n	13
菲菲/nrt	13
萍/nr	13
落寞/a	13
董事长/n	13
葫芦娃/n	13
蓉蓉/ns	13
虽有/c	13
行列/n	13
袁莉/nr	13
西服/n	13
要钱/v	13
覺/v	13
规则/n	13
触及/v	13
言行/n	13
认清/v	13
认错/v	13
讴歌/v	13
话说回来/l	13
说不上来/l	13
说不过去/l	13
调查/vn	13
谢/nr	13
貌美/v	13
负担/v	13
贪心/v	13
贵在/n	13
赏/v	13
赞爆/v	13
走下坡路/l	13
赵元庚/nr	13
赵敏/nr	13
越来越少/l	13
越长越/nr	13
跑步/n	13
路边/s	13
跳戏/v	13
身处/s	13
车子/n	13
转场/n	13
转战/v	13
轮/q	13
较好/a	13
输出/v	13
过半/t	13
过火/n	13
过猛/a	13
过长/n	13
这部分/mq	13
进一步/d	13
进到/v	13
连奕名/i	13
追杀/v	13
送死/v	13
适当/a	13
选题/n	13
逐步/d	13
递进/v	13
逼婚/v	13
逼装/v	13
遵循/v	13
邓家齐/nr	13
邱心志/nr	13
郑幺妹/nr	13
郭冬临/nr	13
酣畅淋漓/i	13
酷/n	13
